<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Automobilių salono „Flash Spray“ sėdynės prietaisų skydelis, bevandenis dėmių valiklis, priežiūros kondicionierius, ilgai išliekantis blizgesysA]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Автомобильный интерьер Флэш-спрей для сидений, приборной панели, безводный пятновыводитель, кондиционер для ухода, длительный блеск]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Automobiļu salona zibspuldzes izsmidzināmais sēdekļa informācijas panelis bezūdens traipu tīrīšanas līdzekļa apkopes kondicionieris, ilgnoturīgs spīdumsA]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Autode salongi välgupihustiga istme armatuurlaud veevaba plekieemaldaja hoolduspalsam Kauakestev säraA]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Autojen sisätilojen Flash Spray Istuimen kojelauta Vedetön tahranpoistoaine Huoltohoitoaine Pitkäkestoinen kiiltoA]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Automobilių salono „Flash Spray“ sėdynės prietaisų skydelio priežiūros kondicionierius be vandens dėmių valiklis 100 ml</p> <p>Savybės:</p> <p>Sprendimas jūsų automobilio išorės ir vidaus problemoms spręsti.</p> <p>Labai sukurtas su aukščiausios kokybės danga, kuri yra saugi aplinkai ir nekenksminga karščiui, todėl plastiko sluoksnis nepatenka ir giliai įsiskverbia. saulės spinduliai.</p> <p>Naudoti labai patogu, tiesiog nuvalykite kempine norimoje vietoje, kol pasieksite norimą efektą.</p> <p>Greitai ir efektyviai įsiskverbia į plastiko poras, kad išjudintų nešvarumus ir nešvarumus, kurie yra giliai panardinti į plastiką.</p> <p>Užpurkškite tirpalą tiesiai ant plastiko ar net norimo ploto ir nuvalykite vata. Pamatykite skirtumą akimirksniu!</p> <p>Išsami produkto informacija:</p> <p>1x Car Interior Spray</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Автомобильный салон Flash Spray Seat Dashboard Waterless Stain Remover Maintenance Conditioner 100 мл</p> <p>Характеристики:</p> <p>Решение для внешних и внутренних проблем автомобиля.</p> <p>Высокоэффективный состав с превосходным покрытием, которое является экологически безопасным и безвредным, глубоко проникает в пластик, создавая защитный слой, предотвращающий выцветание и старение из-за экстремальных температур и солнечного света.</p> <p>Очень удобен в использовании, просто протрите им нужную область губкой, пока не получите желаемый эффект.</p> <p>Быстро и эффективно проникает в поры пластика, удаляя грязь и пыль, глубоко въевшуюся в пластик.</p> <p>Распылите раствор непосредственно на пластик или нужную область и равномерно протрите его ватным тампоном. Почувствуйте разницу в мгновение ока!</p> <p>Подробнее о продукте:</p> <p>1xспрей для салона автомобиля</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Automobiļu salona zibspuldzes izsmidzināmais sēdekļa informācijas panelis bezūdens traipu tīrīšanas līdzeklis, kopšanas kondicionieris 100 ml</p> <p>Īpašības:</p> <p>Risinājums jūsu automašīnas ārējām un iekštelpām.</p> <p>Augsti izstrādāts ar izcilu pārklājumu, kas ir videi drošs un nekaitīgs, lai izvairītos no ārkārtēja karstuma un aizsargājoša slāņa iekļūšanas plastmasā. saules gaisma.</p> <p>Tas ir ļoti ērti lietojams, vienkārši noslaukiet to ar sūkli vēlamajā vietā, līdz iegūstat vēlamo efektu.</p> <p>Ātri un efektīvi iekļūst plastmasas porās, lai pārvietotu netīrumus un netīrumus, kas ir dziļi iegremdēti plastmasā.</p> <p>Izsmidziniet šķīdumu tieši uz plastmasas vai pat vēlamajā zonā un noslaukiet to ar vate. Apskatiet atšķirību vienā mirklī!</p> <p>Produkta informācija:</p> <p>1xCar Interior Spray</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Autode interjööri välkpihustiga istme armatuurlaud, veevaba plekieemaldaja hoolduspalsam 100 ml</p> <p>Omadused:</p> <p>Lahendus teie auto välis- ja siseprobleemidele.</p> <p>Kõrge koostisega, suurepärase kattega, mis on keskkonnale ohutu ja kahjutu, et vältida plastikust äärmist kuumust ja kaitsekihti. päikesevalgus.</p> <p>Seda on väga mugav kasutada, lihtsalt pühkige seda käsnaga soovitud alale, kuni saavutate soovitud efekti.</p> <p>Tundub kiiresti ja tõhusalt plastiku pooridesse, et liigutada mustust ja sügavalt plastikusse sukeldunud mustust.</p> <p>Pihustage lahust otse plastikule või kasvõi soovitud alale ja pühkige see vatiga. Näete erinevust hetkega!</p> <p>Toote üksikasjad:</p> <p>1x Car Interior Spray</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Automotive Interior Flash Spray Seat Dashboard Vedetön tahranpoistoaine, huoltohoitoaine 100 ml</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Ratkaisu auton ulko- ja sisäongelmiin.</p> <p>Erittäin muotoiltu pinnoite, joka on ympäristölle turvallinen ja haitaton ylivoimainen lämpökerros, joka estää äärimmäisen tunkeutuvan ja suojaavan kerroksen. auringonvalo.</p> <p>Se on erittäin kätevä käyttää, pyyhi se vain sienellä halutulle alueelle, kunnes saat haluamasi vaikutelman.</p> <p>Nopeasti ja tehokkaasti tunkeutuu muovin huokosiin ja siirtää likaa ja syvälle muoviin upotettua likaa.</p> <p>Suihkuta liuos suoraan muoville tai jopa haluamallesi alueelle ja pyyhi se puuvillalla. Näe ero hetkessä!</p> <p>Tuotetiedot:</p> <p>1xCar Interior Spray</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/96/1871427965_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/02/1871428025_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/07/1871428077_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/12/1871428124_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/95/1871427951_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814713]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814713]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814713]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Rūdžių inhibitorius Rūdžių valiklis rūdžių šalinimo purškalas Automobilio priežiūra Valymas Stiprus PowerBK]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ингибитор ржавчины Средство для удаления ржавчины Спрей для удаления ржавчины Техническое обслуживание автомобиля Чистка Strong PowerBK]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rūsas inhibitors Rūsas noņemšanas līdzeklis Atrūsējošais aerosols Automašīnas apkopes tīrīšana Strong PowerBK]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Roosteinhibiitor Roosteeemaldaja Rooste eemaldamise pihusti Auto hoolduspuhastus Tugev PowerBK]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ruosteenestoaine Ruosteenpoistoaine Ruosteenpoistosuihke Auton huoltopuhdistus Vahva PowerBK]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Rūdių šalinimo priemonė rūdžių šalinimo purškalas automobilio priežiūros valymo specifikacija:</p> <p>Specialios savybės: Dažų priežiūra</p> <p>Naudojimas: Antikorozinis tepalas</p> <p>Tūris: 30 ml</p> <p>Taikomos vietos: automobilių dalys, visi nerūdijančio plieno gaminiai</p> <p>Savybės:</p> <p>naujos ir.</p> <p>Taikyti ant magnio, aliuminio, nerūdijančio plieno lempos ir kitų metalinių paviršių.</p> <p>purškimas, oksidacija, rūdys ir smulkios metalo dalelės.</p> <p>Šis gaminys poliruoja ir padengia metalą, nepažeidžiant metalo paviršiaus.</p> <p> <p>Pastaba: nerekomenduojami objektai, kuriems reikalingas labai blizgus.</p> <p>Paketo turinys:</p> <p>1 x Antikorozinis tepalas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Ингибитор ржавчины Удалитель ржавчины Спрей для удаления ржавчины Техническое обслуживание Чистка Технические характеристики:</p> <p>Особые характеристики: Уход за краской</p> <p>Применение: Антикоррозионная смазка</p> <p>Емкость: 30 мл</p> <p>Применяемые места: автомобильные детали, изделия из нержавеющей стали, все виды сантехники</p> <p>Характеристики:</p> <p>новые и.</p> <p>Применяется для магния, алюминия, ламп из нержавеющей стали и других металлических поверхностей.</p> <p>распыление, окисление, ржавчина и мелкие частицы с металла.</p> <p>Этот продукт обладает эффектом полировки и покрытия металла.</p> <p>ржавчины с металлических поверхностей без повреждения краски.</p> <p>Примечание: не рекомендуется использовать предметы, требующие сильного блеска.</p> <p>Содержимое упаковки:</p> <p>1 х Антикоррозионная смазка</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Rūsas inhibitors Rūsas noņemšanas līdzeklis, rūsas noņemšanas aerosols, automašīnas apkopes tīrīšanas specifikācija:</p> <p>Īpašas funkcijas: krāsas kopšana</p> <p>Lietojumi: pretrūsas smērviela</p> <p>Ietilpība: 30 ml</p> <p>Pielietojamās vietas: automobiļu daļas, visa veida nerūsējošā tērauda izstrādājumi</p> <p>Īpašības:</p> <p>jaunas un.</p> <p>Uzklājiet uz magnija, alumīnija, nerūsējošā tērauda lampām un citām metāla virsmām.</p> <p>Izsmidzināšana, oksidēšana, rūsa un smalkas metāla daļiņas.</p> <p>Šis izstrādājums pulē un pārklāj metālu, nesabojājot metāla virsmu.</p> <p> <p>Piezīme. Nav ieteicams izmantot objektus, kuriem nepieciešams ļoti spīdīgs.</p> <p>Iepakojuma saturs:</p> <p>1 Pretrūsas smērviela</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Roostetõrjevahend Roosteeemaldaja Rooste eemaldamise pihusti auto hoolduspuhastuse spetsifikatsioon:</p> <p>Eriomadused: värvihooldus</p> <p>Kasutusalad: roostevastane määrdeaine</p> <p>Mahutavus: 30 ml</p> <p>Kasutavad kohad: autoosad, kõik roostevabast terasest tooted </p> <p>Omadused:</p> <p>uued ja.</p> <p>Kasutada magneesium-, alumiinium-, roostevabast terasest lampidele ja muudele metallpindadele.</p> <p>pihustamine, oksüdatsioon, rooste ja metalli peenosakesed .</p> <p>Sellel tootel on metalli poleerimise ja katmise efekt.</p> Värvipinda kahjustamata.</p> <p> <p>Märkus. Objekte, mis vajavad väga läikivat, ei soovitata.</p> <p>Paki sisu:</p> <p>1 x roostevastane määrdeaine</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ruosteenestoaine Ruosteenpoistoaine Ruosteenpoistosuihke Auton huoltopuhdistuserittely:</p> <p>Erikoisominaisuudet: Maalinhoito</p> <p>Käyttötarkoitukset: Ruosteenestoaine</p> <p>Tilavuus: 30 ml</p> <p>Soveltuvat paikat: autonosat, ruostumattomat terästuotteet, kaikki tavarat</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>uusi ja.</p> <p>Käytä magnesium-, alumiini-, ruostumattomasta teräksestä valmistettuihin lamppuihin ja muihin metallipintoihin.</p> <p>Sumutus, hapettuminen, ruoste ja metallin hienot hiukkaset.</p> <p>Tämä tuote kiillottaa ja pinnoittaa metallia.</p> vaurioittamatta maalipintaa.</p> <p> <p>Huomaa: esineitä, jotka vaativat erittäin kiiltoa, ei suositella.</p> <p>Pakkauksen sisältö:</p> <p>1 x ruosteenestovoiteluaine</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/27/1871780273_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/13/1871780136_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/19/1871780190_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/29/1871780292_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/23/1871780238_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814720]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814720]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814720]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Putų valiklis Daugiafunkcis viso poveikio putų valiklis Purškiamas valiklis Putos Greitai DryB]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пенный очиститель Многофункциональный полнофункциональный пенный очиститель Спрей-очиститель Пена Quick DryB]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Putu tīrītājs Daudzfunkcionāls pilna efekta putu tīrīšanas līdzeklis Izsmidzināms tīrītājs Putas Ātri žūstB]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Foam Cleaner Multifunktsionaalne Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam Quick DryB]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Foam Cleaner Monitoiminen Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam Quick DryB]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Foam Cleaner Multi-function Full Effect Foam Cleaner Purškiamas valiklis Foam Foam 60ml</p> <p>Savybės:</p> <p>Daugiafunkcinis automobilių valiklis suteikia jums naują, švarų ir šviežią automobilį, kaip ir tą dieną, kai jį įsigijote!</p> <p>Ši vandens pagrindu pagaminta putplasčio technologija gali efektyviai nuvalyti visus automobilio variklius, durelių vidaus paviršius, plokštes ir pan. Greitai ir lengvai naudokite galingas valomąsias putas.</p> <p>Pašalina nešvarumus, pirštų atspaudus ir visas nepageidaujamas prilipusias dėmes, išlaiko neriebų matinį efektą.</p> <p>Taip pat puikiai apsaugo nuo blukimo, blukimo ir įtrūkimų nuo žalingų spindulių, kurie išlieka 3 mėnesius. Išsami informacija apie gaminį:</p> <p>Nuvalykite bet kokį</p> <p>Tinka bet kokiems, įskaitant audinį, drobę, odą, PVC, stiklą, vinilą, plastiką, gumą, metalą, medieną, gelio dangą, stiklo pluoštą ir tt.</p> <p>apsauginė danga</p> <p>kenksmingi spinduliai nuo blukimo, blukimo ir vandens keitimo iki tiesioginio vandens keitimo.</p> valiklis į putų formą. Valymo nereikia skalauti.</p> <p>riebalai-</p> <p>ant jo prilipę nešvarumai palieka neriebų, sausą ir matinį makiažo efektą, išliekantį apie 3 mėnesius be kvapo. alyvos ir naftos frakcijų, kurios gamina riebalus.</p> <p>Visi paviršiai yra saugūs</p> <p>Gali būti saugūs ant visų paviršių, įskaitant vairą, stereo sistemą, prietaisų skydelį, durelių skydelį, centrinę konsolę ir kt. Valykite automobilį iš vidaus.</p> <p>Išsaugokite automobilį gaiviai.</p> <p>Automobilio gaivaus kvapas pašalinamas iš sodo.</p> <p>kryptis:</p> <p>Purkškite valiklio tiesiai ant norimos vietos.</p> <p>Nuvalykite rankšluosčiu arba kempine, kol dėmė bus pašalinta.</p> <p>Skalauti nereikia. valydami, nuvalykite putas rankšluosčiu.</p> <p>specifikacija:</p> <p>Grynasis kiekis: A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Pakuotėje:</p> <p>3 x</p>automobilinis valytuvas]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Пеноочищающее средство Multi-function Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam 60 мл</p> <p>Характеристики:</p> <p>Многофункциональное чистящее средство для автомобиля подарит вам новый, чистый и свежий автомобиль, как в тот день, когда вы его купили!</p> <p>Эта технология пенообразования на водной основе эффективно очищает все внутренние поверхности, такие как двигатели автомобилей, рулевые колеса, приборные панели, дверные панели и т. д. Используйте мощную очищающую пену быстро и легко.</p> <p>Она удаляет грязь, отпечатки пальцев и любые нежелательные пятна, прилипшие к ним, сохраняя при этом нежирный матовый эффект.</p> <p>Также содержит превосходную защиту от выцветания, выцветания и растрескивания под воздействием вредных лучей, которая сохраняется в течение 3 месяцев. Сведения о продукте:</p> <p>Очищает любые</p> <p>Подходит для любых, включая ткань, холст, кожу, ПВХ, стекло, винил, пластик, резину, металл, дерево, гелевое покрытие, стекловолокно и т. д.</p> <p>защитное покрытие</p> <p>вредных лучей от выцветания, выцветания и растрескивания.</p> <p>Очистителям на водной основе нужна только вода, чтобы превратить очиститель в пену. Не нужно смывать чистку.</p> <p>жир -</p> <p>грязь, прилипшая к нему, и оставляет нежирный, сухой и матовый эффект макияжа, который сохраняется около 3 месяцев без запаха. масляных и нефтяных фракций, которые производят жир.</p> <p>Все поверхности безопасны</p> <p>Может быть безопасным для всех поверхностей, включая рулевое колесо, стереосистему, приборную панель, дверную панель, центральную консоль и т. д. Очищает автомобиль изнутри.</p> <p>Сохраняет автомобиль свежим</p> <p>Свежесть сада сохраняет салон автомобиля свежим и устраняет запахи.</p> <p>Инструкция:</p> <p>Распылите очиститель непосредственно на нужную область.</p> <p>Протрите полотенцем или губкой, пока пятно не исчезнет.</p> <p>Не нужно смывать. После очистки вытрите пену полотенцем.</p> <p>Спецификация:</p> <p>Содержимое нетто: A：30 мл</p> <p>B：60 мл</p> <p>C：100 мл</p> <p>D：150 мл В комплект входит:</p> <p>3 многофункциональных очистителя для автомобиля</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Putu tīrītājs daudzfunkcionāls pilna efekta putu tīrīšanas līdzeklis, izsmidzināms tīrītājs putas 60 ml</p> <p>Īpašības:</p> <p>Daudzfunkcionālais automašīnu tīrīšanas līdzeklis nodrošina jaunu, tīru un svaigu automašīnu, tieši tādu kā iegādes dienā!</p> <p>Šī uz ūdens bāzes veidota putu tehnoloģija var efektīvi notīrīt un visas automašīnas iekšējās virsmas, dzinējus, dashboards paneļi utt. Izmantojiet spēcīgas tīrīšanas putas ātri un vienkārši.</p> <p>Tas noņem netīrumus, pirkstu nospiedumus un nevēlamos traipus, kas uz tā ir iestrēguši, vienlaikus saglabājot netaukainu matētu efektu.</p> <p>Tā arī nodrošina lielisku aizsardzību pret kaitīgo staru izbalēšanu, izbalēšanu un plaisāšanu, kas saglabājas 3 mēnešus. Detalizēta informācija par produktu:</p> <p>Notīriet jebkuru</p> <p>Piemērots jebkuram, tostarp audumam, audeklam, ādai, PVC, stiklam, vinilam, plastmasai, gumijai, metālam, kokam, gēla pārklājumam, stikla šķiedrai utt.</p> <p>aizsargpārklājums</p> <p>kaitīgiem stariem no izbalēšanas, izbalēšanas un ūdens apmaiņas līdz tīrītājiem.</p> tīrīšanas līdzekli putu formā. Tīrīšanai nav nepieciešams izskalot.</p> <p>tauki — uz tā pielipušie netīrumi un atstāj netaukainu, sausu un matētu grima efektu, kas ilgst apmēram 3 mēnešus bez smaržas. eļļas un naftas frakcijas, kas veido taukus.</p> <p>Visas virsmas ir drošas</p> <p>Var būt drošas uz visām virsmām, tostarp stūres rata, stereo, instrumentu paneļa, durvju paneļa, viduskonsole utt. Tīriet automašīnu no iekšpuses uz āru.</p> <p>Saglabājiet automašīnu svaigu</p> <p>Automašīnas svaigums saglabā svaigumu un novērš dārza interjeru.</p> <p>virziens:</p> <p>Izsmidziniet tīrīšanas līdzekli tieši uz vēlamās vietas.</p> <p>Noslaukiet ar dvieli vai sūkli, līdz traips ir noņemts.</p> <p>Nav nepieciešams skalot. tīrot, noslaukiet putas ar dvieli.</p> <p>specifikācija:</p> <p>Neto saturs: A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Iepakojumā:</p> <p>3 x daudzfunkcionāls auto tīrītājs</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Foam Cleaner Multifunktsionaalne Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Vaht 60 ml</p> <p>Omadused:</p> <p>Multifunktsionaalne autopuhastusvahend toob teieni uue, puhta ja värske auto, just nagu selle ostmise päeval!</p> <p>See veepõhine vahutav tehnoloogia puhastab tõhusalt kõiki autode sisemisi mootoreid, rattaid, dashboarde, paneelid jne. Kasutage kiiresti ja lihtsalt võimsat puhastusvahtu.</p> <p>See eemaldab mustuse, sõrmejäljed ja soovimatud plekid, säilitades samal ajal mitterasvase mati efekti.</p> <p>Samuti sisaldab see suurepärast kaitset pleekimise, pleekimise ja kahjulike kiirte lõhenemise eest, mis kestab 3 kuud. Toote üksikasjad:</p> <p>Puhastage mis tahes</p> <p>Sobib mis tahes, sh kangale, lõuendile, nahale, PVC-le, klaasile, vinüülile, plastile, kummile, metallile, puidule, geelvärvile, klaaskiust jne.</p> <p>kaitsekate</p> <p>kahjulikud kiired pleekimisest, pleekimisest ja veepõhisest pragunemisest.</p> puhastusvahend vahuvormiks. Puhastust pole vaja loputada.</p> <p>rasv-</p> <p>sellele kleepunud mustus, mis jätab mitterasvase, kuiva ja mati meigiefekti, mis püsib umbes 3 kuud ilma lõhnata. õlist ja naftafraktsioonidest, mis toodavad määrdeid.</p> <p>Kõik pinnad on ohutud</p> <p>Võivad olla ohutud kõikidel pindadel, sh rool, stereosüsteem, näidikupaneel, uksepaneel, keskkonsool jne. Puhastage auto seestpoolt väljapoole.</p> <p>Hoidke auto värske</p> <p>Auto aia värske lõhn ja välistab salongi.</p> <p>Juhis:</p> <p>Pihustage puhastusvahendit otse soovitud alale.</p> <p>Pühkige rätiku või käsnaga, kuni plekk on eemaldatud.</p> <p>Pole vaja loputada. puhastamine, pühkige vaht rätikuga maha.</p> <p>spetsifikatsioon:</p> <p>Netosisaldus: A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Pakett sisaldab:</p> <p>3 x multifunktsionaalne autopuhastaja.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Foam Cleaner Monitoiminen Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam 60ml</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Monitoiminen autonpuhdistusaine tuo sinulle uuden, puhtaan ja raikkaan auton, aivan kuten ostopäivänä!</p> <p>Tämä vesipohjainen vaahtovaahtotekniikka puhdistaa tehokkaasti ja kaikki auton ovien moottorit, dasshboards, autojen sisäpinnat, paneelit jne. Käytä tehokasta puhdistusvaahtoa nopeasti ja helposti.</p> <p>Se poistaa lian, sormenjäljet ja siihen tarttuneet ei-toivotut tahrat säilyttäen samalla rasvattoman mattavaikutuksen.</p> <p>Se sisältää myös erinomaisen suojan haalistuvilta säteiltä, jotka kestävät 3 kuukautta. Tuotetiedot:</p> <p>Puhdista kaikki</p> <p>Sopii kaikille, mukaan lukien kankaalle, kankaalle, nahalle, PVC:lle, lasille, vinyylille, muoville, kumille, metallille, puulle, geelipinnoitteelle, lasikuitulle jne.</p> <p>suojapinnoite</p> <p>haitalliselta säteiltä haalistumisesta, haalistumisesta ja vesipohjaisesta halkeilusta.</p> puhdistusaine vaahtomuotoon. Ei tarvitse huuhdella puhdistusta.</p> <p>rasva-</p> <p>siihen tarttunut lika jättää rasvattoman, kuivan ja mattapintaisen meikkivaikutelman, joka kestää noin 3 kuukautta ilman hajua. öljyä ja öljyjakeita, jotka tuottavat rasvaa.</p> <p>Kaikki pinnat ovat turvallisia</p> <p>Voivat olla turvallisia kaikilla pinnoilla, mukaan lukien ohjauspyörä, stereot, kojetaulu, ovipaneeli, keskikonsoli jne. Puhdista auto sisältä ulospäin.</p> <p>Pidä auto tuoreena</p> <p>Puutarhan tuoreena ja poistaa auton sisusta</p>. <p>suunta:</p> <p>Suihkuta puhdistusainetta suoraan halutulle alueelle.</p> <p>Pyyhi pyyhkeellä tai sienellä, kunnes tahra on poistettu.</p> <p>Ei tarvitse huuhdella. puhdistus, pyyhi vaahto pois pyyhkeellä.</p> <p>erittely:</p> <p>Nettosisältö: A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Pakkaus sisältää:</p> <p>3 x</p>autonpuhdistimen]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/01/1872678012_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/97/1872677972_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814737]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814737]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814737]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Putų valiklis Daugiafunkcis viso poveikio putų valiklis Purškiamas valiklis Foam Streak-FreeB]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пенный очиститель Многофункциональный полноэффектный пенный очиститель Спрей-очиститель Foam Streak-FreeB]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Putu tīrīšanas līdzeklis Daudzfunkcionāls pilna efekta putu tīrīšanas līdzeklis izsmidzināms tīrīšanas līdzeklis bez putām]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Foam Cleaner Multifunktsionaalne Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam Streak-FreeB]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Foam Cleaner Monitoiminen Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam Streak-FreeB]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Foam Cleaner Multi-function Full Effect Foam Cleaner Purškiamas valiklis Foam Foam 60ml</p> <p>Savybės:</p> <p>Daugiafunkcinis automobilių valiklis suteikia jums naują, švarų ir šviežią automobilį, kaip ir tą dieną, kai jį įsigijote!</p> <p>Ši vandens pagrindu pagaminta putplasčio technologija gali efektyviai nuvalyti visus automobilio variklius, durelių vidaus paviršius, plokštes ir pan. Greitai ir lengvai naudokite galingas valomąsias putas.</p> <p>Pašalina nešvarumus, pirštų atspaudus ir visas nepageidaujamas prilipusias dėmes, išlaiko neriebų matinį efektą.</p> <p>Taip pat puikiai apsaugo nuo blukimo, blukimo ir įtrūkimų nuo žalingų spindulių, kurie išlieka 3 mėnesius. Išsami informacija apie gaminį:</p> <p>Nuvalykite bet kokį</p> <p>Tinka bet kokiems, įskaitant audinį, drobę, odą, PVC, stiklą, vinilą, plastiką, gumą, metalą, medieną, gelio dangą, stiklo pluoštą ir tt.</p> <p>apsauginė danga</p> <p>kenksmingi spinduliai nuo blukimo, blukimo ir vandens keitimo iki tiesioginio vandens keitimo.</p> valiklis į putų formą. Valymo nereikia skalauti.</p> <p>riebalai-</p> <p>ant jo prilipę nešvarumai palieka neriebų, sausą ir matinį makiažo efektą, išliekantį apie 3 mėnesius be kvapo. alyvos ir naftos frakcijų, kurios gamina riebalus.</p> <p>Visi paviršiai yra saugūs</p> <p>Gali būti saugūs ant visų paviršių, įskaitant vairą, stereo sistemą, prietaisų skydelį, durelių skydelį, centrinę konsolę ir kt. Valykite automobilį iš vidaus.</p> <p>Išsaugokite automobilį gaiviai.</p> <p>Automobilio gaivaus kvapas pašalinamas iš sodo.</p> <p>kryptis:</p> <p>Purkškite valiklio tiesiai ant norimos vietos.</p> <p>Nuvalykite rankšluosčiu arba kempine, kol dėmė bus pašalinta.</p> <p>Skalauti nereikia. valydami, nuvalykite putas rankšluosčiu.</p> <p>specifikacija:</p> <p>Grynasis kiekis:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml. Pakuotėje yra:</p> daugiafunkcinis valytuvas 5x</p> <p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Пеноочищающее средство Multi-function Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam 60 мл</p> <p>Характеристики:</p> <p>Многофункциональное чистящее средство для автомобиля подарит вам новый, чистый и свежий автомобиль, как в тот день, когда вы его купили!</p> <p>Эта технология пенообразования на водной основе эффективно очищает все внутренние поверхности, такие как двигатели автомобилей, рулевые колеса, приборные панели, дверные панели и т. д. Используйте мощную очищающую пену быстро и легко.</p> <p>Она удаляет грязь, отпечатки пальцев и любые нежелательные пятна, прилипшие к ним, сохраняя при этом нежирный матовый эффект.</p> <p>Также содержит превосходную защиту от выцветания, выцветания и растрескивания под воздействием вредных лучей, которая сохраняется в течение 3 месяцев. Сведения о продукте:</p> <p>Очищает любые</p> <p>Подходит для любых, включая ткань, холст, кожу, ПВХ, стекло, винил, пластик, резину, металл, дерево, гелевое покрытие, стекловолокно и т. д.</p> <p>защитное покрытие</p> <p>вредных лучей от выцветания, выцветания и растрескивания.</p> <p>Очистителям на водной основе нужна только вода, чтобы превратить очиститель в пену. Не нужно смывать чистку.</p> <p>жир -</p> <p>грязь, прилипшая к нему, и оставляет нежирный, сухой и матовый эффект макияжа, который сохраняется около 3 месяцев без запаха. фракций нефти и нефтепродуктов, которые производят жир.</p> <p>Все поверхности безопасны</p> <p>Можно безопасно использовать на всех поверхностях, включая рулевое колесо, стереосистему, приборную панель, дверную панель, центральную консоль и т. д. Очищайте автомобиль изнутри.</p> <p>Сохраняйте автомобиль свежим</p> <p>Свежесть сада сохраняет салон автомобиля свежим и устраняет запахи.</p> <p>Инструкция:</p> <p>Распылите очиститель непосредственно на нужную область.</p> <p>Протрите полотенцем или губкой, пока пятно не исчезнет.</p> <p>Смывать не нужно. чистку, вытрите пену полотенцем.</p> <p>Характеристики:</p> <p>Содержимое нетто:</p> <p>A：30 мл</p> <p>B：60 мл</p> <p>C：100 мл</p> <p>D：150 мл В комплект входит:</p> <p>5 многофункциональных очистителей для автомобиля</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Putu tīrītājs daudzfunkcionāls pilna efekta putu tīrīšanas līdzeklis, izsmidzināms tīrītājs putas 60 ml</p> <p>Īpašības:</p> <p>Daudzfunkcionālais automašīnu tīrīšanas līdzeklis nodrošina jaunu, tīru un svaigu automašīnu, tieši tādu kā iegādes dienā!</p> <p>Šī uz ūdens bāzes veidota putu tehnoloģija var efektīvi notīrīt un visas automašīnas iekšējās virsmas, dzinējus, dashboards paneļi utt. Izmantojiet spēcīgas tīrīšanas putas ātri un vienkārši.</p> <p>Tas noņem netīrumus, pirkstu nospiedumus un nevēlamos traipus, kas uz tā ir iestrēguši, vienlaikus saglabājot netaukainu matētu efektu.</p> <p>Tā arī nodrošina lielisku aizsardzību pret kaitīgo staru izbalēšanu, izbalēšanu un plaisāšanu, kas saglabājas 3 mēnešus. Detalizēta informācija par produktu:</p> <p>Notīriet jebkuru</p> <p>Piemērots jebkuram, tostarp audumam, audeklam, ādai, PVC, stiklam, vinilam, plastmasai, gumijai, metālam, kokam, gēla pārklājumam, stikla šķiedrai utt.</p> <p>aizsargpārklājums</p> <p>kaitīgiem stariem no izbalēšanas, izbalēšanas un ūdens apmaiņas līdz tīrītājiem.</p> tīrīšanas līdzekli putu formā. Tīrīšanai nav nepieciešams izskalot.</p> <p>tauki — uz tā pielipušie netīrumi un atstāj netaukainu, sausu un matētu grima efektu, kas ilgst apmēram 3 mēnešus bez smaržas. eļļas un naftas frakcijas, kas veido taukus.</p> <p>Visas virsmas ir drošas</p> <p>Var būt drošas uz visām virsmām, tostarp stūres rata, stereo, instrumentu paneļa, durvju paneļa, viduskonsole utt. Tīriet automašīnu no iekšpuses uz āru.</p> <p>Saglabājiet automašīnu svaigu</p> <p>Automašīnas svaigums saglabā svaigumu un novērš dārza interjeru.</p> <p>virziens:</p> <p>Izsmidziniet tīrīšanas līdzekli tieši uz vēlamās vietas.</p> <p>Noslaukiet ar dvieli vai sūkli, līdz traips ir noņemts.</p> <p>Nav nepieciešams skalot. tīrot, noslaukiet putas ar dvieli.</p> <p>specifikācija:</p> <p>Neto saturs:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Iepakojumā ietilpst:</p>p>auto tīrīšanas līdzeklis 5x</p> <p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Foam Cleaner Multifunktsionaalne Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Vaht 60 ml</p> <p>Omadused:</p> <p>Multifunktsionaalne autopuhastusvahend toob teieni uue, puhta ja värske auto, just nagu selle ostmise päeval!</p> <p>See veepõhine vahutav tehnoloogia puhastab tõhusalt kõiki autode sisemisi mootoreid, rattaid, dashboarde, paneelid jne. Kasutage kiiresti ja lihtsalt võimsat puhastusvahtu.</p> <p>See eemaldab mustuse, sõrmejäljed ja soovimatud plekid, säilitades samal ajal mitterasvase mati efekti.</p> <p>Samuti sisaldab see suurepärast kaitset pleekimise, pleekimise ja kahjulike kiirte lõhenemise eest, mis kestab 3 kuud. Toote üksikasjad:</p> <p>Puhastage mis tahes</p> <p>Sobib mis tahes, sh kangale, lõuendile, nahale, PVC-le, klaasile, vinüülile, plastile, kummile, metallile, puidule, geelvärvile, klaaskiust jne.</p> <p>kaitsekate</p> <p>kahjulikud kiired pleekimisest, pleekimisest ja veepõhisest pragunemisest.</p> puhastusvahend vahuvormiks. Puhastust pole vaja loputada.</p> <p>rasv-</p> <p>sellele kleepunud mustus, mis jätab mitterasvase, kuiva ja mati meigiefekti, mis püsib umbes 3 kuud ilma lõhnata. õlist ja naftafraktsioonidest, mis toodavad määrdeid.</p> <p>Kõik pinnad on ohutud</p> <p>Võivad olla ohutud kõikidel pindadel, sh rool, stereosüsteem, näidikupaneel, uksepaneel, keskkonsool jne. Puhastage auto seestpoolt väljapoole.</p> <p>Hoidke auto värske</p> <p>Auto aia värske lõhn ja välistab salongi.</p> <p>Juhis:</p> <p>Pihustage puhastusvahendit otse soovitud alale.</p> <p>Pühkige rätiku või käsnaga, kuni plekk on eemaldatud.</p> <p>Pole vaja loputada. puhastamine, pühkige vaht rätikuga ära.</p> <p>spetsifikatsioon:</p> <p>Netosisaldus:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Pakendis on:</p>multifunktsionaalne <p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Foam Cleaner Monitoiminen Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam 60ml</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Monitoiminen autonpuhdistusaine tuo sinulle uuden, puhtaan ja raikkaan auton, aivan kuten ostopäivänä!</p> <p>Tämä vesipohjainen vaahtovaahtotekniikka puhdistaa tehokkaasti ja kaikki auton ovien moottorit, dasshboards, autojen sisäpinnat, paneelit jne. Käytä tehokasta puhdistusvaahtoa nopeasti ja helposti.</p> <p>Se poistaa lian, sormenjäljet ja siihen tarttuneet ei-toivotut tahrat säilyttäen samalla rasvattoman mattavaikutuksen.</p> <p>Se sisältää myös erinomaisen suojan haalistuvilta säteiltä, jotka kestävät 3 kuukautta. Tuotetiedot:</p> <p>Puhdista kaikki</p> <p>Sopii kaikille, mukaan lukien kankaalle, kankaalle, nahalle, PVC:lle, lasille, vinyylille, muoville, kumille, metallille, puulle, geelipinnoitteelle, lasikuitulle jne.</p> <p>suojapinnoite</p> <p>haitalliselta säteiltä haalistumisesta, haalistumisesta ja vesipohjaisesta halkeilusta.</p> puhdistusaine vaahtomuotoon. Ei tarvitse huuhdella puhdistusta.</p> <p>rasva-</p> <p>siihen tarttunut lika jättää rasvattoman, kuivan ja mattapintaisen meikkivaikutelman, joka kestää noin 3 kuukautta ilman hajua. öljyä ja öljyjakeita, jotka tuottavat rasvaa.</p> <p>Kaikki pinnat ovat turvallisia</p> <p>Voivat olla turvallisia kaikilla pinnoilla, mukaan lukien ohjauspyörä, stereot, kojetaulu, ovipaneeli, keskikonsoli jne. Puhdista auto sisältä ulospäin.</p> <p>Pidä auto tuoreena</p> <p>Puutarhan tuoreena ja poistaa auton sisusta</p>. <p>suunta:</p> <p>Suihkuta puhdistusainetta suoraan halutulle alueelle.</p> <p>Pyyhi pyyhkeellä tai sienellä, kunnes tahra on poistettu.</p> <p>Ei tarvitse huuhdella. puhdistus, pyyhi vaahto pois pyyhkeellä.</p> <p>erittely:</p> <p>Nettosisältö:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Paketti sisältää:</p> monitoimilaitteen <p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/80/1916683809_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/77/1916683771_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814744]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814744]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814744]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Putų valiklis Daugiafunkcis viso poveikio putų valiklis Purškiamas valiklis Foam Streak-FreeC]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пенный очиститель Многофункциональный полноэффектный пенный очиститель Спрей-очиститель Foam Streak-FreeC]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Putu tīrīšanas līdzeklis Daudzfunkcionāls pilna efekta putu tīrīšanas līdzeklis izsmidzināms tīrīšanas līdzeklis Foam Streak-FreeC]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Foam Cleaner Multifunktsionaalne Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam Streak-FreeC]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Foam Cleaner Monitoiminen Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam Streak-FreeC]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Foam Cleaner Multi-function Full Effect Foam Cleaner Purškiamas valiklis Foam Foam 60ml</p> <p>Savybės:</p> <p>Daugiafunkcinis automobilių valiklis suteikia jums naują, švarų ir šviežią automobilį, kaip ir tą dieną, kai jį įsigijote!</p> <p>Ši vandens pagrindu pagaminta putplasčio technologija gali efektyviai nuvalyti visus automobilio variklius, durelių vidaus paviršius, plokštes ir pan. Greitai ir lengvai naudokite galingas valomąsias putas.</p> <p>Pašalina nešvarumus, pirštų atspaudus ir visas nepageidaujamas prilipusias dėmes, išlaiko neriebų matinį efektą.</p> <p>Taip pat puikiai apsaugo nuo blukimo, blukimo ir įtrūkimų nuo žalingų spindulių, kurie išlieka 3 mėnesius. Išsami informacija apie gaminį:</p> <p>Nuvalykite bet kokį</p> <p>Tinka bet kokiems, įskaitant audinį, drobę, odą, PVC, stiklą, vinilą, plastiką, gumą, metalą, medieną, gelio dangą, stiklo pluoštą ir tt.</p> <p>apsauginė danga</p> <p>kenksmingi spinduliai nuo blukimo, blukimo ir vandens keitimo iki tiesioginio vandens keitimo.</p> valiklis į putų formą. Valymo nereikia skalauti.</p> <p>riebalai-</p> <p>ant jo prilipę nešvarumai palieka neriebų, sausą ir matinį makiažo efektą, išliekantį apie 3 mėnesius be kvapo. alyvos ir naftos frakcijų, kurios gamina riebalus.</p> <p>Visi paviršiai yra saugūs</p> <p>Gali būti saugūs ant visų paviršių, įskaitant vairą, stereo sistemą, prietaisų skydelį, durelių skydelį, centrinę konsolę ir kt. Valykite automobilį iš vidaus.</p> <p>Išsaugokite automobilį gaiviai.</p> <p>Automobilio gaivaus kvapas pašalinamas iš sodo.</p> <p>kryptis:</p> <p>Purkškite valiklio tiesiai ant norimos vietos.</p> <p>Nuvalykite rankšluosčiu arba kempine, kol dėmė bus pašalinta.</p> <p>Skalauti nereikia. valydami, nuvalykite putas rankšluosčiu.</p> <p>specifikacija:</p> <p>Grynasis kiekis:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml. Pakuotėje yra:</p> daugiafunkcinis valytuvas 5x</p> <p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Пеноочищающее средство Multi-function Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam 60 мл</p> <p>Характеристики:</p> <p>Многофункциональное чистящее средство для автомобиля подарит вам новый, чистый и свежий автомобиль, как в тот день, когда вы его купили!</p> <p>Эта технология пенообразования на водной основе эффективно очищает все внутренние поверхности, такие как двигатели автомобилей, рулевые колеса, приборные панели, дверные панели и т. д. Используйте мощную очищающую пену быстро и легко.</p> <p>Она удаляет грязь, отпечатки пальцев и любые нежелательные пятна, прилипшие к ним, сохраняя при этом нежирный матовый эффект.</p> <p>Также содержит превосходную защиту от выцветания, выцветания и растрескивания под воздействием вредных лучей, которая сохраняется в течение 3 месяцев. Сведения о продукте:</p> <p>Очищает любые</p> <p>Подходит для любых, включая ткань, холст, кожу, ПВХ, стекло, винил, пластик, резину, металл, дерево, гелевое покрытие, стекловолокно и т. д.</p> <p>защитное покрытие</p> <p>вредных лучей от выцветания, выцветания и растрескивания.</p> <p>Очистителям на водной основе нужна только вода, чтобы превратить очиститель в пену. Не нужно смывать чистку.</p> <p>жир -</p> <p>грязь, прилипшая к нему, и оставляет нежирный, сухой и матовый эффект макияжа, который сохраняется около 3 месяцев без запаха. фракций нефти и нефтепродуктов, которые производят жир.</p> <p>Все поверхности безопасны</p> <p>Можно безопасно использовать на всех поверхностях, включая рулевое колесо, стереосистему, приборную панель, дверную панель, центральную консоль и т. д. Очищайте автомобиль изнутри.</p> <p>Сохраняйте автомобиль свежим</p> <p>Свежесть сада сохраняет салон автомобиля свежим и устраняет запахи.</p> <p>Инструкция:</p> <p>Распылите очиститель непосредственно на нужную область.</p> <p>Протрите полотенцем или губкой, пока пятно не исчезнет.</p> <p>Смывать не нужно. чистку, вытрите пену полотенцем.</p> <p>Характеристики:</p> <p>Содержимое нетто:</p> <p>A：30 мл</p> <p>B：60 мл</p> <p>C：100 мл</p> <p>D：150 мл В комплект входит:</p> <p>5 многофункциональных очистителей для автомобиля</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Putu tīrītājs daudzfunkcionāls pilna efekta putu tīrīšanas līdzeklis, izsmidzināms tīrītājs putas 60 ml</p> <p>Īpašības:</p> <p>Daudzfunkcionālais automašīnu tīrīšanas līdzeklis nodrošina jaunu, tīru un svaigu automašīnu, tieši tādu kā iegādes dienā!</p> <p>Šī uz ūdens bāzes veidota putu tehnoloģija var efektīvi notīrīt un visas automašīnas iekšējās virsmas, dzinējus, dashboards paneļi utt. Izmantojiet spēcīgas tīrīšanas putas ātri un vienkārši.</p> <p>Tas noņem netīrumus, pirkstu nospiedumus un nevēlamos traipus, kas uz tā ir iestrēguši, vienlaikus saglabājot netaukainu matētu efektu.</p> <p>Tā arī nodrošina lielisku aizsardzību pret kaitīgo staru izbalēšanu, izbalēšanu un plaisāšanu, kas saglabājas 3 mēnešus. Detalizēta informācija par produktu:</p> <p>Notīriet jebkuru</p> <p>Piemērots jebkuram, tostarp audumam, audeklam, ādai, PVC, stiklam, vinilam, plastmasai, gumijai, metālam, kokam, gēla pārklājumam, stikla šķiedrai utt.</p> <p>aizsargpārklājums</p> <p>kaitīgiem stariem no izbalēšanas, izbalēšanas un ūdens apmaiņas līdz tīrītājiem.</p> tīrīšanas līdzekli putu formā. Tīrīšanai nav nepieciešams izskalot.</p> <p>tauki — uz tā pielipušie netīrumi un atstāj netaukainu, sausu un matētu grima efektu, kas ilgst apmēram 3 mēnešus bez smaržas. eļļas un naftas frakcijas, kas veido taukus.</p> <p>Visas virsmas ir drošas</p> <p>Var būt drošas uz visām virsmām, tostarp stūres rata, stereo, instrumentu paneļa, durvju paneļa, viduskonsole utt. Tīriet automašīnu no iekšpuses uz āru.</p> <p>Saglabājiet automašīnu svaigu</p> <p>Automašīnas svaigums saglabā svaigumu un novērš dārza interjeru.</p> <p>virziens:</p> <p>Izsmidziniet tīrīšanas līdzekli tieši uz vēlamās vietas.</p> <p>Noslaukiet ar dvieli vai sūkli, līdz traips ir noņemts.</p> <p>Nav nepieciešams skalot. tīrot, noslaukiet putas ar dvieli.</p> <p>specifikācija:</p> <p>Neto saturs:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Iepakojumā ietilpst:</p>p>auto tīrīšanas līdzeklis 5x</p> <p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Foam Cleaner Multifunktsionaalne Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Vaht 60 ml</p> <p>Omadused:</p> <p>Multifunktsionaalne autopuhastusvahend toob teieni uue, puhta ja värske auto, just nagu selle ostmise päeval!</p> <p>See veepõhine vahutav tehnoloogia puhastab tõhusalt kõiki autode sisemisi mootoreid, rattaid, dashboarde, paneelid jne. Kasutage kiiresti ja lihtsalt võimsat puhastusvahtu.</p> <p>See eemaldab mustuse, sõrmejäljed ja soovimatud plekid, säilitades samal ajal mitterasvase mati efekti.</p> <p>Samuti sisaldab see suurepärast kaitset pleekimise, pleekimise ja kahjulike kiirte lõhenemise eest, mis kestab 3 kuud. Toote üksikasjad:</p> <p>Puhastage mis tahes</p> <p>Sobib mis tahes, sh kangale, lõuendile, nahale, PVC-le, klaasile, vinüülile, plastile, kummile, metallile, puidule, geelvärvile, klaaskiust jne.</p> <p>kaitsekate</p> <p>kahjulikud kiired pleekimisest, pleekimisest ja veepõhisest pragunemisest.</p> puhastusvahend vahuvormiks. Puhastust pole vaja loputada.</p> <p>rasv-</p> <p>sellele kleepunud mustus, mis jätab mitterasvase, kuiva ja mati meigiefekti, mis püsib umbes 3 kuud ilma lõhnata. õlist ja naftafraktsioonidest, mis toodavad määrdeid.</p> <p>Kõik pinnad on ohutud</p> <p>Võivad olla ohutud kõikidel pindadel, sh rool, stereosüsteem, näidikupaneel, uksepaneel, keskkonsool jne. Puhastage auto seestpoolt väljapoole.</p> <p>Hoidke auto värske</p> <p>Auto aia värske lõhn ja välistab salongi.</p> <p>Juhis:</p> <p>Pihustage puhastusvahendit otse soovitud alale.</p> <p>Pühkige rätiku või käsnaga, kuni plekk on eemaldatud.</p> <p>Pole vaja loputada. puhastamine, pühkige vaht rätikuga ära.</p> <p>spetsifikatsioon:</p> <p>Netosisaldus:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Pakendis on:</p>multifunktsionaalne <p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Foam Cleaner Monitoiminen Full Effect Foam Cleaner Spray Cleaner Foam 60ml</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Monitoiminen autonpuhdistusaine tuo sinulle uuden, puhtaan ja raikkaan auton, aivan kuten ostopäivänä!</p> <p>Tämä vesipohjainen vaahtovaahtotekniikka puhdistaa tehokkaasti ja kaikki auton ovien moottorit, dasshboards, autojen sisäpinnat, paneelit jne. Käytä tehokasta puhdistusvaahtoa nopeasti ja helposti.</p> <p>Se poistaa lian, sormenjäljet ja siihen tarttuneet ei-toivotut tahrat säilyttäen samalla rasvattoman mattavaikutuksen.</p> <p>Se sisältää myös erinomaisen suojan haalistuvilta säteiltä, jotka kestävät 3 kuukautta. Tuotetiedot:</p> <p>Puhdista kaikki</p> <p>Sopii kaikille, mukaan lukien kankaalle, kankaalle, nahalle, PVC:lle, lasille, vinyylille, muoville, kumille, metallille, puulle, geelipinnoitteelle, lasikuitulle jne.</p> <p>suojapinnoite</p> <p>haitalliselta säteiltä haalistumisesta, haalistumisesta ja vesipohjaisesta halkeilusta.</p> puhdistusaine vaahtomuotoon. Ei tarvitse huuhdella puhdistusta.</p> <p>rasva-</p> <p>siihen tarttunut lika jättää rasvattoman, kuivan ja mattapintaisen meikkivaikutelman, joka kestää noin 3 kuukautta ilman hajua. öljyä ja öljyjakeita, jotka tuottavat rasvaa.</p> <p>Kaikki pinnat ovat turvallisia</p> <p>Voivat olla turvallisia kaikilla pinnoilla, mukaan lukien ohjauspyörä, stereot, kojetaulu, ovipaneeli, keskikonsoli jne. Puhdista auto sisältä ulospäin.</p> <p>Pidä auto tuoreena</p> <p>Puutarhan tuoreena ja poistaa auton sisusta</p>. <p>suunta:</p> <p>Suihkuta puhdistusainetta suoraan halutulle alueelle.</p> <p>Pyyhi pyyhkeellä tai sienellä, kunnes tahra on poistettu.</p> <p>Ei tarvitse huuhdella. puhdistus, pyyhi vaahto pois pyyhkeellä.</p> <p>erittely:</p> <p>Nettosisältö:</p> <p>A：30ml</p> <p>B：60ml</p> <p>C：100ml</p> <p>D：150ml Paketti sisältää:</p> monitoimilaitteen <p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/60/1872492600_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/56/1872492563_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814751]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814751]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814751]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Stiklo alyvos plėvelės valiklis, riebalų šalinimo plėvelės valiklis, skirtas automobilio priekiniam stiklui, alyvos plėvelės valiklis, skirtas automobilio langams naudoti namuose ir automobilyje 1 PatvarusA]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Средство для удаления масляной пленки со стекла, обезжиривающее средство для очистки пленки для лобового стекла автомобиля, средство для удаления масляной пленки с окон автомобиля для использования дома и в автомобиле 1 DurableA]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Stikla eļļas plēves noņemšanas līdzeklis attaukojošas plēves tīrīšanas līdzeklis automašīnas priekšējā vējstikla eļļas plēves noņemšanai automašīnas logam gan lietošanai mājās, gan automašīnā 1 IzturīgsA]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Klaasõli kile eemaldaja rasvaärastuskile puhastusvahend auto esiklaasi õlikile eemaldamiseks nii kodus kui autos kasutamiseks 1 vastupidavA]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lasiöljykalvonpoistoaine Rasvanpoistokalvon puhdistusaine auton etulasiin öljykalvonpoistoaine auton ikkunaan sekä koti- että autokäyttöön 1 KestäväA]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Stiklo alyvos plėvelės valiklis, nuriebalinantis plėvelę, skirtas automobilio priekiniam stiklui, alyvos plėvelės valiklis, skirtas automobilio langų plovimui namuose ir automobilyje, 150 ml.</p> <p>Ypatybės:</p> <p>Stiklas yra neryškus ir kelio nesimato aiškiai. Alyvos plėvelė nuo stiklo užstoja vaizdą, o stiklo vandens negalima nugramdyti. Tradiciniai alyvos plėvelės valikliai yra daug ir daug darbo reikalaujantys.</p> <p>Supilkite tiesiai į valytuvą ir užpurkškite švarios ir skaidrios stiklinės alyvos plėvelės, kad užstotų vaizdą. Stiklo vandens negalima pašalinti, o tradicinis aliejaus plėvelės pašalinimas yra daug pastangų reikalaujantis ir daug pastangų reikalaujantis procesas.</p> <p>Purkškite ir nubraukite, kad lengvai susidarytumėte alyvos dėmes, alyvos plėvelę ir pagerintumėte stiklo skaidrumą.</p> <p>Dvigubas aliejaus pašalinimas su alyvos šalinimo efektu, galingas, aktyvus faktorius, aliejuje tirpi sąveikos veiklioji medžiaga, stiprus įvairių alyvos dėmių skaidymas tamsiomis dienomis ir skaidriai matomas stiklas. <p>.</p> neakina ir matomas tikrasis efektas.</p> <p>Išsami gaminio informacija:</p> <p>Į gaminį įeina:</p> <p>Stiklo aliejaus plėvelės valiklis 150 ml * 1 + rankšluostis * 1 + geltona kempinė * 1</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Средство для удаления масляной пленки со стекла, обезжиривающее средство для очистки лобового стекла автомобиля, средство для удаления масляной пленки со стекол автомобиля, средство для мытья окон как для дома, так и для автомобиля, 150 мл</p> <p>Характеристики:</p> <p>Стекло размыто, и дорогу не видно четко. Масляная пленка на стекле закрывает обзор, а воду со стекла невозможно соскрести. Традиционные средства для удаления масляной пленки требуют много времени и усилий.</p> <p>Налейте средство прямо в емкость для стеклоочистителя и распылите чистую и прозрачную масляную пленку на стекло, чтобы заблокировать обзор. Вода со стекла не может быть удалена, а традиционное удаление масляной пленки является трудоемким и затратным.</p> <p>Распылите и соскребите, чтобы легко удалить масляные пятна, масляную пленку и улучшить прозрачность стекла.</p> <p>Двойное удаление масла с эффектом удаления масла, мощный, активный фактор, маслорастворимый интерфейсный активный агент, сильное разложение различных масляных пятен.</p> <p>Стекло прозрачное и чистое, видно в дождливые дни и темные ночи, не ослепляет, и реальный эффект виден.</p> <p>Подробности о продукте:</p> <p>В состав продукта входят:</p> <p>Средство для удаления масляной пленки со стекла 150 мл * 1 + полотенце * 1 + желтая губка * 1</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Stikla eļļas plēves noņēmējs, attaukojošs plēves tīrīšanas līdzeklis automašīnas priekšējā vējstikla eļļas plēves noņemšanai automašīnas logu tīrīšanai, 150 ml lietošanai mājās un automašīnā.</p> <p>Īpašības:</p> <p>Stikls ir izplūdis, un ceļš nav skaidri redzams. Eļļas plēve uz stikla bloķē skatu, un stikla ūdeni nevar nokasīt. Tradicionālie eļļas plēves noņemšanas līdzekļi ir laikietilpīgi un darbietilpīgi.</p> <p>Ielejiet tieši tīrītāju traukā un izsmidziniet tīru un caurspīdīgu stikla eļļas plēvi, lai bloķētu skatu. Stikla ūdeni nevar noņemt, un tradicionālā eļļas plēves noņemšana ir laikietilpīga un darbietilpīga.</p> <p>Izsmidziniet un skrāpiet, lai viegli notīrītu eļļas traipus, eļļas plēvi un uzlabotu stikla caurspīdīgumu.</p> <p>Divkārša eļļas noņemšana ar eļļas noņemšanas efektu, spēcīgs, aktīvs faktors, eļļā šķīstoša saskarnes aktīvā viela, spēcīga dažādu eļļas traipu sadalīšanās tumšās dienās, dienās un stiklā ir caurspīdīgs.</p> neapžilbina, un ir redzams patiesais efekts.</p> <p>Produkta informācija:</p> <p>Produktā ietilpst:</p> <p>Stikla eļļas plēves noņemšanas līdzeklis 150 ml * 1+dvielis * 1+dzeltens sūklis * 1</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Klaasiõli kile eemaldaja rasvaärastuskile puhastusvahend auto esiklaasi õlikile eemaldamiseks nii kodus kui autos kasutamiseks 150 ml</p> <p>Omadused:</p> <p>Klaas on udune ja teed ei ole selgelt näha. Klaasil olev õlikile blokeerib vaate ja klaasi vett ei saa maha kraapida. Traditsioonilised õlikile eemaldajad on kulukad ja töömahukad.</p> <p>Valage otse klaasipuhasti potti ja pritsige puhast ja läbipaistvat klaasist õlikilet, et vaade blokeerida. Klaasist vett ei saa eemaldada ning traditsiooniline õlikile eemaldamine on aeganõudev ja töömahukas.</p> <p>Pihustage ja kraapige õliplekkide kergendamiseks, õlikile ja klaasi läbipaistvuse parandamiseks.</p> <p>Kahekordne õlieemaldus õlieemaldusefektiga, võimas, aktiivne tegur, õlis lahustuv liidese aktiivaine, erinevate õliplekkide tugev lagunemine öösel, pimedal ja selgel päeval, <p> on läbipaistev <p></p>. ei pimesta ja tegelik efekt on nähtav.</p> <p>Toote üksikasjad:</p> <p>Toode sisaldab:</p> <p>Klaasõli kile eemaldaja 150 ml * 1+rätik * 1+kollane käsn * 1</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Lasiöljykalvonpoistoaine Rasvanpoistokalvon puhdistusaine auton etulasien öljykalvonpoistoaine auton ikkunanpuhdistusaineeseen sekä koti- että autokäyttöön 150 ml</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Lasi on epäselvä eikä tie näy selvästi. Lasin öljykalvo estää näkymän, eikä lasivettä voi raapia pois. Perinteiset öljykalvonpoistoaineet ovat kuluttavia ja työvaltaisia.</p> <p>Kaada suoraan pyyhkimen astiaan ja suihkuta puhdasta ja läpinäkyvää lasiöljykalvoa näkymän peittämiseksi. Lasivettä ei voi poistaa, ja perinteinen öljykalvon poisto on aikaa vievää ja työlästä.</p> <p>Suihkuttamalla ja raaputamalla helposti öljytahroja, öljykalvoa ja lasin läpinäkyvyyttä.</p> <p>Kaksinkertainen öljynpoisto öljynpoistoteholla, tehokas , aktiivinen tekijä, öljyliukoinen rajapinta-aktiivinen aine, erilaisten öljytahrojen voimakas hajoaminen pimeässä, yössä ja kirkkaassa <p> lasissa on läpinäkyvää päivää ja kirkasta.</p> ei häikäise, ja todellinen vaikutus näkyy.</p> <p>Tuotetiedot:</p> <p>Tuotteeseen sisältyy:</p> <p>Lasiöljykalvonpoistoaine 150 ml * 1+pyyhe * 1+keltainen sieni * 1</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/05/1916686058_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/07/1916686074_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/03/1916686033_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/04/1916686042_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/02/1916686024_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814768]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814768]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814768]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[30/ Išmetimo vamzdžio rūdžių šalinimo priemonė Rūdžių šalinimo priemonė rūdžių šalinimo purškalas, skirtas automobilio priežiūrai ir valymui Antistatinis dulkių atstūmiklisC]]></title>
		<title-ru><![CDATA[30/ Средство для удаления ржавчины с выхлопной трубы, средство для удаления ржавчины, спрей для удаления ржавчины для технического обслуживания и очистки автомобиля, антистатический пылеотталкивающий]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[30/ Izplūdes caurules rūsas noņemšanas līdzeklis rūsas noņemšanas līdzeklis rūsas noņemšanas aerosols automašīnas apkopei un tīrīšanai Antistatisks putekļu atbaidītājsC]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[30/ Väljalasketoru rooste eemaldaja rooste eemaldaja rooste eemaldaja pihusti auto hooldamiseks ja puhastamiseks Antistaatiline tolmutõrjevahendC]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[30/ Pakoputken ruosteenpoistoaine Ruosteenpoistoaine Ruosteenpoistosuihke auton huoltoon ja puhdistukseen Antistaattinen pölynpoistoaineC]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>30 ml išmetimo vamzdžio rūdžių šalinimo priemonė Rūdžių šalinimo priemonė, skirta automobilio priežiūrai ir valymui</p> <p>Išsami gaminio informacija:</p> <p>Ar jūsų automobilio išmetimo vamzdis turi nešvarumų?</p> <p>Išmetimo vamzdis tapo neatpažįstamas.</p> <p>Nesijaudinkite! Mūsų išmetimo vamzdžių ploviklis padės lengvai išspręsti problemą.</p> <p>Tai lengviausiai naudojamas ir greičiausiai džiūstantis rūdžių valiklis. Jis sugeria esamas rūdis ir paverčia jas inertiška danga, sandarinimu ir būsimomis rūdimis bei.</p> <p>Nebereikia gramdyti, smėliuoti ar šlifuoti!</p> <p>Šis paviršiaus kondicionierius gali sudaryti juodą apsauginį polimerinį barjerą, kuris yra.</p> <p>Pagrindinė savybė:</p> <p>[Automobilių paviršių ir metalinių paviršių apsauga], geležies, metalo paviršiai ir įranga]： turėklai ir kt.</p> <p>[Apsaugokite nuo korozijos ateityje]: Ši antikorozinė apsauga apsaugo nuo ateities lietaus ir sniego metu. Ir išdžiūsta per 20 minučių.</p> <p>[Aplinkos apsauga]：Jis yra nedegus, mažai LOJ, vandens pagrindu ir nekenksmingas aplinkai.</p> <p>[Paviršius ]：Naudokite vielinį šepetį arba švitrinį popierių, kad pašalintumėte dideles rūdžių ir nuosėdų daleles. Kruopščiai nuvalykite paviršių nuo nešvarumų ir riebalų.</p> <p>Patarimai:</p> <p>Jei paviršiaus temperatūra yra žemesnė nei 50 °F, nenaudokite šio gaminio.</p> <p>Laikykite jį vėsioje, sausoje vietoje iki užšalimo arba aukštesnėje nei 100 °F temperatūroje.</p> <p>Kad geležinis paviršius būtų užsandarintas <p>ilgai</p> su inhibitoriumi. aliejinių dažų. Jokių kitų nereikia.</p> <p>Aplikavimo įrangą reikia nedelsiant nuplauti vandeniu ir muilu.</p> <p>Specifikacija</p> <p>Medžiaga: ploviklis</p> <p>Tilpinys: 30 ml</p> <p>Pakuotę sudaro: 1x rūdžių valiklis 1x šepetys 1 pora pirštinių 1xp skudurėlis.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>30 мл средство для удаления ржавчины с выхлопной трубы, спрей для удаления ржавчины для обслуживания и чистки автомобиля</p> <p>Подробности о продукте:</p> <p>У вашего автомобиля проблемы с выхлопной трубой?</p> <p>Выхлопная труба стала неузнаваемой.</p> <p>Не волнуйтесь! Наше моющее средство для выхлопной трубы поможет вам легко решить эту проблему.</p> <p>Это самое простое в использовании и быстросохнущее средство для удаления ржавчины. Он поглощает существующую ржавчину и преобразует ее в инертное покрытие, герметизирует и предотвращает будущую ржавчину.</p> <p>Больше не нужно соскабливать, чистить пескоструйным аппаратом или шлифовать!</p> <p>Этот кондиционер для поверхности может образовывать черный защитный полимерный барьер, который.</p> <p>Основная особенность:</p> <p>[Защита железных и металлических поверхностей]: он может очищать железные и металлические поверхности автомобилей, мусорных баков, оборудования, перил и т. д.</p> <p>[Предотвращает будущую коррозию]: этот антикоррозионный состав предотвращает будущую коррозию под дождем и снегом. И высыхает за 20 минут.</p> <p>[Защита окружающей среды]: он негорючий, с низким содержанием летучих органических соединений, на водной основе и экологически чистый.</p> <p>[Поверхность]: используйте проволочную щетку или наждачную бумагу для крупных частиц ржавчины и окалины. Тщательно очистите поверхность от грязи и жира.</p> <p>Советы:</p> <p>Если температура поверхности ниже 50 °F, не используйте этот продукт.</p> <p>Храните его в сухом прохладном месте при температуре ниже 100 °F.</p> <p>Чтобы поверхность железа</p> <p>служила долго, затвердевшее покрытие ингибитора ржавчины следует запечатать двумя слоями масляной краски. Никакие другие средства не требуются.</p> <p>Оборудование для нанесения следует немедленно очистить мылом и водой.</p> <p>Спецификация</p> <p>Материал: моющее средство</p> <p>Емкость: 30 мл</p> <p>В комплект входит: 1 средство для удаления ржавчины, 1 щетка, 1 пара перчаток, 1 тряпка, 1 чистящая пленка</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>30 ml izplūdes caurules rūsas noņemšanas līdzeklis rūsas noņemšanas līdzeklis automašīnas apkopei un tīrīšanai</p> <p>Produkta informācija:</p> <p>Vai jūsu automašīnas izplūdes caurulei ir problēmas ar netīrumiem?</p> <p>Izplūdes caurule kļuva neatpazīstama.</p> <p>Neuztraucieties! Mūsu izplūdes cauruļu mazgāšanas līdzeklis palīdzēs jums viegli atrisināt problēmu.</p> <p>Tas ir visvieglāk lietojams un visātrāk žūstošs rūsas noņemšanas līdzeklis. Tas absorbē esošo rūsu un pārveido to par inertu pārklājumu, blīvējumu un nākotnes rūsu un.</p> <p>Vairs nav jākasa, jātīra smilšu strūkla vai slīpēšana!</p> <p>Šis virsmas kondicionieris var veidot melnu aizsargājošu polimēru barjeru, kas ir.</p> <p>Galvenā iezīme:</p> <p>[Automašīnu un metāla virsmu aizsardzība], metāla virsmām un iekārtām]: margas utt.</p> <p>[Novērst turpmāku koroziju]: Šis pretrūsas līdzeklis novērš turpmāku rašanos lietū un sniegā. Un izžūst 20 minūšu laikā.</p> <p>[Vides aizsardzība]: Tas ir neuzliesmojošs, ar zemu GOS saturu, uz ūdens bāzes un videi draudzīgs.</p> <p>[Virsma ]: Izmantojiet stiepļu suku vai smilšpapīru, lai notīrītu lielas rūsas un katlakmens daļiņas. Rūpīgi notīriet virsmu līdz netīrumiem un taukiem.</p> <p>Padomi:</p> <p>Ja virsmas temperatūra ir zemāka par 50 °F, nelietojiet šo produktu.</p> <p>Uzglabājiet to vēsā, sausā vietā līdz sasalšanai vai temperatūrai, kas pārsniedz 100 °F.</p> <p>Lai dzelzs virsma būtu noblīvēta ar inhibitoru uz ilgu laiku,</p> krāsas uz eļļas bāzes. Cits nav nepieciešams.</p> <p>Lietošanas aprīkojums nekavējoties jātīra ar ziepēm un ūdeni.</p> <p>Specifikācija</p> <p>Materiāls: mazgāšanas līdzeklis</p> <p>Ietilpība: 30 ml</p> <p>Iepakojumā ietilpst: 1x rūsas noņemšanas līdzeklis 1x birste 1 cimdu pāris 1xp lupata.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>30 ml väljalasketoru rooste eemaldaja rooste eemaldaja roosteeemaldussprei auto hooldamiseks ja puhastamiseks</p> <p>Toote üksikasjad:</p> <p>Kas teie auto väljalasketorus on probleeme mustusega?</p> <p>Väljalasketoru muutus tundmatuks.</p> <p>Ära muretse! Meie väljalasketorude pesuaine aitab teil probleemi hõlpsalt lahendada.</p> <p>See on kõige hõlpsamini kasutatav ja kõige kiiremini kuivav rooste eemaldaja. See neelab olemasoleva rooste ja muudab selle inertseks kattekihiks, tihendiks ja tulevaseks roosteks.</p> <p>Enam pole vaja kraapimist, liivapritsi ega lihvimist!</p> <p>See pinnapalsam võib moodustada musta kaitsva polümeeribarjääri, mis on.</p> <p>Põhiomadus:</p> <p>[Raua- ja metallpindade kaitse], raua- ja metallpindade ning seadmete prügikastid]： piirded jne.</p> <p>[Tuleviku korrosiooni vältimine]: See roostevastane kaitse takistab tulevikus vihma ja lumega. Ja kuivab 20 minutiga.</p> <p>[Keskkonnakaitse]: See on mittesüttiv, madala lenduvate orgaaniliste ühenditega, veepõhine ja keskkonnasõbralik.</p> <p>[Pind ]: Kasutage suurte rooste- ja katlakiviosakeste eemaldamiseks traatharja või liivapaberit. Puhastage pind põhjalikult mustusest ja rasvast.</p> <p>Nõuanded:</p> <p>Ärge kasutage seda toodet, kui pinna temperatuur on alla 50 °F.</p> <p>Hoidke seda jahedas, kuivas kohas kuni külmumistemperatuurini või temperatuurini üle 100 °F.</p> <p>Selleks, et triigitav pind kattuma peaks <p>kaks</p>kaks inhibiitoriga. õlipõhisest värvist. Muud pole vaja.</p> <p>Kasutusvahendid tuleb kohe seebi ja veega puhastada.</p> <p>Spetsifikatsioonid</p> <p>Materjal: pesuaine</p> <p>Maht: 30 ml</p> <p>Paketis on: 1X roosteeemaldaja 1x hari 1 paar kindaid 1x kaltsukas.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>30 ml pakoputken ruosteenpoistoaine ruosteenpoistoaine auton huoltoon ja puhdistukseen</p> <p>Tuotetiedot:</p> <p>Onko autosi pakoputkessa likaa?</p> <p>Pakoputki on muuttunut tunnistamattomaksi.</p> <p>Älä huoli! Pakoputken puhdistusaineemme auttaa sinua ratkaisemaan ongelman helposti.</p> <p>Se on helpoin käyttää ja nopeimmin kuivuva ruosteenpoistaja. Se imee olemassa olevan ruosteen ja muuttaa sen inertiksi pinnoitteeksi, joka tiivistää tulevan ruosteen.</p> <p>Ei enää kaapimista, hiekkapuhallusta tai hiontaa!</p> <p>Tämä pinnanhoitoaine voi muodostaa mustan suojaavan polymeeriesteen.</p> <p>Tärkein ominaisuus:</p> <p>[Rauta- ja metallipintojen suojaus]：Se voi suojata rauta- ja metallipintoja autoissa, roskakoreissa, laitteissa, kaiteissa jne.</p> <p>[Ehkäise tulevaa korroosiota]：Tämä ruosteenestoaine estää tulevaisuuden sateen ja lumen aiheuttamat vauriot. Ja kuivuu 20 minuutissa.</p> <p>[Ympäristösuojaus]：Se on palamaton, vähän VOC-pitoinen, vesipohjainen ja ympäristöystävällinen.</p> <p>[Pinta]：Käytä teräsharjaa tai hiekkapaperia suurten ruoste- ja hilsehiukkasten poistamiseen. Puhdista pinta huolellisesti liasta ja rasvasta.</p> <p>Vinkkejä:</p> <p>Jos pinnan lämpötila on alle 10 °F, älä käytä tätä tuotetta.</p> <p>Säilytä viileässä, kuivassa paikassa, jossa ei ole pakkasta tai yli 38 °C:n lämpötiloja.</p> <p>Jotta rautapinta pysyisi</p> <p>hyvinvoivana, kovettunut ruosteenestoainepinnoite tulee tiivistää kahdella kerroksella öljypohjaista maalia. Muuta ei tarvita.</p> <p>Levitysvälineet on puhdistettava välittömästi saippualla ja vedellä.</p> <p>Tekniset tiedot</p> <p>Materiaali: pesuaine</p> <p>Tilavuus: 30 ml</p> <p>Pakkaus sisältää: 1 x ruosteenpoistaja 1 x harja 1 x käsineet 1 x rätti 1 x puhdistuskalvo</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/49/1872676499_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814775]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814775]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814775]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[30/ Išmetimo vamzdžio rūdžių šalinimo priemonė Rūdžių šalinimo priemonė rūdžių šalinimo purškalas, skirtas automobilio priežiūrai ir valymui Antistatinis dulkių atstumiantis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[30/ Средство для удаления ржавчины с выхлопной трубы, средство для удаления ржавчины, спрей для удаления ржавчины для технического обслуживания и очистки автомобиля, антистатический пылеотталкивающий]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[30/ Izplūdes caurules rūsas noņemšanas līdzeklis rūsas noņemšanas līdzeklis rūsas noņemšanas aerosols automašīnas apkopei un tīrīšanai Antistatisks putekļu atbaidītājsD]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[30/ Väljalasketoru rooste eemaldaja rooste eemaldaja rooste eemaldaja pihusti auto hooldamiseks ja puhastamiseks antistaatiline tolmu tõrjuv D]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[30/ Pakoputken ruosteenpoistoaine Ruosteenpoistoaine Ruosteenpoistosuihke auton huoltoon ja puhdistukseen Antistaattinen pölyä hylkivä D]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>30 ml išmetimo vamzdžio rūdžių šalinimo priemonė Rūdžių šalinimo priemonė, skirta automobilio priežiūrai ir valymui</p> <p>Išsami gaminio informacija:</p> <p>Ar jūsų automobilio išmetimo vamzdis turi nešvarumų?</p> <p>Išmetimo vamzdis tapo neatpažįstamas.</p> <p>Nesijaudinkite! Mūsų išmetimo vamzdžių ploviklis padės lengvai išspręsti problemą.</p> <p>Tai lengviausiai naudojamas ir greičiausiai džiūstantis rūdžių valiklis. Jis sugeria esamas rūdis ir paverčia jas inertiška danga, sandarinimu ir būsimomis rūdimis bei.</p> <p>Nebereikia gramdyti, smėliuoti ar šlifuoti!</p> <p>Šis paviršiaus kondicionierius gali sudaryti juodą apsauginį polimerinį barjerą, kuris yra.</p> <p>Pagrindinė savybė:</p> <p>[Automobilių paviršių ir metalinių paviršių apsauga], geležies, metalo paviršiai ir įranga]： turėklai ir kt.</p> <p>[Apsaugokite nuo korozijos ateityje]: Ši antikorozinė apsauga apsaugo nuo ateities lietaus ir sniego metu. Ir išdžiūsta per 20 minučių.</p> <p>[Aplinkos apsauga]：Jis yra nedegus, mažai LOJ, vandens pagrindu ir nekenksmingas aplinkai.</p> <p>[Paviršius ]：Naudokite vielinį šepetį arba švitrinį popierių, kad pašalintumėte dideles rūdžių ir nuosėdų daleles. Kruopščiai nuvalykite paviršių nuo nešvarumų ir riebalų.</p> <p>Patarimai:</p> <p>Jei paviršiaus temperatūra yra žemesnė nei 50 °F, nenaudokite šio gaminio.</p> <p>Laikykite jį vėsioje, sausoje vietoje iki užšalimo arba aukštesnėje nei 100 °F temperatūroje.</p> <p>Kad geležinis paviršius būtų užsandarintas <p>ilgai</p> su inhibitoriumi. aliejinių dažų. Jokių kitų nereikia.</p> <p>Aplikavimo įrangą reikia nedelsiant nuplauti vandeniu ir muilu.</p> <p>Specifikacija</p> <p>Medžiaga: ploviklis</p> <p>Tilpinys: 30 ml</p> <p>Pakuotę sudaro: 1x rūdžių valiklis 1x šepetys 1 pora pirštinių 1xp skudurėlis.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>30 мл средство для удаления ржавчины с выхлопной трубы, спрей для удаления ржавчины для обслуживания и чистки автомобиля</p> <p>Подробности о продукте:</p> <p>У вашего автомобиля проблемы с выхлопной трубой?</p> <p>Выхлопная труба стала неузнаваемой.</p> <p>Не волнуйтесь! Наше моющее средство для выхлопной трубы поможет вам легко решить эту проблему.</p> <p>Это самое простое в использовании и быстросохнущее средство для удаления ржавчины. Он поглощает существующую ржавчину и преобразует ее в инертное покрытие, герметизирует и предотвращает будущую ржавчину.</p> <p>Больше не нужно соскабливать, чистить пескоструйным аппаратом или шлифовать!</p> <p>Этот кондиционер для поверхности может образовывать черный защитный полимерный барьер, который.</p> <p>Основная особенность:</p> <p>[Защита железных и металлических поверхностей]: он может очищать железные и металлические поверхности автомобилей, мусорных баков, оборудования, перил и т. д.</p> <p>[Предотвращает будущую коррозию]: этот антикоррозионный состав предотвращает будущую коррозию под дождем и снегом. И высыхает за 20 минут.</p> <p>[Защита окружающей среды]: он негорючий, с низким содержанием летучих органических соединений, на водной основе и экологически чистый.</p> <p>[Поверхность]: используйте проволочную щетку или наждачную бумагу для крупных частиц ржавчины и окалины. Тщательно очистите поверхность от грязи и жира.</p> <p>Советы:</p> <p>Если температура поверхности ниже 50 °F, не используйте этот продукт.</p> <p>Храните его в сухом прохладном месте при температуре ниже 100 °F.</p> <p>Чтобы поверхность железа</p> <p>служила долго, затвердевшее покрытие ингибитора ржавчины следует запечатать двумя слоями масляной краски. Никакие другие средства не требуются.</p> <p>Оборудование для нанесения следует немедленно очистить мылом и водой.</p> <p>Спецификация</p> <p>Материал: моющее средство</p> <p>Емкость: 30 мл</p> <p>В комплект входит: 1 средство для удаления ржавчины, 1 щетка, 1 пара перчаток, 1 тряпка, 1 чистящая пленка</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>30 ml izplūdes caurules rūsas noņemšanas līdzeklis rūsas noņemšanas līdzeklis automašīnas apkopei un tīrīšanai</p> <p>Produkta informācija:</p> <p>Vai jūsu automašīnas izplūdes caurulei ir problēmas ar netīrumiem?</p> <p>Izplūdes caurule kļuva neatpazīstama.</p> <p>Neuztraucieties! Mūsu izplūdes cauruļu mazgāšanas līdzeklis palīdzēs jums viegli atrisināt problēmu.</p> <p>Tas ir visvieglāk lietojams un visātrāk žūstošs rūsas noņemšanas līdzeklis. Tas absorbē esošo rūsu un pārveido to par inertu pārklājumu, blīvējumu un nākotnes rūsu un.</p> <p>Vairs nav jākasa, jātīra smilšu strūkla vai slīpēšana!</p> <p>Šis virsmas kondicionieris var veidot melnu aizsargājošu polimēru barjeru, kas ir.</p> <p>Galvenā iezīme:</p> <p>[Automašīnu un metāla virsmu aizsardzība], metāla virsmām un iekārtām]: margas utt.</p> <p>[Novērst turpmāku koroziju]: Šis pretrūsas līdzeklis novērš turpmāku rašanos lietū un sniegā. Un izžūst 20 minūšu laikā.</p> <p>[Vides aizsardzība]: Tas ir neuzliesmojošs, ar zemu GOS saturu, uz ūdens bāzes un videi draudzīgs.</p> <p>[Virsma ]: Izmantojiet stiepļu suku vai smilšpapīru, lai notīrītu lielas rūsas un katlakmens daļiņas. Rūpīgi notīriet virsmu līdz netīrumiem un taukiem.</p> <p>Padomi:</p> <p>Ja virsmas temperatūra ir zemāka par 50 °F, nelietojiet šo produktu.</p> <p>Uzglabājiet to vēsā, sausā vietā līdz sasalšanai vai temperatūrai, kas pārsniedz 100 °F.</p> <p>Lai dzelzs virsma būtu noblīvēta ar inhibitoru uz ilgu laiku,</p> krāsas uz eļļas bāzes. Cits nav nepieciešams.</p> <p>Lietošanas aprīkojums nekavējoties jātīra ar ziepēm un ūdeni.</p> <p>Specifikācija</p> <p>Materiāls: mazgāšanas līdzeklis</p> <p>Ietilpība: 30 ml</p> <p>Iepakojumā ietilpst: 1x rūsas noņemšanas līdzeklis 1x birste 1 cimdu pāris 1xp lupata.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>30 ml väljalasketoru rooste eemaldaja rooste eemaldaja roosteeemaldussprei auto hooldamiseks ja puhastamiseks</p> <p>Toote üksikasjad:</p> <p>Kas teie auto väljalasketorus on probleeme mustusega?</p> <p>Väljalasketoru muutus tundmatuks.</p> <p>Ära muretse! Meie väljalasketorude pesuaine aitab teil probleemi hõlpsalt lahendada.</p> <p>See on kõige hõlpsamini kasutatav ja kõige kiiremini kuivav rooste eemaldaja. See neelab olemasoleva rooste ja muudab selle inertseks kattekihiks, tihendiks ja tulevaseks roosteks.</p> <p>Enam pole vaja kraapimist, liivapritsi ega lihvimist!</p> <p>See pinnapalsam võib moodustada musta kaitsva polümeeribarjääri, mis on.</p> <p>Põhiomadus:</p> <p>[Raua- ja metallpindade kaitse], raua- ja metallpindade ning seadmete prügikastid]： piirded jne.</p> <p>[Tuleviku korrosiooni vältimine]: See roostevastane kaitse takistab tulevikus vihma ja lumega. Ja kuivab 20 minutiga.</p> <p>[Keskkonnakaitse]: See on mittesüttiv, madala lenduvate orgaaniliste ühenditega, veepõhine ja keskkonnasõbralik.</p> <p>[Pind ]: Kasutage suurte rooste- ja katlakiviosakeste eemaldamiseks traatharja või liivapaberit. Puhastage pind põhjalikult mustusest ja rasvast.</p> <p>Nõuanded:</p> <p>Ärge kasutage seda toodet, kui pinna temperatuur on alla 50 °F.</p> <p>Hoidke seda jahedas, kuivas kohas kuni külmumistemperatuurini või temperatuurini üle 100 °F.</p> <p>Selleks, et triigitav pind kattuma peaks <p>kaks</p>kaks inhibiitoriga. õlipõhisest värvist. Muud pole vaja.</p> <p>Kasutusvahendid tuleb kohe seebi ja veega puhastada.</p> <p>Spetsifikatsioonid</p> <p>Materjal: pesuaine</p> <p>Maht: 30 ml</p> <p>Paketis on: 1X roosteeemaldaja 1x hari 1 paar kindaid 1x kaltsukas.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>30 ml pakoputken ruosteenpoistoaine ruosteenpoistoaine auton huoltoon ja puhdistukseen</p> <p>Tuotetiedot:</p> <p>Onko autosi pakoputkessa likaa?</p> <p>Pakoputki on muuttunut tunnistamattomaksi.</p> <p>Älä huoli! Pakoputken puhdistusaineemme auttaa sinua ratkaisemaan ongelman helposti.</p> <p>Se on helpoin käyttää ja nopeimmin kuivuva ruosteenpoistaja. Se imee olemassa olevan ruosteen ja muuttaa sen inertiksi pinnoitteeksi, joka tiivistää tulevan ruosteen.</p> <p>Ei enää kaapimista, hiekkapuhallusta tai hiontaa!</p> <p>Tämä pinnanhoitoaine voi muodostaa mustan suojaavan polymeeriesteen.</p> <p>Tärkein ominaisuus:</p> <p>[Rauta- ja metallipintojen suojaus]：Se voi suojata rauta- ja metallipintoja autoissa, roskakoreissa, laitteissa, kaiteissa jne.</p> <p>[Ehkäise tulevaa korroosiota]：Tämä ruosteenestoaine estää tulevaisuuden sateen ja lumen aiheuttamat vauriot. Ja kuivuu 20 minuutissa.</p> <p>[Ympäristösuojaus]：Se on palamaton, vähän VOC-pitoinen, vesipohjainen ja ympäristöystävällinen.</p> <p>[Pinta]：Käytä teräsharjaa tai hiekkapaperia suurten ruoste- ja hilsehiukkasten poistamiseen. Puhdista pinta huolellisesti liasta ja rasvasta.</p> <p>Vinkkejä:</p> <p>Jos pinnan lämpötila on alle 10 °F, älä käytä tätä tuotetta.</p> <p>Säilytä viileässä, kuivassa paikassa, jossa ei ole pakkasta tai yli 38 °C:n lämpötiloja.</p> <p>Jotta rautapinta pysyisi</p> <p>hyvinvoivana, kovettunut ruosteenestoainepinnoite tulee tiivistää kahdella kerroksella öljypohjaista maalia. Muuta ei tarvita.</p> <p>Levitysvälineet on puhdistettava välittömästi saippualla ja vedellä.</p> <p>Tekniset tiedot</p> <p>Materiaali: pesuaine</p> <p>Tilavuus: 30 ml</p> <p>Pakkaus sisältää: 1 x ruosteenpoistaja 1 x harja 1 x käsineet 1 x rätti 1 x puhdistuskalvo</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/46/1872676463_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814782]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814782]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814782]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Universalus E putų valiklis Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam / Multi-SurfaceA]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Универсальный пенный очиститель E Cleaning Spaay Cleaning Artifact Сильная пена / для разных поверхностей]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Universāls E putu tīrīšanas līdzeklis Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam / Multi-SurfaceA]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Universaalne vahupuhastusvahend Claening Spaay Cleaning Artifact Tugev vaht / Multi-SurfaceA]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[All PurposeE Foam Cleaner Claening Spaay Cleaning Artifact Vahva vaahto / Multi-SurfaceA]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>All-PurposeE putų valiklis Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30ml/100ml</p> <p>išsami informacija:</p> <p>Daugiafunkcinis automobilių valiklis grąžina jums naują, švarų ir šviežią automobilį – kaip ir tą dieną, kai jį įsigijote!</p> <p>Taikoma vandens pagrindo technologija, kuri veiksmingai valo ir apsaugo <p> visi vidaus paviršiai, pvz., automobilių varikliai, vairai, prietaisų skydeliai, durų plokštės ir kt., greitai ir lengvai su galingomis valymo putomis.</p> <p>Pašalina prilipusius nešvarumus, pirštų atspaudus ir visas nepageidaujamas dėmes, palikdamas neriebią, matinę apdailą. Taip pat</p> <p>yra puiki apsauga, apsauganti nuo blukimo, spalvos pasikeitimo ir</p> <p>skilimo nuo žalingų spindulių, kurie išlieka 3 mėnesius.</p> <p>Ypatybės:</p> <p>Nuvalyti bet kokį paviršių</p> <p> Veikia</p> <p> ant bet kokio, įskaitant audinį, drobę, apdirbtą odą, metalą, metalą, PVC, gumą, vinilą, </p> kailis, stiklo pluoštas ir tt.</p> <p>Apsauginė danga</p> <p>Apsaugo nuo išblukimo, spalvos pasikeitimo ir įtrūkimų nuo žalingų spindulių.</p> <p>Skalavimas. Vandens pagrindu pagamintam valikliui reikia vandens, kad valymo tirpalas virstų putų pavidalu. Valyti nereikia.</p> <p>ir riebalai-</p> <p>Pašalina</p> <p>prilipusius nešvarumus ir palieka neriebią, sausą ir matinę apdailą be kvapo, kuri išlieka ~3 mėnesius. riebalus gaminančių ir naftos distiliatų.</p> <p>Saugus ant visų paviršių</p> <p>Saugus</p> <p>ant visų paviršių, įskaitant vairus, stereosistemas, prietaisų skydelius, durų plokštes, centrines konsoles ir kt. Automobilio valymas iš vidaus į išorę.</p> <p>Išsaugokite automobilį šviežią</p> <p>Sodo šviežumo dėka automobilio salonas išliks gaivus ir neutralizuoja kvapus.</p> <p>NUORODOS:</p> <p>Tiesiogiai purškite salono valiklį ant norimos vietos.</p> <p>Naudokite rankšluostį arba kempinę, kad nuvalytumėte, kol nebereikės nuvalyti.</p> Tiesiog nuvalykite putas rankšluosčiu.</p> <p>SPECIFIKACIJOS:</p> <p>Grynasis kiekis: 30 ml</p> <p>Dydis: 11,4*3,7*3,7 cm</p> <p>PAKUOTĖJE ĮSKAIČIUOTA:</p> <p>1 x universalus automobilio valiklis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Универсальное пенное чистящее средство Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30 мл/100 мл</p> <p>Подробности:</p> <p>Многофункциональное чистящее средство для автомобиля вернет вам новый, чистый и свежий автомобиль — такой же, как в день покупки!</p> <p>Это</p> <p>средство на водной основе использует технологию расширения пены, которая эффективно очищает и защищает все внутренние поверхности, такие как двигатели автомобилей, рулевые колеса, приборные панели, дверные панели и т. д., быстро и легко с помощью мощной чистящей пены.</p> <p>Оно удаляет прилипшую грязь, отпечатки пальцев и любые нежелательные пятна, оставляя нежирную матовую отделку. Также</p> <p>содержит превосходную защиту, которая предотвращает выцветание, обесцвечивание и</p> <p>растрескивание от вредных лучей, которая сохраняется в течение 3 месяцев.</p> <p>ОСОБЕННОСТИ:</p> <p>Очищает любую поверхность</p> <p>Работает</p> <p>на любых поверхностях, включая ткань, холст, обработанную кожу, ПВХ, стекло,</p> <p>винил, пластик, резину, металлы, дерево, гелевое покрытие, стекловолокно и т. д.</p> <p>Антизащитное покрытие</p> <p>Защищает от выцветания, обесцвечивания и растрескивания от вредных лучей.</p> <p>Ополаскивание - очистителю на водной основе нужна вода, чтобы превратить чистящий раствор в пену. Очистка без ополаскивания не требуется.</p> <p>& жир</p> <p>Удаляет</p> <p>прилипшую грязь и оставляет нежирное, сухое и матовое покрытие без запаха, которое сохраняется в течение ~3 месяцев. жирообразующих и нефтяных дистиллятов.</p> <p>Безопасно для всех поверхностей</p> <p>Безопасно</p> <p>для всех поверхностей, включая рулевое колесо, стереосистему, приборную панель, дверные панели, центральную консоль и многое другое. Чистит ваш автомобиль изнутри и снаружи.</p> <p>Сохраняет ваш автомобиль свежим</p> <p>Garden-fresh сохраняет салон автомобиля свежим и нейтрализует запах.</p> <p>ИНСТРУКЦИИ:</p> <p>Распылите очиститель салона непосредственно на нужную область.</p> <p>Используйте полотенце или губку, чтобы протереть пятно, пока оно не исчезнет.</p> <p>Смывать не требуется. Просто вытрите пену полотенцем.</p> <p>ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ:</p> <p>Содержимое нетто: 30 мл</p> <p>Размер: 11,4*3,7*3,7 см</p> <p>В КОМПЛЕКТ ВХОДИТ:</p> <p>1 многоцелевое чистящее средство для автомобиля</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Universāls tīrīšanas līdzeklis ar putām Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30ml/100ml</p> <p>detaļas:</p> <p>Daudzfunkcionālais automašīnu tīrīšanas līdzeklis atgriež jums jaunu, tīru un svaigu automašīnu — tāpat kā pirkšanas dienā!</p> <p>Šī</p>Šī</p>uz ūdens balstītā tehnoloģija tiek efektīvi aizsargāta. visas iekšējās virsmas, piemēram, automašīnu dzinēji, stūres, paneļi, durvju paneļi utt., ātri un vienkārši ar spēcīgām tīrīšanas putām.</p> <p>Tas noņem pielipušos netīrumus, pirkstu nospiedumus un visus nevēlamos traipus, atstājot netaukainu, matētu apdari. Arī</p> <p>satur izcilu aizsardzību, kas novērš izbalēšanu, krāsas maiņu un</p> <p>plaisāšanu no kaitīgiem stariem, kas saglabājas 3 mēnešus.</p> <p>ĪPAŠĪBAS:</p> <p>Notīriet jebkuru virsmu.</p> <p>Darbojas</p> <p>uz jebkuras virsmas, tostarp uz auduma, audekla, gatavās ādas, želejas, koka,</p> <p> gumijas, vinila. pārklājums, stikla šķiedra utt.</p> <p>Pretaizsargājošs pārklājums</p> <p>Aizsargā pret izbalēšanu, krāsas maiņu un plaisāšanu no kaitīgiem stariem.</p> <p>Skalošana. Uz ūdens bāzes veidotam tīrīšanas līdzeklim nepieciešams ūdens, lai tīrīšanas šķīdums kļūtu putu formā. Tīrīšana nav nepieciešama.</p> <p>un tauki-</p> <p>Noņem</p> <p>pielipušos netīrumus un atstāj netaukainu, sausu un matētu apdari bez smaržas, kas saglabājas ~3 mēnešus. smērvielu un naftas destilātu.</p> <p>Drošs uz visām virsmām</p> <p>Drošs</p> <p>uz visām virsmām, tostarp uz stūres ratiem, stereosistēmām, paneļiem, durvju paneļiem, viduskonsolēm un daudz ko citu. Automašīnas tīrīšana no iekšpuses uz ārpusi.</p> <p>Saglabājiet savu automašīnu svaigu</p> <p>Svaigs dārzs nodrošina automašīnas salona svaigumu un neitralizē smakas.</p> <p> NORĀDĪJUMI:</p> <p>Tieši izsmidziniet salona tīrīšanas līdzekli vēlamajā vietā.</p> <p>Izmantojiet dvieli vai sūkli, lai noslaucītu, līdz nav jānomazgā.</p> Vienkārši noslaukiet putas, tīrot dvieli.</p> <p>SPECIFIKĀCIJAS:</p> <p>Neto saturs: 30 ml</p> <p>Izmērs: 11,4*3,7*3,7 CM</p> <p>IEKĀRTĀ:</p> <p>1 x universāls automašīnu tīrīšanas līdzeklis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>All-PurposeE vahtpuhastusvahend Claening Spaay Cleaning Artifact Tugev vaht 30 ml/100 ml</p> <p>üksikasjad:</p> <p>Mitmeotstarbeline autopuhastusvahend toob teile tagasi uue, puhta ja värske auto – täpselt nagu selle ostmise päeval!</p> <p>See on puhas ja tõhusalt kaitstud tehnoloogia.</p> võimsa puhastusvahuga kõik sisepinnad, nagu automootorid, roolid, armatuurlauad, uksepaneelid jne.</p> <p>Eemaldab kinnijäänud mustuse, sõrmejäljed ja kõik soovimatud plekid, jättes samas mitterasvase mati viimistluse. Samuti</p> <p>sisaldab suurepärast kaitset, mis hoiab ära pleekimise, värvimuutuse ja</p> <p>pragunemise kahjulike kiirte eest, mis kestavad 3 kuud.</p> <p>OMADUSED:</p> <p>Puhastavad kõik pinnad</p> <p>Toimib</p> <p>kõikidel, sh plast, lõuend, viimistletud nahk, geel, metall, PVC, kumm, vinüül,</p> <p>. kattekiht, klaaskiud jne.</p> <p>Kaitsevastane kate</p> <p>Kaitseb pleekimise, värvimuutuse ja pragunemise eest kahjulike kiirte eest.</p> <p>Loputamine – Veepõhine puhastusvahend vajab puhastuslahuse vahuks muutmiseks vett. Loputamist pole vaja puhastada.</p> <p>ja rasv-</p> <p>Eemaldab</p> <p>kleepunud mustuse ja jätab mitterasvase, kuiva ja mati viimistluse ilma lõhnata, mis püsib ~3 kuud. määrde ja nafta destillaadid.</p> <p>Ohutu kõigil pindadel</p> <p>Ohutu</p> <p>kõikidel pindadel, sealhulgas rooliratastel, stereoseadmetel, armatuurlaudadel, uksepaneelidel, keskkonsoolidel ja muul. Auto puhastamine seest väljast.</p> <p>Hoia auto värske</p> <p>Aed-värske hoiab auto salongi värske ja neutraliseerib lõhna.</p> <p>JUHISED:</p> <p>Pihustage salongipuhastusvahendit otse soovitud kohta.</p> <p>Kasutage pühkides rätikut või käsna, kuni puhastamist pole vaja.</p>Pühkimist pole vaja. Lihtsalt pühkige vaht rätikuga puhtaks.</p> <p>SPEKTIIVSED ANDMED:</p> <p>Netosisaldus: 30 ml</p> <p>Suurus: 11,4*3,7*3,7 cm</p> <p>PAKEND KAASAB:</p> <p>1 x universaalne autopuhastusvahend</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>All-PurposeE Foam Cleaner Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30ml/100ml</p> <p>tiedot:</p> <p>Monikäyttöinen Car Cleaner tuo sinulle takaisin uuden, puhtaan ja raikkaan auton – aivan kuten ostopäivänä!</p> <p>Tämä</p>Tämä</p>Tämä</p>vesipohjainen tekniikka suojaa tehokkaasti ja suojaa tehokkaasti <p> kaikki sisäpinnat, kuten auton moottorit, ohjauspyörät, kojelaudat, ovipaneelit jne. nopeasti ja helposti tehokkaalla puhdistusvaahdolla.</p> <p>Se poistaa kiinnijääneen lian, sormenjäljet ja kaikki ei-toivotut tahrat jättäen samalla rasvattoman mattapintaisen pinnan. Lisäksi</p> <p>sisältää erinomaisen suojan, joka estää haalistumista, värimuutoksia ja</p> <p>halkeamia haitallisilta säteiltä, jotka kestävät 3 kuukautta.</p> <p>OMINAISUUDET:</p> <p>Puhdistaa kaikki pinnat</p> <p>Toimii</p> <p>millä tahansa kankaalla, kankaalla, viimeistellyllä nahalla, geelillä, metallilla, PVC:llä, lasilla, vinyylillä,</p> <p> pinnoite, lasikuitu jne.</p> <p>Suojapinnoite</p> <p>Suojaa haalistumiselta, värjäytymiseltä ja halkeilulta haitallisilta säteiltä.</p> <p>Huuhtelu - Vesipohjainen puhdistusaine tarvitsee vettä muuttaakseen puhdistusliuoksen vaahtomuotoon. Ei vaadi huuhtelua.</p> <p>ja rasva-</p> <p>Poistaa</p> <p>kiinnijääneen lian ja jättää rasvattoman, kuivan ja mattapintaisen pinnan ilman hajua, joka kestää noin 3 kuukautta. rasvaa tuottavia ja öljytisleitä.</p> <p>Turvallinen kaikilla pinnoilla</p> <p>Turvallinen</p> <p>kaikilla pinnoilla, mukaan lukien ohjauspyörät, stereot, kojelaudat, ovipaneelit, keskikonsolit ja monet muut. Autosi puhdistaminen sisältä ulkoa.</p> <p>Pidä autosi raikkaana</p> <p>Puutarha-tuore pitää auton sisätilan raikkaana ja neutraloi hajuja.</p> <p>OHJEET:</p> <p>Suihkuta sisätilojen puhdistusainetta suoraan halutulle alueelle.</p> <p>Käytä pyyhkeellä tai sienellä pyyhkiä, kunnes pyyhkimistä ei tarvita.</p>huuhtelu ei vaadi. Pyyhi vaahto pois pyyhkeellä.</p> <p>TEKNISET TIEDOT:</p> <p>Nettosisältö: 30 ml</p> <p>Koko: 11,4*3,7*3,7 cm</p> <p>PAKKAUS SISÄLTÄÄ:</p> <p>1 x monikäyttöinen autonpuhdistusaine</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/12/1858236124_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/13/1858236138_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/96/1858235965_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814799]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814799]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814799]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Universalus E putų valiklis Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam / Multi-SurfaceC]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Универсальный пенный очиститель Cleaning Spaay Cleaning Artifact Сильная пена / для разных поверхностей]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Universāls putu tīrīšanas līdzeklis Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam / Multi-SurfaceC]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Universaalne vahtpuhastusvahend Claening Spaay Cleaning Artifact Tugev vaht / Multi-SurfaceC]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[All PurposeE Foam Cleaner Claening Spaay Cleaning Artifact Vahva vaahto / Multi-SurfaceC]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>All-PurposeE putų valiklis Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30ml/100ml</p> <p>išsami informacija:</p> <p>Daugiafunkcinis automobilių valiklis grąžina jums naują, švarų ir šviežią automobilį – kaip ir tą dieną, kai jį įsigijote!</p> <p>Taikoma vandens pagrindo technologija, kuri veiksmingai valo ir apsaugo <p> visi vidaus paviršiai, pvz., automobilių varikliai, vairai, prietaisų skydeliai, durų plokštės ir kt., greitai ir lengvai su galingomis valymo putomis.</p> <p>Pašalina prilipusius nešvarumus, pirštų atspaudus ir visas nepageidaujamas dėmes, palikdamas neriebią, matinę apdailą. Taip pat</p> <p>yra puiki apsauga, apsauganti nuo blukimo, spalvos pasikeitimo ir</p> <p>skilimo nuo žalingų spindulių, kurie išlieka 3 mėnesius.</p> <p>Ypatybės:</p> <p>Nuvalyti bet kokį paviršių</p> <p> Veikia</p> <p> ant bet kokio, įskaitant audinį, drobę, apdirbtą odą, metalą, metalą, PVC, gumą, vinilą, </p> kailis, stiklo pluoštas ir tt.</p> <p>Apsauginė danga</p> <p>Apsaugo nuo išblukimo, spalvos pasikeitimo ir įtrūkimų nuo žalingų spindulių.</p> <p>Skalavimas. Vandens pagrindu pagamintam valikliui reikia vandens, kad valymo tirpalas virstų putų pavidalu. Valyti nereikia.</p> <p>ir riebalai-</p> <p>Pašalina</p> <p>prilipusius nešvarumus ir palieka neriebią, sausą ir matinę apdailą be kvapo, kuri išlieka ~3 mėnesius. riebalus gaminančių ir naftos distiliatų.</p> <p>Saugus ant visų paviršių</p> <p>Saugus</p> <p>ant visų paviršių, įskaitant vairus, stereosistemas, prietaisų skydelius, durų plokštes, centrines konsoles ir kt. Automobilio valymas iš vidaus į išorę.</p> <p>Išsaugokite automobilį šviežią</p> <p>Sodo šviežumo dėka automobilio salonas išliks gaivus ir neutralizuoja kvapus.</p> <p>NUORODOS:</p> <p>Tiesiogiai purškite salono valiklį ant norimos vietos.</p> <p>Naudokite rankšluostį arba kempinę, kad nuvalytumėte, kol nebereikės nuvalyti.</p> Tiesiog nuvalykite putas rankšluosčiu.</p> <p>SPECIFIKACIJOS:</p> <p>Grynasis kiekis: 30 ml</p> <p>Dydis: 11,4*3,7*3,7 cm</p> <p>PAKUOTĖJE ĮSKAIČIUOTA:</p> <p>1 x universalus automobilio valiklis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Универсальное пенное чистящее средство Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30 мл/100 мл</p> <p>Подробности:</p> <p>Многофункциональное чистящее средство для автомобиля вернет вам новый, чистый и свежий автомобиль — такой же, как в день покупки!</p> <p>Это</p> <p>средство на водной основе использует технологию расширения пены, которая эффективно очищает и защищает все внутренние поверхности, такие как двигатели автомобилей, рулевые колеса, приборные панели, дверные панели и т. д., быстро и легко с помощью мощной чистящей пены.</p> <p>Оно удаляет прилипшую грязь, отпечатки пальцев и любые нежелательные пятна, оставляя нежирную матовую отделку. Также</p> <p>содержит превосходную защиту, которая предотвращает выцветание, обесцвечивание и</p> <p>растрескивание от вредных лучей, которая сохраняется в течение 3 месяцев.</p> <p>ОСОБЕННОСТИ:</p> <p>Очищает любую поверхность</p> <p>Работает</p> <p>на любых поверхностях, включая ткань, холст, обработанную кожу, ПВХ, стекло,</p> <p>винил, пластик, резину, металлы, дерево, гелевое покрытие, стекловолокно и т. д.</p> <p>Антизащитное покрытие</p> <p>Защищает от выцветания, обесцвечивания и растрескивания от вредных лучей.</p> <p>Ополаскивание - очистителю на водной основе нужна вода, чтобы превратить чистящий раствор в пену. Очистка без ополаскивания не требуется.</p> <p>& жир</p> <p>Удаляет</p> <p>прилипшую грязь и оставляет нежирное, сухое и матовое покрытие без запаха, которое сохраняется в течение ~3 месяцев. жирообразующих и нефтяных дистиллятов.</p> <p>Безопасно для всех поверхностей</p> <p>Безопасно</p> <p>для всех поверхностей, включая рулевое колесо, стереосистему, приборную панель, дверные панели, центральную консоль и многое другое. Чистит ваш автомобиль изнутри и снаружи.</p> <p>Сохраняет ваш автомобиль свежим</p> <p>Garden-fresh сохраняет салон автомобиля свежим и нейтрализует запах.</p> <p>ИНСТРУКЦИИ:</p> <p>Распылите очиститель салона непосредственно на нужную область.</p> <p>Используйте полотенце или губку, чтобы протереть пятно, пока оно не исчезнет.</p> <p>Смывать не требуется. Просто вытрите пену полотенцем.</p> <p>ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ:</p> <p>Содержимое нетто: 30 мл</p> <p>Размер: 11,4*3,7*3,7 см</p> <p>В КОМПЛЕКТ ВХОДИТ:</p> <p>1 многоцелевое чистящее средство для автомобиля</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Universāls tīrīšanas līdzeklis ar putām Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30ml/100ml</p> <p>detaļas:</p> <p>Daudzfunkcionālais automašīnu tīrīšanas līdzeklis atgriež jums jaunu, tīru un svaigu automašīnu — tāpat kā pirkšanas dienā!</p> <p>Šī</p>Šī</p>uz ūdens balstītā tehnoloģija tiek efektīvi aizsargāta. visas iekšējās virsmas, piemēram, automašīnu dzinēji, stūres, paneļi, durvju paneļi utt., ātri un vienkārši ar spēcīgām tīrīšanas putām.</p> <p>Tas noņem pielipušos netīrumus, pirkstu nospiedumus un visus nevēlamos traipus, atstājot netaukainu, matētu apdari. Arī</p> <p>satur izcilu aizsardzību, kas novērš izbalēšanu, krāsas maiņu un</p> <p>plaisāšanu no kaitīgiem stariem, kas saglabājas 3 mēnešus.</p> <p>ĪPAŠĪBAS:</p> <p>Notīriet jebkuru virsmu.</p> <p>Darbojas</p> <p>uz jebkuras virsmas, tostarp uz auduma, audekla, gatavās ādas, želejas, koka,</p> <p> gumijas, vinila. pārklājums, stikla šķiedra utt.</p> <p>Pretaizsargājošs pārklājums</p> <p>Aizsargā pret izbalēšanu, krāsas maiņu un plaisāšanu no kaitīgiem stariem.</p> <p>Skalošana. Uz ūdens bāzes veidotam tīrīšanas līdzeklim nepieciešams ūdens, lai tīrīšanas šķīdums kļūtu putu formā. Tīrīšana nav nepieciešama.</p> <p>un tauki-</p> <p>Noņem</p> <p>pielipušos netīrumus un atstāj netaukainu, sausu un matētu apdari bez smaržas, kas saglabājas ~3 mēnešus. smērvielu un naftas destilātu.</p> <p>Drošs uz visām virsmām</p> <p>Drošs</p> <p>uz visām virsmām, tostarp uz stūres ratiem, stereosistēmām, paneļiem, durvju paneļiem, viduskonsolēm un daudz ko citu. Automašīnas tīrīšana no iekšpuses uz ārpusi.</p> <p>Saglabājiet savu automašīnu svaigu</p> <p>Svaigs dārzs nodrošina automašīnas salona svaigumu un neitralizē smakas.</p> <p> NORĀDĪJUMI:</p> <p>Tieši izsmidziniet salona tīrīšanas līdzekli vēlamajā vietā.</p> <p>Izmantojiet dvieli vai sūkli, lai noslaucītu, līdz nav jānomazgā.</p> Vienkārši noslaukiet putas, tīrot dvieli.</p> <p>SPECIFIKĀCIJAS:</p> <p>Neto saturs: 30 ml</p> <p>Izmērs: 11,4*3,7*3,7 CM</p> <p>IEKĀRTĀ:</p> <p>1 x universāls automašīnu tīrīšanas līdzeklis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>All-PurposeE vahtpuhastusvahend Claening Spaay Cleaning Artifact Tugev vaht 30 ml/100 ml</p> <p>üksikasjad:</p> <p>Mitmeotstarbeline autopuhastusvahend toob teile tagasi uue, puhta ja värske auto – täpselt nagu selle ostmise päeval!</p> <p>See on puhas ja tõhusalt kaitstud tehnoloogia.</p> võimsa puhastusvahuga kõik sisepinnad, nagu automootorid, roolid, armatuurlauad, uksepaneelid jne.</p> <p>Eemaldab kinnijäänud mustuse, sõrmejäljed ja kõik soovimatud plekid, jättes samas mitterasvase mati viimistluse. Samuti</p> <p>sisaldab suurepärast kaitset, mis hoiab ära pleekimise, värvimuutuse ja</p> <p>pragunemise kahjulike kiirte eest, mis kestavad 3 kuud.</p> <p>OMADUSED:</p> <p>Puhastavad kõik pinnad</p> <p>Toimib</p> <p>kõikidel, sh plast, lõuend, viimistletud nahk, geel, metall, PVC, kumm, vinüül,</p> <p>. kattekiht, klaaskiud jne.</p> <p>Kaitsevastane kate</p> <p>Kaitseb pleekimise, värvimuutuse ja pragunemise eest kahjulike kiirte eest.</p> <p>Loputamine – Veepõhine puhastusvahend vajab puhastuslahuse vahuks muutmiseks vett. Loputamist pole vaja puhastada.</p> <p>ja rasv-</p> <p>Eemaldab</p> <p>kleepunud mustuse ja jätab mitterasvase, kuiva ja mati viimistluse ilma lõhnata, mis püsib ~3 kuud. määrde ja nafta destillaadid.</p> <p>Ohutu kõigil pindadel</p> <p>Ohutu</p> <p>kõikidel pindadel, sealhulgas rooliratastel, stereoseadmetel, armatuurlaudadel, uksepaneelidel, keskkonsoolidel ja muul. Auto puhastamine seest väljast.</p> <p>Hoia auto värske</p> <p>Aed-värske hoiab auto salongi värske ja neutraliseerib lõhna.</p> <p>JUHISED:</p> <p>Pihustage salongipuhastusvahendit otse soovitud kohta.</p> <p>Kasutage pühkides rätikut või käsna, kuni puhastamist pole vaja.</p>Pühkimist pole vaja. Lihtsalt pühkige vaht rätikuga puhtaks.</p> <p>SPEKTIIVSED ANDMED:</p> <p>Netosisaldus: 30 ml</p> <p>Suurus: 11,4*3,7*3,7 cm</p> <p>PAKEND KAASAB:</p> <p>1 x universaalne autopuhastusvahend</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>All-PurposeE Foam Cleaner Claening Spaay Cleaning Artifact Strong Foam 30ml/100ml</p> <p>tiedot:</p> <p>Monikäyttöinen Car Cleaner tuo sinulle takaisin uuden, puhtaan ja raikkaan auton – aivan kuten ostopäivänä!</p> <p>Tämä</p>Tämä</p>Tämä</p>vesipohjainen tekniikka suojaa tehokkaasti ja suojaa tehokkaasti <p> kaikki sisäpinnat, kuten auton moottorit, ohjauspyörät, kojelaudat, ovipaneelit jne. nopeasti ja helposti tehokkaalla puhdistusvaahdolla.</p> <p>Se poistaa kiinnijääneen lian, sormenjäljet ja kaikki ei-toivotut tahrat jättäen samalla rasvattoman mattapintaisen pinnan. Lisäksi</p> <p>sisältää erinomaisen suojan, joka estää haalistumista, värimuutoksia ja</p> <p>halkeamia haitallisilta säteiltä, jotka kestävät 3 kuukautta.</p> <p>OMINAISUUDET:</p> <p>Puhdistaa kaikki pinnat</p> <p>Toimii</p> <p>millä tahansa kankaalla, kankaalla, viimeistellyllä nahalla, geelillä, metallilla, PVC:llä, lasilla, vinyylillä,</p> <p> pinnoite, lasikuitu jne.</p> <p>Suojapinnoite</p> <p>Suojaa haalistumiselta, värjäytymiseltä ja halkeilulta haitallisilta säteiltä.</p> <p>Huuhtelu - Vesipohjainen puhdistusaine tarvitsee vettä muuttaakseen puhdistusliuoksen vaahtomuotoon. Ei vaadi huuhtelua.</p> <p>ja rasva-</p> <p>Poistaa</p> <p>kiinnijääneen lian ja jättää rasvattoman, kuivan ja mattapintaisen pinnan ilman hajua, joka kestää noin 3 kuukautta. rasvaa tuottavia ja öljytisleitä.</p> <p>Turvallinen kaikilla pinnoilla</p> <p>Turvallinen</p> <p>kaikilla pinnoilla, mukaan lukien ohjauspyörät, stereot, kojelaudat, ovipaneelit, keskikonsolit ja monet muut. Autosi puhdistaminen sisältä ulkoa.</p> <p>Pidä autosi raikkaana</p> <p>Puutarha-tuore pitää auton sisätilan raikkaana ja neutraloi hajuja.</p> <p>OHJEET:</p> <p>Suihkuta sisätilojen puhdistusainetta suoraan halutulle alueelle.</p> <p>Käytä pyyhkeellä tai sienellä pyyhkiä, kunnes pyyhkimistä ei tarvita.</p>huuhtelu ei vaadi. Pyyhi vaahto pois pyyhkeellä.</p> <p>TEKNISET TIEDOT:</p> <p>Nettosisältö: 30 ml</p> <p>Koko: 11,4*3,7*3,7 cm</p> <p>PAKKAUS SISÄLTÄÄ:</p> <p>1 x monikäyttöinen autonpuhdistusaine</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/93/1858235932_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/02/1858236023_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/10/1858236104_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/06/1858236062_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814805]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814805]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814805]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Automobilių antifrizo stiklų vanduo: greitas sniego tirpimas, aiškus matymas, tepimo šepetys () Multi-SurfaceA]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Автомобильный антифриз для стекол Вода: быстрое таяние снега, четкий обзор, смазочная щетка() Multi-SurfaceA]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Automašīnas antifrīza stikla ūdens: ātra sniega kušana, skaidra redzamība, eļļošanas suka () Multi-SurfaceA]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Auto külmumisvastane klaasivesi: kiire lumesulamine, selge nägemine, määrdehari () Multi-SurfaceA]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Auton pakkasnestelasivesi: nopea lumen sulaminen, selkeä näkyvyys, voiteluharja () Multi-SurfaceA]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Automobilių antifrizo stiklų vanduo: greitas sniego tirpimas, aiškus matymas, tepimo šepetėlis (100 ml)</p> <p>Savybės:</p> <p>Žiemos metu išspręskite regėjimo lauką, nuvalykite stiprią dezaktyvavimo priemonę, plačiai naudojamas.</p> <p>Automobilių antifrizo stiklų vanduo: greitai tirpstantis sniegas, nuvalantis sniegą.</p> Stiklo vanduo gali išspręsti tokias problemas kaip užšalimas, neryškus matymas, o valytuvas negali subraižyti.</p> <p>Naudokite šį automobilio stiklinį vandenį greitai nuvalykite sniegą snieguotomis dienomis.</p> <p>Kaip naudoti automobilio stiklų vandenį:</p> <p>1. Atidarykite automobilio gaubtą ir suraskite valytuvų purškimo balionėlį. 2.Atidarykite dangtelį ir įpilkite į jį butelį stiklinio vandens.</p> <p>3. tada praskieskite vandeniu ir pripildykite purškimo buteliuką.</p> <p>4. Galiausiai paspauskite valytuvo mygtuką, kad pradėtumėte valyti.</p> <p>Į paketą įtraukta:</p> <p>1 x automobilio antifrizo stiklo vanduo</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Автомобильный антифриз для стекла: быстрое таяние снега, четкое зрение, смазочная щетка (100 мл)</p> <p>Особенности:</p> <p>Расширяет поле зрения, зимой вождение, протирает, сильное обеззараживание, широко используется.</p> <p>Автомобильный антифриз для стекла: быстрое таяние снега, четкое зрение, смазочная щетка.</p> <p>Автомобильный антифриз для стекла, он может решить такие проблемы, как замерзание, нечеткое зрение, и стеклоочиститель не может царапать.</p> <p>Используйте этот автомобильный антифриз для стекла, чтобы быстро убрать снег в снежные дни.</p> <p>Как использовать автомобильный антифриз для стекла:</p> <p>1. Откройте капот автомобиля и найдите баллончик с распылителем для стеклоочистителя. 2. Откройте крышку и налейте в него бутылку стеклянной воды.</p> <p>3. Затем разбавьте водой и наполните распылитель.</p> <p>4. Наконец, нажмите кнопку стеклоочистителя, чтобы начать очистку.</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1 автомобильный антифриз для стекол</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Automobiļu antifrīza stikla ūdens: ātra sniega kušana, skaidra redzamība, eļļošanas birste (100 ml)</p> <p>Funkcijas:</p> <p>Atrisiniet redzamības lauku, braucot ziemā, noslaukiet tīru spēcīgu dekontaminācijas līdzekli, plaši izmantots.</p> <p>Automašīnu antifrīza stikla ūdens: ātri kustošs sniegs, eļļošana, dzidrināšana. Stikla ūdens, tas var atrisināt tādas problēmas kā aizsalšana, neskaidra redze, un tīrītājs nevar noskrāpēt.</p> <p>Izmantojiet šo automašīnas stikla ūdeni sniegotās dienās, lai ātri nobrauktu ar sniegu.</p> <p>Kā lietot automašīnas stikla ūdeni:</p> <p>1. Atveriet automašīnas pārsegu un atrodiet tīrītāju aerosola kannu. 2.Atveriet vāku un ielejiet tajā pudeli ar stikla ūdeni.</p> <p>3. un pēc tam atšķaidiet ar ūdeni un piepildiet smidzināšanas pudeli.</p> <p>4. Visbeidzot nospiediet tīrītāja pogu, lai sāktu tīrīšanu.</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>1x Auto Antifrīza stikla ūdens</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Auto antifriisklaasi vesi: lume kiire sulamine, selge nägemine, määrdehari (100 ml)</p> <p>Omadused:</p> <p>Lahendage vaateväli, talvel sõites, pühkige puhtaks tugev saastetõrjevahend, laialdaselt kasutatav.</p> <p>Auto külmumisvastane klaasivesi: kiirelt sulav, määrdeaine <p>puhastus>. Klaasivesi, see võib lahendada selliseid probleeme nagu külmumine, ähmane nägemine ja klaasipuhasti ei saa kraapida.</p> <p>Kasutage seda autoklaasivett lumistel päevadel kiiresti lund.</p> <p>Kuidas kasutada autoklaasi vett:</p> <p>1. Avage auto kapott ja otsige välja klaasipuhasti pihusti. 2.Avage kaas ja valage sinna pudel klaasist vett.</p> <p>3. ja seejärel lahjendage veega ja täitke pihustuspudel.</p> <p>4. Lõpuks vajutage puhastamise alustamiseks klaasipuhasti nuppu.</p> <p>Paketis sisaldub:</p> <p>1x auto antifriisiklaasi vesi</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Auton pakkasnestelasivesi: nopea lumen sulaminen, selkeä näkyvyys, voiteluharja (100 ml)</p> <p>Ominaisuudet:</p> <p>Ratkaise näkökenttä talvella ajon aikana, pyyhi puhtaaksi vahva dekontaminointiaine, laajalti käytetty.</p> <p>Auton jäätymisenestolasivesi: nopeasti sulava, autojen voiteluvapaa, kirkastuva</p>. Lasivesi voi ratkaista ongelmia, kuten jäätymisen, näön hämärtymisen, eikä pyyhin pysty raapumaan.</p> <p>Käytä tätä auton lasivettä, joka ajaa nopeasti lunta lumisina päivinä.</p> <p>Auton lasiveden käyttö:</p> <p>1. Avaa auton konepelti ja etsi pyyhkimen suihkepullo. 2.Avaa kansi ja kaada siihen pullo lasivettä.</p> <p>3. ja laimenna sitten vedellä ja täytä suihkepullo täyteen.</p> <p>4. Aloita puhdistus painamalla lopuksi pyyhkimen painiketta.</p> <p>Pakkauksessa mukana:</p> <p>1 x Auton pakkasnestelasivesi</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/54/1873842548_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/59/1873842591_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/56/1873842568_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/59/1873842597_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/57/1873842578_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814812]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814812]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814812]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[Rūdžių šalinimo priemonė, automobilių aukso apsaugos nuo rūdžių poliravimo dangos valiklis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Средство для удаления ржавчины, автомобильное золотое антикоррозионное полирующее покрытие очиститель]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Rūsas noņemšanas līdzeklis, automobiļu zelta pretrūsas pulēšanas pārklājuma tīrīšanas līdzeklis]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Roosteeemaldaja, Automotive Gold roostevastane poleerimiskatte puhastusvahend]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Ruosteenpoistoaine, Automotive Gold Anti Rust Polishing Coating Coating Cleaner]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Efektyvus rūdžių šalinimas: rūdžių valiklis gali greitai suskaidyti ir ištirpdyti rūdis ant automobilio metalo, atkurti pradinį metalo blizgesį ir veiksmingai užkirsti kelią tolesniam rūdžių plitimui.</p> <p>Apsauga nuo rūdžių: gaminyje yra antikorozinių ingredientų, kurie pašalindami rūdis gali sudaryti apsauginę plėvelę, neleisti metalui vėl rūdyti ir pailginti automobilio dalių tarnavimo laiką.</p> <p>Poliravimo danga: po naudojimo jis gali ne tik pašalinti rūdis, bet ir nupoliruoti metalą, kad susidarytų lygi danga, padidinanti metalo blizgesį ir atsparumą korozijai.</p> <p>Daugiafunkcinė priežiūra: be rūdžių šalinimo, valiklis taip pat gali būti naudojamas valyti ir prižiūrėti kitas metalines automobilio dalis, pvz., metalines dalis, išmetimo vamzdžius ir tt.</p> <p>Patogu naudoti: gaminys sukurtas purškiamojo arba tepalo tipo, kurį lengva naudoti ir nereikia sudėtingų įrankių. Tinka naudoti patiems automobilių savininkams, taupant laiką ir išlaidas.</p> <p>Paketas:</p> <p>1 vnt /2vnt /3vnt rūdžių valiklis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Эффективное удаление ржавчины: средство для удаления ржавчины может быстро разлагать и растворять ржавчину на металле автомобиля, восстанавливать первоначальный блеск металла и эффективно предотвращать дальнейшее распространение ржавчины.</p> <p>Защита от ржавчины: средство содержит антикоррозионные ингредиенты, которые могут образовывать защитную пленку при удалении ржавчины, предотвращать повторное ржавление металла и продлевать срок службы автомобильных деталей.</p> <p>Полирующее покрытие: после использования оно может не только удалять ржавчину, но и полировать металл, образуя гладкое покрытие для повышения блеска и коррозионной стойкости металла.</p> <p>Многофункциональный уход: помимо удаления ржавчины, очиститель также можно использовать для очистки и ухода за другими металлическими деталями автомобиля, такими как колеса, выхлопные трубы и т. д., чтобы металлические детали оставались чистыми и блестящими.</p> <p>Удобство использования: средство предназначено для распыления или мазкового типа, что упрощает эксплуатацию и не требует сложных инструментов. Подходит для самостоятельного использования владельцами автомобилей, что экономит время и деньги.</p> <p>Упаковка:</p> <p>1 шт. /2 шт. /3 шт. Средство для удаления ржавчины</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Efektīva rūsas noņemšana: rūsas noņemšanas līdzeklis var ātri sadalīties un izšķīdināt rūsu uz automašīnas metāla, atjaunot metāla sākotnējo spīdumu un efektīvi novērst turpmāku rūsas izplatīšanos.</p> <p>Aizsardzība pret rūsu: produkts satur pretrūsas sastāvdaļas, kas var veidot aizsargplēvi, noņemot rūsu, novēršot metāla detaļu atkārtotu rūsēšanu un pagarina tās kalpošanas laiku.</p> <p>Pulēšanas pārklājums: pēc lietošanas tas var ne tikai noņemt rūsu, bet arī nopulēt metālu, veidojot gludu pārklājumu, lai uzlabotu metāla spīdumu un izturību pret koroziju.</p> <p>Daudzfunkcionāla kopšana: papildus rūsas noņemšanai, tīrīšanas līdzekli var izmantot arī citu automašīnas metāla daļu, piemēram, metāla detaļu un izplūdes gāzu tīrības tīrīšanai un kopšanai.</p> <p>Ērti lietojams: produkts ir paredzēts izsmidzināmam vai smērējamam tipam, kas ir viegli lietojams un neprasa sarežģītus instrumentus. Tas ir piemērots automašīnu īpašniekiem lietošanai pašiem, ietaupot laiku un izmaksas.</p> <p>Iepakojums:</p> <p>1 gab /2gab /3gab Rūsas noņemšanas līdzeklis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tõhus roosteeemaldus: roosteeemaldaja võib kiiresti laguneda ja lahustada auto metallil oleva rooste, taastada metalli esialgse läike ja takistada tõhusalt rooste edasist levikut.</p> <p>Roostevastane kaitse: toode sisaldab roostevastaseid koostisosi, mis võivad rooste eemaldamisel moodustada kaitsekile, takistada metallil autoosade roostetamist ja pikendada autoosade kasutusiga.</p> <p>Poleerkate: pärast kasutamist ei saa see mitte ainult eemaldada roostet, vaid ka poleerida metalli, et moodustada sile kate, mis suurendab metalli läiget ja korrosioonikindlust.</p> <p>Multifunktsionaalne hooldus: lisaks rooste eemaldamisele saab puhastusvahendit kasutada ka auto muude metallosade (nt veljed, väljalasketorud, rattad jne) puhastamiseks ja hooldamiseks.</p> <p>Mugav kasutada: toode on mõeldud pihustus- või määrdeaineks, mida on lihtne kasutada ega vaja keerukaid tööriistu. See sobib autoomanikele omaette kasutamiseks, säästes aega ja kulusid.</p> <p>Paketis:</p> <p>1 tk /2tk /3tk roosteeemaldaja</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tehokas ruosteenpoisto: Ruosteenpoistoaine hajottaa ja liuottaa nopeasti auton metallin ruosteen, palauttaa metallin alkuperäisen kiillon ja estää tehokkaasti ruosteen leviämisen.</p> <p>Ruosteenesto: Tuote sisältää ruosteenestoaineita, jotka muodostavat suojakalvon ruostetta poistaessaan, estävät metallin ruostumisen uudelleen ja pidentävät auton osien käyttöikää.</p> <p>Kiillotuspinnoite: Käytön jälkeen se ei ainoastaan poista ruostetta, vaan myös kiillottaa metallin muodostaen sileän pinnoitteen, joka parantaa metallin kiiltoa ja korroosionkestävyyttä.</p> <p>Monitoiminen hoito: Ruosteen poiston lisäksi puhdistusainetta voidaan käyttää myös auton muiden metalliosien, kuten vanteiden, pakoputkien jne., puhdistukseen ja hoitoon, jotta metalliosat pysyvät puhtaina ja kirkkaina.</p> <p>Kätevä käyttää: Tuote on suunniteltu suihkutettavaksi tai levitettäväksi, joten sitä on helppo käyttää eikä se vaadi monimutkaisia työkaluja. Se sopii auton omistajien yksinkäyttöön, mikä säästää aikaa ja kustannuksia.</p> <p>Pakkaus:</p> <p>1 kpl /2 kpl /3 kpl ruosteenpoistajaa</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/85/1917447858_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814829]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814829]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814829]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[3pcs]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[„Grease Police Magic“ riebalų šalinimo valiklis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Очищающий спрей Grease Police Magic Degreaser]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Grease Police Magic Degreaser Cleaner Spray]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Grease Police Magic Degreaser Cleaner Spray]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Grease Police Magic Degreaser Cleaner Spray]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Grease Police Magic riebalų šalinimo valiklis. Savybės:</p> <p>Virtuvės riebalų šalinimo priemonė gyvūniniams ir augaliniams riebalams bei maistiniams aliejams pašalinti.</p> <p>Ypač koncentruota formulė emulsuoja nešvarumus ir nešvarumus susilietus.</p> <p>Puikiai tinka naudoti ant kepsninės arba lauke, kai valote riebalus ir nešvarumus nuo automobilio padangų.</p> <BBQC> Grotelės, puodai ir keptuvės, bjaurių riebalų pašalinimas</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>:</p> <p>Talpa: 30 ml</p> <p>Vnt. skaičius: 1 vnt.</p> <p>Dydis: 11*3*3 cm</p> <p>Funkcija: <p>Valymas</p> Vnt.: 1 vnt.</p> <p>Specifikacija / gabalas: kita</p> <p>Talpa: 30 ml</p> <p>Dydis: 11*3*3 cm</p> <p>Į pakuotę įtraukta:</p> <p>Valymo priemonė</p> <p>. Esame tarptautinis pardavėjas, jūsų užsakymas bus išsiųstas iš užsienio, todėl skirkite reikiamą mažiausiai 14 darbo dienų pristatymo laiką, atsižvelgiant į tai, kur siunčiate, nes visame pasaulyje vėluoja pristatymas paštu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Очищающий спрей Grease Police Magic Degreaser. Особенности:</p> <p>Обезжириватель для кухни для удаления животных и растительных жиров и пищевых масел.</p> <p>Сверхконцентрированная формула эмульгирует грязь и пыль при контакте.</p> <p>Отлично подходит для использования на гриле для барбекю или на открытом воздухе при очистке жира и грязи с автомобильных шин.</p> <p>Очистка поверхностей, таких как решетка для барбекю, кастрюли и сковородки, избавление от неприятного жира</p> <p>Характеристики:</p> <p>:</p> <p>Емкость: 30 мл</p> <p>Количество шт: 1 шт</p> <p>Размер: 11*3*3 см</p> <p>Функция: Очистка</p> <p>Форма товара: Жидкость</p> <p>Количество шт: 1 шт</p> <p>Характеристики/изделие: Другое</p> <p>Емкость: 30 мл</p> <p>Размер: 11*3*3 см</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Чистящее средство</p> <p>. Мы являемся международным продавцом, ваш заказ будет отправлен из-за границы, поэтому, пожалуйста, подождите необходимое время в размере не менее 14 рабочих дней для доставки прямо сейчас в зависимости от того, куда вы отправляете, из-за постоянных задержек почтовых доставок по всему миру.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Grease Police Magic attaukošanas tīrītāja aerosols. Funkcijas:</p> <p>Virtuves attaukošanas līdzeklis dzīvnieku un augu tauku un pārtikas eļļu noņemšanai.</p> <p>Īpaši koncentrēta formula emulģē netīrumus un netīrumus saskarē.</p> <p>Lieliski piemērots lietošanai uz grila grila vai ārā, tīrot taukus un netīrumus no automašīnas riepām.</p> <BBQC>. Režģis, katli un pannas, atbrīvošanās no nepatīkamas taukvielas</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>:</p> <p>Ietilpība: 30 ml</p> <p>Gabumu skaits: 1 gab.</p> <p>Izmērs: 11*3*3 cm</p> <p>Funkcija: Tīrīšana</p>: <p>Tīrīšana</p> Gab.: 1 gab.</p> <p>Specifikācija/gab.: Cits</p> <p>Ietilpība: 30 ml</p> <p>Izmērs: 11*3*3 cm</p> <p>Iekļauts iepakojums:</p> <p>Tīrīšanas līdzeklis</p> <p>. Mēs esam starptautisks pārdevējs, jūsu pasūtījums tiks nosūtīts no ārzemēm, tāpēc, lūdzu, nogaidiet nepieciešamo vismaz 14 darba dienu piegādes laiku tieši tagad, atkarībā no tā, uz kurieni sūtāt, jo pasta piegādes visā pasaulē tiek kavētas.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Grease Police Magic Degreaser Cleaner Spray. Omadused:</p> <p>Köögi rasvaeemaldusvahend loomsete ja taimsete rasvade ja toiduõlide eemaldamiseks.</p> <p>Ülikontsentreeritud valem emulgeerib kontakti sattumisel mustust ja mustust.</p> <p>Suurepärane kasutamiseks grillil või õues, kui puhastate rasva ja mustust autorehvidelt.</p> Rest, potid ja pannid, vastikust määrdest vabanemine</p> <p>Tehnilised andmed:</p> <p>:</p> <p>Mahutavus: 30 ml</p> <p>Tükkide arv: 1 tk</p> <p>Suurus: 11*3*3 cm</p> <p>Funktsioon: Puhastamine</p>Puhastus: <p>Id Tk: 1tk</p> <p>Spetsifikatsioon/tk: muu</p> <p>Maht: 30 ml</p> <p>Mõõdud: 11*3*3 cm</p> <p>Paketis sisaldub:</p> <p>Puhastusvahend</p> <p>. Oleme rahvusvaheline müüja, teie tellimus saadetakse välismaalt, seega varuge praegu tarneaega vähemalt 14 tööpäeva, olenevalt sellest, kuhu tarnite, kuna postisaadetised viivitavad kogu maailmas.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Grease Police Magic Degreaser Cleaner Spray. Ominaisuudet:</p> <p>Keittiön rasvanpoistoaine eläin- ja kasvirasvojen ja ruokaöljyjen poistamiseen.</p> <p>Erittäin tiivistetty koostumus emulgoi likaa ja likaa kosketuksessa.</p> <p>Erinomainen käytettäväksi grillissä tai ulkona puhdistettaessa rasvaa ja likaa autonrenkaiden pinnoilta.</p> <BBQC>. Ristiä, kattilat ja pannut, ilkeän rasvan poistaminen</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>:</p> <p>Kapasiteetti: 30 ml</p> <p>Kpl: 1 kpl</p> <p>Koko: 11*3*3 cm</p> <p>Toiminta: Lippumäärä: <p>Puhdistus</p> Kpl: 1 kpl</p> <p>Tekniset tiedot/kpl: muu</p> <p>Tilavuus: 30 ml</p> <p>Koko: 11*3*3 cm</p> <p>Pakkauksessa mukana:</p> <p>Puhdistusaine</p> <p>. Olemme kansainvälinen myyjä, tilauksesi lähetetään ulkomailta, joten varaa tarvittava vähintään 14 työpäivän toimitusaika juuri nyt riippuen siitä, minne lähetät, koska postitoimitukset viivästyvät maailmanlaajuisesti.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/51/1295829511_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/36/164406362_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/36/164406364_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/51/1295829515_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/36/164406367_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458795807]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458795807]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458795807]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[1pcs Tasteless]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>15977</category-id>
		<category-name><![CDATA[Face masks, eye masks]]></category-name>
		<title><![CDATA[Jaysuing Niacinamide Essence šviesinančios dėmės Drėkinamasis nuo raukšlių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Эссенция Jaysuing Niacinamide Осветляющая Пятна Увлажняющая Против Морщин]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Jaysuing Niacinamide Essence Lightening Spots Mitrinošs pretgrumbu līdzeklis]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Jaysuing Niacinamide Essence Lightening Spots Niisutav kortsudevastane toime]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Jaysuing Niacinamide Essence Lightening Spots Kosteuttava ryppyjä estävä aine]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Jaysuing niacinamido esencija šviesina dėmes, drėkina nuo raukšlių</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Jaysuing Niacinamide Essence Осветляющий Пятна Увлажняющий Против Морщин</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Jaysuing Niacinamide Essence izgaismo plankumus mitrinošs pretgrumbu līdzeklis</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Jaysuing Niacinamide Essence pleegitavad laigud niisutav kortsudevastane toime</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Jaysuing Niacinamide Essence vaalentaa täpliä kosteuttava ryppyjä estävä aine</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/43/1798959433_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/41/1798959419_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/40/1798959402_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458795814]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458795814]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458795814]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4523</category-id>
		<category-name><![CDATA[Car chemicals]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 vnt. Daugiafunkcis rūdžių inhibitorių valymo įrankis dviračio automobilio priežiūros durelių vyriai, apsaugantis nuo rūdžių pašalinimo automobilio detalių rūdžių šalinimo purškalas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 шт. Многоцелевой ингибитор ржавчины, чистящий инструмент, средство для обслуживания велосипеда, автомобиля, дверные петли, средство для удаления ржавчины, средство для детейлинга автомобиля, спрей для удаления ржавчины]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2gab daudzfunkcionāls rūsas inhibitoru tīrīšanas rīks velosipēda automašīnas apkopes durvju eņģes pretrūsas noņemšanai automašīnu detaļās rūsas noņemšanas līdzeklis pret atrūsēšanu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 tk mitmeotstarbeline roostetõkestaja puhastustööriist Jalgratta auto hooldus ukse hinged roostevastane auto detailide rooste eemaldaja roostetõrje pihusti]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2kpl Monikäyttöinen ruosteenestoaine puhdistustyökalu Pyörän auton huoltoluukun saranat ruosteenpoistoauton yksityiskohtien ruosteenpoistoaine ruosteenpoistosuihke]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Rūdidžių šalinimo purškalas: pašalinkite rūdžių dėmes ir daleles ant metalinio paviršiaus, tepkite ant chromo, aliuminio, nerūdijančio plieno lempos ir kitų metalinių paviršių blizgesio.</p> <p>Greitas atsakas: efektyviai ištirpinkite rūdis ir oksidaciją ant metalinio paviršiaus.</p> <p>Nereikia pašalinti rūdžių grunto. Metalo padengimo laikas</p> ratai, darbiniai paviršiai, orkaitės grotelės, dviračio dalys, maišytuvas, vartai, turėklai, armatūra, spalvotos plieninės plytelės rūdys ir pan. Pastaba: nerekomenduojama naudoti objektų, kuriems reikalingas labai blizgus paviršius.</p> <p>Rūdių šalinimo priemonė: ekologiškas ir gali būti naudojamas mašinos eksploatavimo trukmei pailginti.</p> <pye>Specifikacija:</pye> <p>Dydžių lentelė:</p> <p>Raudonųjų rūdžių šalinimo priemonės ilgis: 14,5 cm / 5,71 colio (100 ml)</p> <p>Šepečio ilgis: 9,9 cm / 3,90 colio</p> <p>Rūdžių šalinimo priemonė: 14,5 x 3,7 cm / 5,71 colio x 100 ml</p>14p. Apima:</p> <p>2 rūdžių valiklis</p> <p>1 gabalasBrus</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Спрей для удаления ржавчины: удаляет пятна и частицы ржавчины с металлической поверхности, наносится на хром, алюминий, лампы из нержавеющей стали и другие металлические поверхности для придания блеска.</p> <p>Быстрое реагирование: эффективно растворяет ржавчину и окисление на металлической поверхности.</p> <p>Нет необходимости удалять грунтовку от ржавчины, экономит время и усилия.</p> <p>Применение: подходит для большинства металлических материалов, таких как автомобильные колеса, рабочие поверхности, решетки духовок, детали велосипедов, краны, ворота, перила, арматура, цветная стальная плитка, ржавчина и т. д. Примечание: объекты, которым требуется очень блестящая поверхность, не рекомендуются.</p> <p>Средство для удаления ржавчины: экологически чистое и может использоваться для продления срока службы машины.</p> <p>Спецификация:</p> <p>Материал: натуральный смоляной краситель</p> <p>Таблица размеров:</p> <p>Длина средства для удаления красной ржавчины: 14,5 см/5,71 дюйма (100 мл)</p> <p>Длина кисти: 9,9 см/3,90 дюйма</p> <p>Средство для удаления ржавчины: 14,5x3,7 см/5,71x1,46 дюйма (100 мл)</p> <p>В комплект входит:</p> <p>2 шт. средства для удаления ржавчины</p> <p>1 шт. щетка</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Rūsas noņemšanas aerosols: noņemiet rūsas traipus un daļiņas no metāla virsmas, uzklājiet uz hroma, alumīnija, nerūsējošā tērauda lampas un citām metāla virsmām.</p> <p>Ātra reakcija: efektīvi izšķīdiniet rūsu un oksidāciju uz metāla virsmas.</p> <p>Nav nepieciešams noņemt rūsas grunti. Metāls, ietaupiet laiku un darbu, piemēram, automašīnu.</p> riteņi, darba virsmas, cepeškrāsns režģi, velosipēdu daļas, jaucējkrāns, vārti, margas, armatūra, krāsaina tērauda flīžu rūsa un tā tālāk. Piezīme: nav ieteicams izmantot priekšmetus, kuriem nepieciešama ļoti spīdīga virsma.</p> <p>Rūsas noņemšanas līdzeklis: videi draudzīgs, un to var izmantot, lai pagarinātu mašīnas kalpošanas laiku.</p> <pye>: Specifikācija:</pye> <p>Izmēru tabula:</p> <p>Sarkanās rūsas noņemšanas līdzekļa garums: 14,5 cm/5,71 collas (100 ml)</p> <p>Ostas garums: 9,9 cm/3,90 collas</p> <p>Rūsas noņemšanas līdzeklis: 14,5 x 3,7 cm/5,71 ch (14p) Ietver:</p> <p>2 gabali rūsas noņemšanas līdzekli</p> <p>1 gabalsBrus</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Roosteeemaldussprei: eemaldage metallpinnalt roosteplekid ja osakesed, kandke kroomile, alumiiniumile, roostevabast terasest lambile ja muudele metallpindadele.</p> <p>Kiire reageerimine: lahustab tõhusalt rooste ja metallpinna oksüdatsiooni.</p> <p>Rooste kruntvärvi pole vaja eemaldada. rattad, tööpinnad, ahjurestid, jalgrattaosad, kraan, värav, piirded, armatuur, värvilised terasplaadid ja nii edasi. Märkus. Väga läikivat pinda nõudvad esemed pole soovitatavad.</p> <p>Rooste eemaldaja: keskkonnasõbralik ja seda saab kasutada masina kasutusea pikendamiseks.</p> <pye>Spetsifikatsioon:</pye> <p>Suuruste tabel:</p> <p>Punase rooste eemaldaja pikkus: 14,5 cm/5,71 tolli (100 ml)</p> <p>Harja pikkus: 9,9 cm/3,90 tolli</p> <p>Roosteeemaldaja: 14,5 x 3,7 cm/5,71 tolli (100 ml) <p>14p>. Sisaldab:</p> <p>2 tükki roosteeemaldajat</p> <p>1 tükkiBrus</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Ruosteenpoistosuihke: Poista ruostetahrat ja -hiukkaset metallipinnalta, levitä kromille, alumiinille, ruostumattomasta teräksestä valmistettuun lamppuun ja muihin metallipintoihin.</p> <p>Nopea vastaus: Liuottaa tehokkaasti ruostetta ja metallipinnan hapettumista.</p> <p>Ei tarvitse poistaa ruostepohjamaalia.</p>Säästää aikaa, kuten autoa. pyörät, työtasot, uunin ritilät, polkupyörän osat, hana, portti, kaiteet, raudoituspalkki, värilliset teräslaattojen ruosteet ja niin edelleen.Huomautus: Erittäin kiiltävää pintaa vaativia esineitä ei suositella.</p> <p>Ruosteenpoistoaine: Ympäristöystävällinen ja sitä voidaan käyttää koneen käyttöiän pidentämiseen.</p> <pye>:p>Terittely:</p></p> <p>Kokotaulukko:</p> <p>Punaisen ruosteenpoistoaineen pituus: 14,5 cm / 5,71 tuumaa (100 ml)</p> <p>Harjan pituus: 9,9 cm / 3,90 tuumaa</p> <p>Ruosteenpoistoaine: 14,5 x 3,7 cm / 5,71 tuumaa x 100 ml</p>Pack. Sisältää:</p> <p>2 kpl ruosteenpoistoainetta</p> <p>1 kpl ruosteenpoistoainetta</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/49/343007493_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/49/343007497_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/50/343007503_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/51/343007510_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/51/343007514_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458814867]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458814867]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458814867]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>