<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>7259</category-id>
		<category-name><![CDATA[Manicure, pedicure products]]></category-name>
		<title><![CDATA[Nagų taisymo pieštukas nuo onichomikozės priežiūros tirpalas. Valomasis, skaistinantis, storinantis onichomikozės atkuriamasis pieštukas. Odelių kremas ir aliejus (1 vnt.) | 419111476 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручка для восстановления ногтей, средство для лечения онихомикоза, очищающее, осветляющее, утолщающее, восстанавливающее средство для онихомикоза, крем и масло для кутикулы (1 шт.) | 419111476 шт.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nagu atjaunošanas pildspalva onihomikozes kopšanas līdzeklis attīrošai, balinošai, biezinošai nagu atjaunošanas pildspalvai, kutikulas krēmam un eļļai (1 gab.) | 419111476 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Küüneparanduspliiats onühhomükoosi hoolduslahus puhastav, heledamaks tegev, paksendav onühhomükoosi parandav pliiats küünenaha kreem ja õli (1 tk) | 419111476 tk]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kynsien korjauskynä Onychomycosis Care Solution Puhdistava, kirkastava, paksuuntava Onychomycosis korjauskynä Kynsinauhavoide ja -öljy (1 kpl) | 419111476 kpl]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Valymo efektas: Specialūs nagų taisymo pieštuko ingredientai gali efektyviai pašalinti nešvarumus, bakterijas ir grybelius nuo nagų, palaikydami nagus švarius ir higieniškus.</p> <p>Šviesinimo efektas: Speciali taisymo pieštuko formulė gali atkurti nago paviršiaus blizgesį, todėl nagai atrodo sveikesni ir šviesesni.</p> <p>Tankinimo efektas: Šiame produkte yra tirštinančių ingredientų, kurie gali užpildyti pažeistų nagų įtrūkimus ir įdubimus bei padidinti nagų storį ir stiprumą.</p> <p>Pažeistų nagų taisymas: Onichomikozės pieštuko veikliosios medžiagos gali prasiskverbti į nagus, atkurti pažeistus nagus ir skatinti nagų augimą.</p> <p>Patogus ir lengvai naudojamas: Pieštuko formos gaminį lengva nešiotis ir naudoti. Nereikia jokių kitų įrankių. Tiesiog užtepkite jį ant onichomikozės ir švelniai masažuokite.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Эффект очистки: специальные ингредиенты в ручке для восстановления ногтей могут эффективно удалять грязь, бактерии и грибки на ногтях, сохраняя ногти чистыми и гигиеничными.</p> <p>Эффект осветления: специальная формула в ручке для восстановления может восстановить блеск поверхности ногтя, делая ногти более здоровыми и яркими.</p> <p>Эффект утолщения: этот продукт содержит утолщающие ингредиенты, которые могут заполнять трещины и углубления в поврежденных ногтях и увеличивать толщину и прочность ногтей.</p> <p>Восстановление повреждений: активные ингредиенты в ручке для онихомикоза могут проникать в ногти, восстанавливать поврежденные ногти и способствовать росту ногтей.</p> <p>Удобный и простой в использовании: дизайн продукта в форме ручки удобен для переноски и использования. Никаких других инструментов не требуется. Просто нанесите его на онихомикоз и аккуратно помассируйте.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Tīrīšanas efekts: Nagu atjaunošanas pildspalvas īpašās sastāvdaļas var efektīvi noņemt netīrumus, baktērijas un sēnītes no nagiem, saglabājot nagus tīrus un higiēniskus.</p> <p>Izgaismojošs efekts: Atjaunojošās pildspalvas īpašā formula var atjaunot nagu virsmas spīdumu, padarot nagus veselīgākus un spīdīgākus.</p> <p>Biezējošais efekts: Šis produkts satur biezinošas sastāvdaļas, kas var aizpildīt plaisas un iedobumus bojātos nagos un palielināt nagu biezumu un stiprību.</p> <p>Bojātu nagu atjaunošana: Onihomikozes pildspalvas aktīvās sastāvdaļas var iekļūt nagos, atjaunot bojātus nagus un veicināt nagu augšanu.</p> <p>Ērta un viegli lietojama: Produkta pildspalvas formas dizains ir viegli pārnēsājams un lietojams. Nav nepieciešami citi instrumenti. Vienkārši uzklājiet to uz onihomikozes un viegli iemasējiet.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Puhastav efekt: Küüneparanduspliiatsi spetsiaalsed koostisosad eemaldavad tõhusalt küüntelt mustuse, bakterid ja seened, hoides küüned puhtad ja hügieenilised.</p> <p>Heledust andev efekt: Paranduspliiatsi spetsiaalne koostis taastab küünepinna läike, muutes küüned tervemaks ja säravamaks.</p> <p>Paksendav efekt: See toode sisaldab paksendavaid koostisosi, mis täidavad kahjustatud küünte pragusid ja lohke ning suurendavad küünte paksust ja tugevust.</p> <p>Paranda kahjustatud: Onühhomükoosipliiatsi aktiivsed koostisosad tungivad küüntesse, parandavad kahjustatud küüsi ja soodustavad küünte kasvu.</p> <p>Mugav ja hõlpsasti kasutatav: Toote pliiatsikujulist disaini on lihtne kaasas kanda ja kasutada. Pole vaja muid tööriistu. Kandke see lihtsalt onühhomükoosile ja masseerige õrnalt.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Puhdistava vaikutus: Kynsien korjauskynän erityiset ainesosat poistavat tehokkaasti likaa, bakteereja ja sieniä kynsistä pitäen kynnet puhtaina ja hygieenisinä.</p> <p>Kirkastava vaikutus: Korjauskynän erityinen koostumus palauttaa kynnen pinnan kiillon, jolloin kynnet näyttävät terveemmiltä ja kirkkaammilta.</p> <p>Paksuntava vaikutus: Tämä tuote sisältää paksuntavia ainesosia, jotka täyttävät vaurioituneiden kynsien halkeamat ja painaumat sekä lisäävät kynsien paksuutta ja vahvuutta.</p> <p>Korjaa vaurioituneet: Onychomykoosikynän aktiiviset ainesosat tunkeutuvat kynsiin, korjaavat vaurioituneita kynsiä ja edistävät kynsien kasvua.</p> <p>Kätevä ja helppokäyttöinen: Tuotteen kynänmuotoinen muotoilu on helppo kuljettaa ja käyttää. Muita työkaluja ei tarvita. Levitä sitä vain onychomykoosille ja hiero kevyesti.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/53/1903700536_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/59/1903700592_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/49/1903700496_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/56/1903700565_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/51/1903700514_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886307]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886307]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886307]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4493</category-id>
		<category-name><![CDATA[Care products]]></category-name>
		<title><![CDATA[Karpų kremas atkuria ir valo normalią odą Karpų kremas kūnui Veidui Karpų kremas BF | 7351446467500]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Крем от бородавок восстанавливает и очищает кожу Нормальный крем от бородавок Крем от бородавок для тела и лица BF | 7351446467500]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Kārpu krēms atjauno un attīra normālu ādu Kārpu krēms Ķermenim Sejai Kārpu krēms BF | 7351446467500]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kondüloomikreem Parandab ja puhastab normaalset nahka Kondüloomikreem Keha Nägu Kondüloomikreem BF | 7351446467500]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Syylävoide Korjaa ja puhdistaa normaalia ihoa Syylävoide Vartalo Kasvot Syylävoide BF | 7351446467500]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pristatome mūsų karpų šalinimo kremą – veiksmingą ir tikslinį karpų šalinimo sprendimą. Šis specialiai sukurtas kremas skirtas saugiai ir švelniai pašalinti įprastas karpas, padų karpas ir papilomas, suteikiant palengvėjimą ir skatinant sveikesnę odos išvaizdą. Mūsų karpų šalinimo kremas pasižymi galinga, tačiau švelnia formule, kuri įsiskverbia į karpų audinį, ardo sluoksnius ir palaipsniui pašalina karpą iš vidaus. Jis veiksmingai veikia karpos atsiradimo priežastį ir padeda išvengti jos atsinaujinimo. Reguliariai naudojant, mūsų karpų šalinimo kremas padeda sumažinti karpų dydį, išvaizdą ir su jomis susijusį diskomfortą. Jis ramina pažeistą vietą ir skatina odos gijimą, palikdamas odą lygią ir atjaunėjusią. Paprastas naudoti tūbelės formos aplikatorius leidžia tiksliai ir kontroliuojamai tepti. Tiesiog užtepkite ploną sluoksnį tiesiai ant karpos, užtikrindami visišką padengimą. Prieš uždengdami tvarsčiu ar tvarsčiu, leiskite jam įsigerti ir išdžiūti. Patirkite palengvėjimą ir pasitikėjimą savimi, kurį suteikia veiksmingas ir saugus karpų atsikratymas. Pasinerkite į komfortą ir atkurtą odos išvaizdą panaudoję mūsų karpų šalinimo kremą. Paverskite mūsų karpų šalinimo kremą neatsiejama savo odos priežiūros rutinos dalimi. Pasitikėkite jo kokybe ir veiksmingumu, kad užtikrintumėte jūsų odai tinkamą priežiūrą ir pasiektumėte sveikesnę ir be karpų odą. Jei problema išlieka arba ji sunki, kreipkitės į sveikatos priežiūros specialistą.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Представляем наш крем для удаления бородавок, эффективное и целенаправленное решение для удаления бородавок. Этот специально разработанный крем предназначен для безопасного и мягкого удаления обычных бородавок, подошвенных бородавок и бородавок, обеспечивая облегчение и способствуя более здоровому виду кожи. Наш крем для удаления бородавок имеет мощную, но мягкую формулу, которая проникает в ткань бородавки, разрушая слои и постепенно удаляя бородавку изнутри. Он эффективно воздействует на первопричину бородавки, помогая предотвратить рецидив. При регулярном использовании наш крем для удаления бородавок помогает уменьшить размер, внешний вид и дискомфорт, связанный с бородавками. Он успокаивает пораженный участок и способствует заживлению кожи, оставляя после себя гладкую и обновленную кожу. Удобный в использовании аппликатор-тюбик обеспечивает точное и контролируемое нанесение. Просто нанесите тонкий слой непосредственно на бородавку, обеспечив полное покрытие. Дайте ему впитаться и высохнуть, прежде чем накрыть повязкой или перевязочным материалом. Почувствуйте облегчение и уверенность, которые приходят при эффективном и безопасном избавлении от бородавок. Наслаждайтесь комфортом и восстановленным внешним видом вашей кожи после использования нашего крема для удаления бородавок. Сделайте наш крем для удаления бородавок неотъемлемой частью вашего ухода за кожей. Доверьтесь его качеству и эффективности, чтобы обеспечить уход, которого заслуживает ваша кожа, помогая вам избавиться от бородавок и добиться более здоровой кожи. Обратитесь к врачу в случае стойких или тяжелых случаев.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Iepazīstinām ar mūsu kārpu noņemšanas krēmu — efektīvu un mērķtiecīgu risinājumu kārpu noņemšanai. Šis īpaši izstrādātais krēms ir paredzēts, lai droši un maigi likvidētu parastās kārpas, plantārās kārpas un varžacu kārpas, sniedzot atvieglojumu un veicinot veselīgāka izskata ādu. Mūsu kārpu noņemšanas krēmam ir spēcīga, bet maiga formula, kas darbojas, iekļūstot kārpu audos, noārdot slāņus un pakāpeniski likvidējot kārpu no iekšpuses. Tas efektīvi iedarbojas uz kārpas pamatcēloni, palīdzot novērst tās atkārtošanos. Regulāri lietojot, mūsu kārpu noņemšanas krēms palīdz samazināt ar kārpām saistīto izmēru, izskatu un diskomfortu. Tas nomierina skarto zonu un veicina ādas dzīšanu, atstājot to gludu un atjaunotu. Viegli lietojamais tūbiņas aplikators nodrošina precīzu un kontrolētu uzklāšanu. Vienkārši uzklājiet plānu kārtu tieši uz kārpas, nodrošinot pilnīgu pārklājumu. Pirms pārsēja vai pārsēja uzlikšanas ļaujiet tai iesūkties un nožūt. Izbaudiet atvieglojumu un pārliecību, ko sniedz efektīva un droša atbrīvošanās no kārpām. Izbaudiet komfortu un atjaunoto ādas izskatu pēc mūsu kārpu noņemšanas krēma lietošanas. Padariet mūsu kārpu noņemšanas krēmu par neatņemamu jūsu ādas kopšanas rutīnas sastāvdaļu. Uzticieties tā kvalitātei un efektivitātei, lai nodrošinātu jūsu ādai nepieciešamo aprūpi, palīdzot jums sasniegt kārpas bez kārpas un veselīgāka izskata ādu. Pastāvīgu vai smagu gadījumu gadījumā konsultējieties ar veselības aprūpes speciālistu.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tutvustame meie tüükade eemaldamise kreemi – tõhusat ja sihipärast lahendust tüükade eemaldamiseks. See spetsiaalselt loodud tavaliste tüükade, jalatallatüügaste ja kondüloomide ohutuks ja õrnaks eemaldamiseks, pakkudes leevendust ja edendades tervema välimusega nahka. Meie tüükade eemaldamise kreemil on võimas, kuid õrn koostis, mis tungib tüüka koesse, lagundab kihte ja eemaldab tüüka järk-järgult seestpoolt. See on suunatud tõhusalt tüüka algpõhjusele, aidates vältida selle kordumist. Regulaarsel kasutamisel aitab meie tüükade eemaldamise kreem vähendada tüükadega seotud suurust, välimust ja ebamugavustunnet. See rahustab kahjustatud piirkonda ja soodustab naha paranemist, jättes naha siledaks ja noorenenud. Lihtsalt kasutatav tuubaaplikaator võimaldab täpset ja kontrollitud pealekandmist. Kandke lihtsalt õhuke kiht otse tüükale, tagades täieliku katvuse. Enne sideme või haavasidemega katmist laske sellel imenduda ja kuivada. Kogege leevendust ja enesekindlust, mis kaasneb tüükade tõhusa ja ohutu eemaldamisega. Nautige oma naha mugavust ja taastatud välimust pärast meie tüükade eemaldamise kreemi kasutamist. Muutke meie tüükade eemaldamise kreem oma nahahooldusrutiini lahutamatuks osaks. Usalda selle kvaliteeti ja tõhusust, et pakkuda sinu nahale vajalikku hooldust, aidates sul saavutada tüükadeta ja tervema välimusega naha. Püsivate või raskete juhtude korral konsulteeri tervishoiutöötajaga.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Esittelyssä syylänpoistovoide, tehokas ja kohdennettu ratkaisu syylien poistamiseen. Tämä erityisesti kehitetty voide on suunniteltu poistamaan turvallisesti ja hellävaraisesti yleisiä syyliä, jalkapohjien syyliä ja käsiensyyliä, lievittämällä oireita ja edistämällä terveemmän näköistä ihoa. Syylänpoistovoiteemme tehokas mutta hellävarainen koostumus toimii tunkeutumalla syyläkudokseen, hajottamalla kerroksia ja poistamalla syylän vähitellen sisältäpäin. Se kohdistuu tehokkaasti syylän perimmäiseen syyhyn ja auttaa ehkäisemään uusiutumista. Säännöllisesti käytettynä syylänpoistovoiteemme auttaa vähentämään syylien kokoa, ulkonäköä ja epämukavuutta. Se rauhoittaa vaurioitunutta aluetta ja edistää ihon paranemista, jättäen jälkeensä sileän ja nuorekkaan ihon. Helppokäyttöinen tuubiapplikaattori mahdollistaa tarkan ja kontrolloidun levityksen. Levitä ohut kerros suoraan syylälle varmistaen täyden peiton. Anna sen imeytyä ja kuivua ennen kuin peität sen siteellä tai siteellä. Koe helpotus ja itsevarmuus, joka tulee syylien tehokkaasta ja turvallisesta poistamisesta. Nauti ihosi mukavuudesta ja palautuneesta ulkonäöstä syylänpoistovoiteen käytön jälkeen. Tee syylänpoistovoiteestamme olennainen osa ihonhoitorutiiniasi. Luota sen laatuun ja tehokkuuteen, jotta saat ihollesi ansaitsemaasi hoitoa ja autat sinua saavuttamaan syylättömän ja terveemmän näköisen ihon. Ota yhteyttä terveydenhuollon ammattilaiseen, jos tapaus on jatkuva tai vakava.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/31/1903701317_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/43/1903701434_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/37/1903701371_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/44/1903701442_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/39/1903701398_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886314]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886314]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886314]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7259</category-id>
		<category-name><![CDATA[Manicure, pedicure products]]></category-name>
		<title><![CDATA[Nagų taisymo pieštukas nuo onichomikozės priežiūros tirpalas. Valomasis, skaistinantis, storinantis onichomikozės atkuriamasis pieštukas. Odelių kremas ir aliejus (1 vnt.) | 419111471 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручка для восстановления ногтей, средство для лечения онихомикоза, очищающее, осветляющее, утолщающее, восстанавливающее средство для онихомикоза, крем и масло для кутикулы (1 шт.) | 419111471 шт.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nagu atjaunošanas pildspalva onihomikozes kopšanas līdzeklis attīrošai, balinošai, biezinošai nagu atjaunošanas pildspalvai kutikulas krēms un eļļa (1 gab.) | 419111471 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Küüneparanduspliiats onühhomükoosi hoolduslahus puhastav, heledamaks tegev, paksendav onühhomükoosi parandav pliiats küünenaha kreem ja õli (1 tk) | 419111471 tk]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kynsien korjauskynä Onychomycosis Care Solution Puhdistava, kirkastava, paksuuntava Onychomycosis korjauskynä Kynsinauhavoide ja -öljy (1 kpl) | 419111471 kpl]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Valymo efektas: Specialūs nagų taisymo pieštuko ingredientai gali efektyviai pašalinti nešvarumus, bakterijas ir grybelius nuo nagų, palaikydami nagus švarius ir higieniškus.</p> <p>Šviesinimo efektas: Speciali taisymo pieštuko formulė gali atkurti nago paviršiaus blizgesį, todėl nagai atrodo sveikesni ir šviesesni.</p> <p>Tankinimo efektas: Šiame produkte yra tirštinančių ingredientų, kurie gali užpildyti pažeistų nagų įtrūkimus ir įdubimus bei padidinti nagų storį ir stiprumą.</p> <p>Pažeistų nagų taisymas: Onichomikozės pieštuko veikliosios medžiagos gali prasiskverbti į nagus, atkurti pažeistus nagus ir skatinti nagų augimą.</p> <p>Patogus ir lengvai naudojamas: Pieštuko formos gaminį lengva nešiotis ir naudoti. Nereikia jokių kitų įrankių. Tiesiog užtepkite jį ant onichomikozės ir švelniai masažuokite.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Эффект очистки: специальные ингредиенты в ручке для восстановления ногтей могут эффективно удалять грязь, бактерии и грибки на ногтях, сохраняя ногти чистыми и гигиеничными.</p> <p>Эффект осветления: специальная формула в ручке для восстановления может восстановить блеск поверхности ногтя, делая ногти более здоровыми и яркими.</p> <p>Эффект утолщения: этот продукт содержит утолщающие ингредиенты, которые могут заполнять трещины и углубления в поврежденных ногтях и увеличивать толщину и прочность ногтей.</p> <p>Восстановление повреждений: активные ингредиенты в ручке для онихомикоза могут проникать в ногти, восстанавливать поврежденные ногти и способствовать росту ногтей.</p> <p>Удобный и простой в использовании: дизайн продукта в форме ручки удобен для переноски и использования. Никаких других инструментов не требуется. Просто нанесите его на онихомикоз и аккуратно помассируйте.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Tīrīšanas efekts: Nagu atjaunošanas pildspalvas īpašās sastāvdaļas var efektīvi noņemt netīrumus, baktērijas un sēnītes no nagiem, saglabājot nagus tīrus un higiēniskus.</p> <p>Izgaismojošs efekts: Atjaunojošās pildspalvas īpašā formula var atjaunot nagu virsmas spīdumu, padarot nagus veselīgākus un spīdīgākus.</p> <p>Biezējošais efekts: Šis produkts satur biezinošas sastāvdaļas, kas var aizpildīt plaisas un iedobumus bojātos nagos un palielināt nagu biezumu un stiprību.</p> <p>Bojātu nagu atjaunošana: Onihomikozes pildspalvas aktīvās sastāvdaļas var iekļūt nagos, atjaunot bojātus nagus un veicināt nagu augšanu.</p> <p>Ērta un viegli lietojama: Produkta pildspalvas formas dizains ir viegli pārnēsājams un lietojams. Nav nepieciešami citi instrumenti. Vienkārši uzklājiet to uz onihomikozes un viegli iemasējiet.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Puhastav efekt: Küüneparanduspliiatsi spetsiaalsed koostisosad eemaldavad tõhusalt küüntelt mustuse, bakterid ja seened, hoides küüned puhtad ja hügieenilised.</p> <p>Heledust andev efekt: Paranduspliiatsi spetsiaalne koostis taastab küünepinna läike, muutes küüned tervemaks ja säravamaks.</p> <p>Paksendav efekt: See toode sisaldab paksendavaid koostisosi, mis täidavad kahjustatud küünte pragusid ja lohke ning suurendavad küünte paksust ja tugevust.</p> <p>Paranda kahjustatud: Onühhomükoosipliiatsi aktiivsed koostisosad tungivad küüntesse, parandavad kahjustatud küüsi ja soodustavad küünte kasvu.</p> <p>Mugav ja hõlpsasti kasutatav: Toote pliiatsikujulist disaini on lihtne kaasas kanda ja kasutada. Pole vaja muid tööriistu. Kandke see lihtsalt onühhomükoosile ja masseerige õrnalt.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Puhdistava vaikutus: Kynsien korjauskynän erityiset ainesosat poistavat tehokkaasti likaa, bakteereja ja sieniä kynsistä pitäen kynnet puhtaina ja hygieenisinä.</p> <p>Kirkastava vaikutus: Korjauskynän erityinen koostumus palauttaa kynnen pinnan kiillon, jolloin kynnet näyttävät terveemmiltä ja kirkkaammilta.</p> <p>Paksuntava vaikutus: Tämä tuote sisältää paksuntavia ainesosia, jotka täyttävät vaurioituneiden kynsien halkeamat ja painaumat sekä lisäävät kynsien paksuutta ja vahvuutta.</p> <p>Korjaa vaurioituneet: Onychomykoosikynän aktiiviset ainesosat tunkeutuvat kynsiin, korjaavat vaurioituneita kynsiä ja edistävät kynsien kasvua.</p> <p>Kätevä ja helppokäyttöinen: Tuotteen kynänmuotoinen muotoilu on helppo kuljettaa ja käyttää. Muita työkaluja ei tarvita. Levitä sitä vain onychomykoosille ja hiero kevyesti.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/10/1903701101_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/14/1903701147_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/02/1903701022_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/16/1903701167_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/00/1903701005_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886321]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886321]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886321]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7259</category-id>
		<category-name><![CDATA[Manicure, pedicure products]]></category-name>
		<title><![CDATA[Nagų taisymo pieštukas nuo onichomikozės priežiūros tirpalas. Valomasis, skaistinantis, storinantis onichomikozės atkuriamasis pieštukas. Odelių kremas ir aliejus (1 vnt.) | 419111473 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручка для восстановления ногтей, средство для лечения онихомикоза, очищающее, осветляющее, утолщающее, восстанавливающее средство для онихомикоза, крем и масло для кутикулы (1 шт.) | 419111473 шт.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nagu atjaunošanas pildspalva onihomikozes kopšanas līdzeklis attīrošai, balinošai, biezinošai nagu atjaunošanas pildspalvai, kutikulas krēmam un eļļai (1 gab.) | 419111473 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Küüneparanduspliiats onühhomükoosi hoolduslahus puhastav, heledamaks muutev, paksendav onühhomükoosi parandav pliiats küünenaha kreem ja õli (1 tk) | 419111473 tk]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kynsien korjauskynä Onychomycosis Care Solution Puhdistava, kirkastava, paksuuntuva Onychomycosis korjauskynä Kynsinauhavoide ja -öljy (1 kpl) | 419111473 kpl]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Valymo efektas: Specialūs nagų taisymo pieštuko ingredientai gali efektyviai pašalinti nešvarumus, bakterijas ir grybelius nuo nagų, palaikydami nagus švarius ir higieniškus.</p> <p>Šviesinimo efektas: Speciali taisymo pieštuko formulė gali atkurti nago paviršiaus blizgesį, todėl nagai atrodo sveikesni ir šviesesni.</p> <p>Tankinimo efektas: Šiame produkte yra tirštinančių ingredientų, kurie gali užpildyti pažeistų nagų įtrūkimus ir įdubimus bei padidinti nagų storį ir stiprumą.</p> <p>Pažeistų nagų taisymas: Onichomikozės pieštuko veikliosios medžiagos gali prasiskverbti į nagus, atkurti pažeistus nagus ir skatinti nagų augimą.</p> <p>Patogus ir lengvai naudojamas: Pieštuko formos gaminį lengva nešiotis ir naudoti. Nereikia jokių kitų įrankių. Tiesiog užtepkite jį ant onichomikozės ir švelniai masažuokite.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Эффект очистки: специальные ингредиенты в ручке для восстановления ногтей могут эффективно удалять грязь, бактерии и грибки на ногтях, сохраняя ногти чистыми и гигиеничными.</p> <p>Эффект осветления: специальная формула в ручке для восстановления может восстановить блеск поверхности ногтя, делая ногти более здоровыми и яркими.</p> <p>Эффект утолщения: этот продукт содержит утолщающие ингредиенты, которые могут заполнять трещины и углубления в поврежденных ногтях и увеличивать толщину и прочность ногтей.</p> <p>Восстановление повреждений: активные ингредиенты в ручке для онихомикоза могут проникать в ногти, восстанавливать поврежденные ногти и способствовать росту ногтей.</p> <p>Удобный и простой в использовании: дизайн продукта в форме ручки удобен для переноски и использования. Никаких других инструментов не требуется. Просто нанесите его на онихомикоз и аккуратно помассируйте.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Tīrīšanas efekts: Nagu atjaunošanas pildspalvas īpašās sastāvdaļas var efektīvi noņemt netīrumus, baktērijas un sēnītes no nagiem, saglabājot nagus tīrus un higiēniskus.</p> <p>Izgaismojošs efekts: Atjaunojošās pildspalvas īpašā formula var atjaunot nagu virsmas spīdumu, padarot nagus veselīgākus un spīdīgākus.</p> <p>Biezējošais efekts: Šis produkts satur biezinošas sastāvdaļas, kas var aizpildīt plaisas un iedobumus bojātos nagos un palielināt nagu biezumu un stiprību.</p> <p>Bojātu nagu atjaunošana: Onihomikozes pildspalvas aktīvās sastāvdaļas var iekļūt nagos, atjaunot bojātus nagus un veicināt nagu augšanu.</p> <p>Ērta un viegli lietojama: Produkta pildspalvas formas dizains ir viegli pārnēsājams un lietojams. Nav nepieciešami citi instrumenti. Vienkārši uzklājiet to uz onihomikozes un viegli iemasējiet.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Puhastav efekt: Küüneparanduspliiatsi spetsiaalsed koostisosad eemaldavad tõhusalt küüntelt mustuse, bakterid ja seened, hoides küüned puhtad ja hügieenilised.</p> <p>Heledust andev efekt: Paranduspliiatsi spetsiaalne koostis taastab küünepinna läike, muutes küüned tervemaks ja säravamaks.</p> <p>Paksendav efekt: See toode sisaldab paksendavaid koostisosi, mis täidavad kahjustatud küünte pragusid ja lohke ning suurendavad küünte paksust ja tugevust.</p> <p>Paranda kahjustatud: Onühhomükoosipliiatsi aktiivsed koostisosad tungivad küüntesse, parandavad kahjustatud küüsi ja soodustavad küünte kasvu.</p> <p>Mugav ja hõlpsasti kasutatav: Toote pliiatsikujulist disaini on lihtne kaasas kanda ja kasutada. Pole vaja muid tööriistu. Kandke see lihtsalt onühhomükoosile ja masseerige õrnalt.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Puhdistava vaikutus: Kynsien korjauskynän erityiset ainesosat poistavat tehokkaasti likaa, bakteereja ja sieniä kynsistä pitäen kynnet puhtaina ja hygieenisinä.</p> <p>Kirkastava vaikutus: Korjauskynän erityinen koostumus palauttaa kynnen pinnan kiillon, jolloin kynnet näyttävät terveemmiltä ja kirkkaammilta.</p> <p>Paksuntava vaikutus: Tämä tuote sisältää paksuntavia ainesosia, jotka täyttävät vaurioituneiden kynsien halkeamat ja painaumat sekä lisäävät kynsien paksuutta ja vahvuutta.</p> <p>Korjaa vaurioituneet: Onychomykoosikynän aktiiviset ainesosat tunkeutuvat kynsiin, korjaavat vaurioituneita kynsiä ja edistävät kynsien kasvua.</p> <p>Kätevä ja helppokäyttöinen: Tuotteen kynänmuotoinen muotoilu on helppo kuljettaa ja käyttää. Muita työkaluja ei tarvita. Levitä sitä vain onychomykoosille ja hiero kevyesti.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/05/1903701053_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/14/1903701147_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/02/1903701022_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/16/1903701167_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/00/1903701005_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886338]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886338]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886338]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7259</category-id>
		<category-name><![CDATA[Manicure, pedicure products]]></category-name>
		<title><![CDATA[Nagų taisymo pieštukas nuo onichomikozės priežiūros tirpalas. Valomasis, skaistinantis, storinantis onichomikozės atkuriamasis pieštukas. Odelių kremas ir aliejus (1 vnt.) | 419111476 vnt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Ручка для восстановления ногтей, средство для лечения онихомикоза, очищающее, осветляющее, утолщающее, восстанавливающее средство для онихомикоза, крем и масло для кутикулы (1 шт.) | 419111476 шт.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nagu atjaunošanas pildspalva onihomikozes kopšanas līdzeklis attīrošai, balinošai, biezinošai nagu atjaunošanas pildspalvai, kutikulas krēmam un eļļai (1 gab.) | 419111476 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Küüneparanduspliiats onühhomükoosi hoolduslahus puhastav, heledamaks tegev, paksendav onühhomükoosi parandav pliiats küünenaha kreem ja õli (1 tk) | 419111476 tk]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kynsien korjauskynä Onychomycosis Care Solution Puhdistava, kirkastava, paksuuntava Onychomycosis korjauskynä Kynsinauhavoide ja -öljy (1 kpl) | 419111476 kpl]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Valymo efektas: Specialūs nagų taisymo pieštuko ingredientai gali efektyviai pašalinti nešvarumus, bakterijas ir grybelius nuo nagų, palaikydami nagus švarius ir higieniškus.</p> <p>Šviesinimo efektas: Speciali taisymo pieštuko formulė gali atkurti nago paviršiaus blizgesį, todėl nagai atrodo sveikesni ir šviesesni.</p> <p>Tankinimo efektas: Šiame produkte yra tirštinančių ingredientų, kurie gali užpildyti pažeistų nagų įtrūkimus ir įdubimus bei padidinti nagų storį ir stiprumą.</p> <p>Pažeistų nagų taisymas: Onichomikozės pieštuko veikliosios medžiagos gali prasiskverbti į nagus, atkurti pažeistus nagus ir skatinti nagų augimą.</p> <p>Patogus ir lengvai naudojamas: Pieštuko formos gaminį lengva nešiotis ir naudoti. Nereikia jokių kitų įrankių. Tiesiog užtepkite jį ant onichomikozės ir švelniai masažuokite.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Эффект очистки: специальные ингредиенты в ручке для восстановления ногтей могут эффективно удалять грязь, бактерии и грибки на ногтях, сохраняя ногти чистыми и гигиеничными.</p> <p>Эффект осветления: специальная формула в ручке для восстановления может восстановить блеск поверхности ногтя, делая ногти более здоровыми и яркими.</p> <p>Эффект утолщения: этот продукт содержит утолщающие ингредиенты, которые могут заполнять трещины и углубления в поврежденных ногтях и увеличивать толщину и прочность ногтей.</p> <p>Восстановление повреждений: активные ингредиенты в ручке для онихомикоза могут проникать в ногти, восстанавливать поврежденные ногти и способствовать росту ногтей.</p> <p>Удобный и простой в использовании: дизайн продукта в форме ручки удобен для переноски и использования. Никаких других инструментов не требуется. Просто нанесите его на онихомикоз и аккуратно помассируйте.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Tīrīšanas efekts: Nagu atjaunošanas pildspalvas īpašās sastāvdaļas var efektīvi noņemt netīrumus, baktērijas un sēnītes no nagiem, saglabājot nagus tīrus un higiēniskus.</p> <p>Izgaismojošs efekts: Atjaunojošās pildspalvas īpašā formula var atjaunot nagu virsmas spīdumu, padarot nagus veselīgākus un spīdīgākus.</p> <p>Biezējošais efekts: Šis produkts satur biezinošas sastāvdaļas, kas var aizpildīt plaisas un iedobumus bojātos nagos un palielināt nagu biezumu un stiprību.</p> <p>Bojātu nagu atjaunošana: Onihomikozes pildspalvas aktīvās sastāvdaļas var iekļūt nagos, atjaunot bojātus nagus un veicināt nagu augšanu.</p> <p>Ērta un viegli lietojama: Produkta pildspalvas formas dizains ir viegli pārnēsājams un lietojams. Nav nepieciešami citi instrumenti. Vienkārši uzklājiet to uz onihomikozes un viegli iemasējiet.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Puhastav efekt: Küüneparanduspliiatsi spetsiaalsed koostisosad eemaldavad tõhusalt küüntelt mustuse, bakterid ja seened, hoides küüned puhtad ja hügieenilised.</p> <p>Heledust andev efekt: Paranduspliiatsi spetsiaalne koostis taastab küünepinna läike, muutes küüned tervemaks ja säravamaks.</p> <p>Paksendav efekt: See toode sisaldab paksendavaid koostisosi, mis täidavad kahjustatud küünte pragusid ja lohke ning suurendavad küünte paksust ja tugevust.</p> <p>Paranda kahjustatud: Onühhomükoosipliiatsi aktiivsed koostisosad tungivad küüntesse, parandavad kahjustatud küüsi ja soodustavad küünte kasvu.</p> <p>Mugav ja hõlpsasti kasutatav: Toote pliiatsikujulist disaini on lihtne kaasas kanda ja kasutada. Pole vaja muid tööriistu. Kandke see lihtsalt onühhomükoosile ja masseerige õrnalt.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Puhdistava vaikutus: Kynsien korjauskynän erityiset ainesosat poistavat tehokkaasti likaa, bakteereja ja sieniä kynsistä pitäen kynnet puhtaina ja hygieenisinä.</p> <p>Kirkastava vaikutus: Korjauskynän erityinen koostumus palauttaa kynnen pinnan kiillon, jolloin kynnet näyttävät terveemmiltä ja kirkkaammilta.</p> <p>Paksuntava vaikutus: Tämä tuote sisältää paksuntavia ainesosia, jotka täyttävät vaurioituneiden kynsien halkeamat ja painaumat sekä lisäävät kynsien paksuutta ja vahvuutta.</p> <p>Korjaa vaurioituneet: Onychomykoosikynän aktiiviset ainesosat tunkeutuvat kynsiin, korjaavat vaurioituneita kynsiä ja edistävät kynsien kasvua.</p> <p>Kätevä ja helppokäyttöinen: Tuotteen kynänmuotoinen muotoilu on helppo kuljettaa ja käyttää. Muita työkaluja ei tarvita. Levitä sitä vain onychomykoosille ja hiero kevyesti.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/07/1903701078_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/14/1903701147_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/02/1903701022_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/16/1903701167_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/00/1903701005_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886345]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886345]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886345]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Kelio skausmo pleistras malšina skausmą ir diskomfortą kojų sąnariuose, juosmens stubure ir keliuose, kūno priežiūros pleistras]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пластырь от боли в колене снимает боль и дискомфорт в суставах ног, поясничном отделе позвоночника и коленях, пластырь для ухода за телом]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Ceļa sāpju plāksteris mazina sāpes un diskomfortu kāju locītavās, jostasvietā un ceļgalos, ķermeņa kopšanas plāksteris]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Põlvevaluplaaster leevendab valu ja ebamugavustunnet jalaliigestes, nimmepiirkonnas ja põlvedes, kehahooldusplaaster]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Polvikipulaastari lievittää kipua ja epämukavuutta jalkojen nivelissä, lannerangassa ja polvissa, vartalonhoitolaastari]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pristatome mūsų skausmą malšinantį pleistrą – veiksmingą ir patogų tikslinio skausmo malšinimo sprendimą. Šis specialiai sukurtas pleistras sukurtas laikinai malšinti skausmus, maudimą ir diskomfortą, susijusį su raumenų patempimais, patempimais, artritu ir kitais dažnais sužalojimais. Mūsų skausmą malšinantis pleistras pasižymi galingu veikliųjų medžiagų mišiniu, kuris kartu užtikrina greitą palengvėjimą. Pleistras tvirtai prilimpa prie odos, todėl skausmą malšinanti formulė gali būti nuolat ir kontroliuojamai tiekiama tiesiai į pažeistą vietą. Dėl lanksčios ir kvėpuojančios konstrukcijos mūsų skausmą malšinantis pleistras prisitaiko prie jūsų kūno kontūrų, užtikrindamas maksimalų komfortą ir optimalų prigludimą. Jį galima lengvai uždėti ant įvairių sričių, tokių kaip nugara, kaklas, pečiai, keliai ar sąnariai, kad būtų galima tikslingai malšinti skausmą ten, kur to labiausiai reikia. Ilgalaikis mūsų skausmą malšinančio pleistro poveikis suteikia valandų valandas raminančio ir komfortiško palengvėjimo. Dėl diskretiško profilio jį galite diskretiškai dėvėti po drabužiais, kad galėtumėte tęsti savo kasdienę veiklą be pertraukų. Patirkite laisvę ir komfortą, kurį suteikia veiksmingas skausmo malšinimas. Mėgaukitės palengvėjimu ir geresne gyvenimo kokybe, kurią suteikia mūsų skausmą malšinantis pleistras, suteiksiantis jums pasitikėjimo savimi, leidžiančio įveikti dieną be nuolatinio skausmo naštos. Paverskite mūsų skausmą malšinantį pleistrą būtinu savo pirmosios pagalbos vaistinės dalimi. Pasitikėkite jo kokybe ir veiksmingumu, kad suteiktumėte jūsų kūnui reikiamą priežiūrą ir palengvintumėte skausmus, kai tik to prireikia. Jei simptomai nepraeina, kreipkitės į sveikatos priežiūros specialistą.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Представляем наш пластырь Pain Relief Patch, эффективное и удобное решение для целенаправленного снятия боли. Этот специально разработанный пластырь разработан для временного облегчения болей, болей и дискомфорта, связанных с растяжениями мышц, вывихами, артритом и другими распространенными травмами. Наш пластырь Pain Relief Patch содержит мощную смесь активных ингредиентов, которые работают вместе, чтобы обеспечить быстрое облегчение. Пластырь плотно прилегает к коже, обеспечивая непрерывную и контролируемую доставку обезболивающей формулы непосредственно к пораженному участку. Благодаря своей гибкой и дышащей конструкции наш пластырь Pain Relief Patch повторяет контуры вашего тела, обеспечивая максимальный комфорт и оптимальное прилегание. Его можно легко наносить на различные области, такие как спина, шея, плечи, колени или суставы, для целенаправленного облегчения там, где вам это больше всего нужно. Длительный эффект нашего пластыря Pain Relief Patch обеспечивает часы успокаивающего и комфортного облегчения. Его сдержанный профиль позволяет вам носить его незаметно под одеждой, чтобы вы могли продолжать свою повседневную деятельность без помех. Ощутите свободу и комфорт, которые дает эффективное снятие боли. Воспользуйтесь облегчением и улучшением качества жизни, которые обеспечивает наш пластырь для снятия боли, придавая вам уверенность в том, что вы сможете справиться со своим днем без бремени постоянной боли. Сделайте наш пластырь для снятия боли неотъемлемой частью своей аптечки первой помощи. Доверьтесь его качеству и эффективности, чтобы обеспечить уход, которого заслуживает ваше тело, помогая вам найти облегчение от болей и болей, когда вам это нужно. Если симптомы сохраняются, обратитесь к врачу.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Iepazīstinām ar mūsu sāpju mazināšanas plāksteri — efektīvu un ērtu risinājumu mērķtiecīgai sāpju mazināšanai. Šis īpaši izstrādātais plāksteris ir izstrādāts, lai īslaicīgi atvieglotu sāpes un diskomfortu, kas saistīts ar muskuļu sastiepumiem, izmežģījumiem, artrītu un citiem izplatītiem ievainojumiem. Mūsu sāpju mazināšanas plāksteris satur spēcīgu aktīvo vielu maisījumu, kas kopā nodrošina ātru atvieglojumu. Plāksteris stingri pielīp pie ādas, ļaujot nepārtraukti un kontrolēti piegādāt sāpju mazinošo formulu tieši skartajā zonā. Ar savu elastīgo un elpojošo dizainu mūsu sāpju mazināšanas plāksteris pielāgojas jūsu ķermeņa kontūrām, nodrošinot maksimālu komfortu un optimālu pielipšanu. To var viegli uzklāt uz dažādām vietām, piemēram, muguras, kakla, pleciem, ceļgaliem vai locītavām, lai mērķtiecīgi atvieglotu sāpes tur, kur tas visvairāk nepieciešams. Mūsu sāpju mazināšanas plākstera ilgstošā iedarbība nodrošina nomierinošu un komfortablu atvieglojumu vairāku stundu garumā. Tā diskrētais profils ļauj to diskrēti valkāt zem apģērba, lai jūs varētu turpināt ikdienas aktivitātes bez pārtraukumiem. Izbaudiet brīvību un komfortu, ko sniedz efektīva sāpju mazināšana. Izbaudiet atvieglojumu un uzlaboto dzīves kvalitāti, ko sniedz mūsu sāpju mazināšanas plāksteris, kas dod jums pārliecību tikt galā ar savu dienu bez pastāvīgu sāpju nastas. Padariet mūsu sāpju mazināšanas plāksteri par būtisku savas pirmās palīdzības aptieciņas sastāvdaļu. Uzticieties tā kvalitātei un efektivitātei, kas sniegs jūsu ķermenim nepieciešamo aprūpi, palīdzot jums atvieglot sāpes un diskomfortu, kad vien tas nepieciešams. Ja simptomi saglabājas, konsultējieties ar veselības aprūpes speciālistu.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tutvustame meie valuvaigistavat plaastrit – tõhusat ja mugavat lahendust sihipäraseks valuvaigistuseks. See spetsiaalselt loodud plaaster on loodud ajutiseks leevenduseks lihaspingete, nikastuste, artriidi ja muude levinud vigastustega seotud valude, valude ja ebamugavustunde korral. Meie valuvaigistav plaaster sisaldab võimast toimeainete segu, mis koos toimivad kiire leevenduse tagamiseks. Plaaster kleepub kindlalt nahale, võimaldades valuvaigistava valemi pidevat ja kontrollitud kohaletoimetamist otse kahjustatud piirkonda. Oma painduva ja hingava disainiga kohandub meie valuvaigistav plaaster teie keha kontuuridega, tagades maksimaalse mugavuse ja optimaalse haarduvuse. Seda saab hõlpsasti paigaldada erinevatele piirkondadele, nagu selg, kael, õlad, põlved või liigesed, et pakkuda sihipärast leevendust seal, kus seda kõige rohkem vajate. Meie valuvaigistava plaastri pikaajaline toime pakub tundideks rahustavat ja lohutavat leevendust. Selle diskreetne profiil võimaldab teil seda diskreetselt riiete all kanda, et saaksite oma igapäevaseid tegevusi katkestusteta jätkata. Kogege vabadust ja mugavust, mis kaasneb tõhusa valuvaigistusega. Nautige leevendust ja paremat elukvaliteeti, mida pakub meie valuvaigistav plaaster, mis annab teile kindlustunde oma päevaga toime tulla ilma püsiva valu koormata. Tehke meie valuvaigistavast plaastrist oma esmaabikomplekti oluline osa. Usaldage selle kvaliteeti ja tõhusust, et pakkuda teie kehale vajalikku hooldust, aidates teil leida leevendust valudele ja vaevustele alati, kui seda vajate. Kui sümptomid püsivad, pöörduge tervishoiutöötaja poole.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Esittelyssä kipulaastarin, tehokkaan ja kätevän ratkaisun kohdennettuun kivunlievitykseen. Tämä erityisesti suunniteltu laastari on kehitetty tarjoamaan tilapäistä helpotusta lihasjännitysten, nyrjähdysten, niveltulehduksen ja muiden yleisten vammojen aiheuttamiin särkyihin, kipuihin ja epämukavuuteen. Kipulaastarissamme on tehokas sekoitus aktiivisia ainesosia, jotka yhdessä tarjoavat nopeasti vaikuttavaa lievitystä. Laastari kiinnittyy tiukasti ihoon, mikä mahdollistaa kipua lievittävän koostumuksen jatkuvan ja kontrolloidun annostelun suoraan hoidettavalle alueelle. Joustavan ja hengittävän muotoilunsa ansiosta kipulaastari mukautuu kehosi muotoihin varmistaen maksimaalisen mukavuuden ja optimaalisen tarttuvuuden. Se voidaan helposti asettaa eri alueille, kuten selkään, niskaan, hartioihin, polviin tai niveliin, kohdennettuun lievitykseen siellä, missä sitä eniten tarvitset. Kipulaastarin pitkäkestoinen vaikutus tarjoaa tuntikausia rauhoittavaa ja lohduttavaa lievitystä. Sen huomaamaton profiili mahdollistaa sen käytön huomaamattomasti vaatteiden alla, joten voit jatkaa päivittäisiä toimintojasi keskeytyksettä. Koe tehokkaan kivunlievityksen mukanaan tuoma vapaus ja mukavuus. Hyödynnä kipulaastarin tarjoama helpotus ja parantunut elämänlaatu, sillä se antaa sinulle itsevarmuutta selviytyä päivästäsi ilman jatkuvan kivun taakkaa. Tee kipulaastaristamme välttämätön osa ensiapulaukkuasi. Luota sen laatuun ja tehokkuuteen, sillä se tarjoaa kehollesi ansaitsemaansa hoitoa ja auttaa sinua löytämään helpotusta särkyihin ja kipuihin aina tarvittaessa. Jos oireet jatkuvat, ota yhteyttä terveydenhuollon ammattilaiseen.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/45/1907533453_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/45/1907533458_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/44/1907533447_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/43/1907533439_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/44/1907533443_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886352]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886352]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886352]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>22024</category-id>
		<category-name><![CDATA[Eye drops]]></category-name>
		<title><![CDATA[Akių lašai, švelnūs drėkinamieji akių lašai, 5 ml]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Глазные капли Eye Gentle Eye Moisturizing Eye Drops5Ml]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Acu pilieni Acu maigi mitrinoši acu pilieni5 ml]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Silmatilgad Silma Õrnad Niisutavad Silmatilgad5Ml]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Silmätipat Silmä Hellävaraiset Kosteuttavat Silmätipat5Ml]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>:</p> <p>Tipas: OEM</p> <p>Importuojamas ar ne: Ne</p> <p>Prekės numeris: Xia06-A234-5-Wh1</p> <p>Efektyvumas: Kita</p> <p>Specifikacijos: Įprastos specifikacijos</p> <p>Spalvos klasifikacija: 5 ml (tik eksportui, draudžiamas vidaus pardavimas, pirkimo ekvivalentas pagal numatytuosius nustatymus)</p> <p>Pagrindinė vartotojų platforma:</p> <p>Pagrindinė vartotojų platforma: Wish</p> <p>Pagrindinė vartotojų platforma:</p> <p>Pagrindinė vartotojų platforma: Nepriklausoma stotis</p> <p>Pagrindinė vartotojų platforma: Lazada</p> <p>Pagrindinės vartotojų platformos: Kitos</p> <p>Pagrindinė pardavimo zona: Europa</p> <p>Pagrindinė pardavimo zona: Pietų Amerika</p> <p>Pagrindinė pardavimo zona: Pietryčių Azija</p> <p>Pagrindinė pardavimo zona: Šiaurės Amerika</p> <p>Pagrindinė pardavimo zona: Šiaurės rytai Azija</p> <p>Pagrindinė pardavimo sritis: Viduriniai Rytai</p> <p>Pagrindinė pardavimo sritis: Kita</p> <p>Licencijuota privati ženklo prekė: Taip</p> <p>Ar tarpvalstybinis eksportas yra prekių šaltinis: Taip</p> <p>Specialios paskirties kosmetika: Ne</p> <p>Pakuotės kiekis: 400 vnt.</p> <p>Produkto kategorija: Grožis ir sveikatos priežiūra - Sveikatos priežiūros produktai</p> <p>Dėžutės dydis: 56 * 36 * 21 cm</p> <p>Kategorija: Kūno priežiūros rinkinys</p> <p>Produkto pavadinimas: Akių lašai</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>:</p> <p>Тип: OEM</p> <p>Импорт или нет: Нет</p> <p>Номер товара: Xia06-A234-5-Wh1</p> <p>Эффективность: Другое</p> <p>Характеристики: Нормальные характеристики</p> <p>Цветовая классификация: 5 мл (только для экспортных продаж, запрещенных внутренних продаж, отказ от ответственности за эквивалент покупки по умолчанию)</p> <p>Основная платформа нисходящей цепочки:</p> <p>Основная платформа нисходящей цепочки: Wish</p> <p>Основная платформа нисходящей цепочки:</p> <p>Основная платформа нисходящей цепочки: Independent Station</p> <p>Основная платформа нисходящей цепочки: Lazada</p> <p>Основные платформы нисходящей цепочки: Другие</p> <p>Основной регион продаж: Европа</p> <p>Основной регион продаж: Южная Америка</p> <p>Основной регион продаж: Юго-Восточная Азия</p> <p>Основной рынок сбыта: Северная Америка</p> <p>Основной рынок сбыта: Северо-Восточная Азия</p> <p>Основной рынок сбыта: Ближний Восток</p> <p>Основной рынок сбыта: Другое</p> <p>Лицензированная частная торговая марка: Да</p> <p>Является ли трансграничный экспорт источником товаров: Да</p> <p>Специальная косметика: Нет</p> <p>Количество в упаковке: 400 шт</p> <p>Категория продукта: Красота и здоровье - Товары для здоровья</p> <p>Размер коробки: 56*36*21 см</p> <p>Категория: Набор для ухода за телом</p> <p>Название продукта: Глазные капли</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>:</p> <p>Tips: OEM</p> <p>Importēts vai nē: Nē</p> <p>Preces numurs: Xia06-A234-5-Wh1</p> <p>Efektivitāte: Cita</p> <p>Specifikācijas: Parastās specifikācijas</p> <p>Krāsu klasifikācija: 5 ml (tikai eksporta pārdošanai, aizliegta pārdošana vietējā tirgū, pirkuma ekvivalenta noklusējuma atruna)</p> <p>Galvenā lejupvērstā platforma:</p> <p>Galvenā lejupvērstā platforma: Wish</p> <p>Galvenā lejupvērstā platforma:</p> <p>Galvenā lejupvērstā platforma: Neatkarīga stacija</p> <p>Galvenā lejupvērstā platforma: Lazada</p> <p>Galvenās lejupvērstās platformas: Citas</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Eiropa</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Dienvidamerika</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Dienvidaustrumāzija</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Ziemeļamerika</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Ziemeļaustrumi Āzija</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Tuvie Austrumi</p> <p>Galvenā pārdošanas zona: Citi</p> <p>Licencēts privātais zīmols: Jā</p> <p>Vai pārrobežu eksports ir preču avots: Jā</p> <p>Kosmētika īpašam lietojumam: Nē</p> <p>Iepakojuma daudzums: 400 gab.</p> <p>Produktu kategorija: Skaistumkopšana un veselības aprūpe - Veselības aprūpes produkti</p> <p>Kastes izmērs: 56*36*21 cm</p> <p>Kategorija: Ķermeņa kopšanas komplekts</p> <p>Produkta nosaukums: Acu pilieni</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>:</p> <p>Tüüp: OEM</p> <p>Import või mitte: Ei</p> <p>Tootekood: Xia06-A234-5-Wh1</p> <p>Efektiivsus: Muu</p> <p>Spetsifikatsioonid: Tavalised spetsifikatsioonid</p> <p>Värviklassifikatsioon: 5Ml (ainult ekspordiks, keelatud siseriiklik müük, ostuga samaväärne vaikimisi lahtiütlus)</p> <p>Peamine allavoolu platvorm:</p> <p>Peamine allavoolu platvorm: Wish</p> <p>Peamine allavoolu platvorm:</p> <p>Peamine allavoolu platvorm: Sõltumatu jaam</p> <p>Peamine allavoolu platvorm: Lazada</p> <p>Peamised allavoolu platvormid: Muud</p> <p>Peamine müügipiirkond: Euroopa</p> <p>Peamine müügipiirkond: Lõuna-Ameerika</p> <p>Peamine müügipiirkond: Kagu-Aasia</p> <p>Peamine müügipiirkond: Põhja-Ameerika</p> <p>Peamine müügipiirkond: Kirde Aasia</p> <p>Peamine müügipiirkond: Lähis-Ida</p> <p>Peamine müügipiirkond: Muu</p> <p>Litsentseeritud eramärgis: Jah</p> <p>Kas piiriülene eksport on kaubaallikas: Jah</p> <p>Eriotstarbeline kosmeetika: Ei</p> <p>Pakendikogus: 400 tk</p> <p>Tootekategooria: Ilu ja tervishoid - Tervishoiutooted</p> <p>Karbi mõõtmed: 56 * 36 * 21 cm</p> <p>Kategooria: Kehahoolduskomplekt</p> <p>Toote nimetus: Silmatilgad</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>:</p> <p>Tyyppi: Alkuperäisvalmistaja</p> <p>Tuonti vai ei: Ei</p> <p>Tuotenumero: Xia06-A234-5-Wh1</p> <p>Tehokkuus: Muu</p> <p>Tekniset tiedot: Normaalit tiedot</p> <p>Väriluokitus: 5 ml (vain vientiin, kotimaan myynti kielletty, ostoa vastaava oletusarvoinen vastuuvapauslauseke)</p> <p>Pääasiallinen jakelualusta:</p> <p>Pääasiallinen jakelualusta: Wish</p> <p>Pääasiallinen jakelualusta:</p> <p>Pääasiallinen jakelualusta: Itsenäinen asema</p> <p>Pääasiallinen jakelualusta: Lazada</p> <p>Pääasialliset jakelualustat: Muut</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Eurooppa</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Etelä-Amerikka</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Kaakkois-Aasia</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Pohjois-Amerikka</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Koillinen Aasia</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Lähi-itä</p> <p>Pääasiallinen myyntialue: Muu</p> <p>Lisensoitu oma tuotemerkki: Kyllä</p> <p>Onko rajat ylittävä vienti tavaralähde: Kyllä</p> <p>Erikoiskäyttöön tarkoitetut kosmetiikkatuotteet: Ei</p> <p>Pakkausmäärä: 400 kpl</p> <p>Tuoteryhmä: Kauneus ja terveydenhuolto - Terveydenhuollon tuotteet</p> <p>Laatikon koko: 56 * 36 * 21 cm</p> <p>Kategoria: Vartalonhoitosetti</p> <p>Tuotteen nimi: Silmätipat</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/54/1908363548_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/52/1908363528_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/53/1908363532_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/54/1908363541_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886376]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886376]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886376]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[sąnarių priežiūros gelis kelių, juosmens, pečių, kaklo ir raumenų skausmui malšinti kūno masažo kremas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[гель для ухода за суставами, облегчающий боли в коленях, пояснице, плечах, шее и мышцах, крем для массажа тела]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Locītavu kopšanas gels ceļgalu, jostasvietas, plecu, kakla un muskuļu sāpju mazināšanai, ķermeņa masāžas krēms]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[liigesehooldusgeel põlve-, nimme-, õla-, kaela- ja lihasvalu leevendamiseks kehamassaažikreem]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[niveltenhoitogeeli polvi-, lanne-, olkapää-, niska- ja lihaskipujen lievittämiseen hierontavoide]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pristatome Joint Care Gel– jūsų sąjungininką kovoje su raumenų skausmu ir diskomfortu. Šis specialiai sukurtas gelis skirtas tikslingai malšinti kelių, juosmens slankstelių, pečių, kaklo ir kūno skausmus, suteikiant raminamąjį masažinį kremą, kuris skatina atsipalaidavimą ir gerą savijautą.</p> <p>Atsisveikinkite su įtampa ir stresu, kuriuos jūsų kūnas patiria kasdien. Joint Care Gelpraturtintas kruopščiai atrinktų ingredientų mišiniu, žinomu dėl savo gebėjimo veiksmingai malšinti raumenų skausmą. Nuo raminančio pojūčio juosmens slankstelių srityje iki malonaus palengvėjimo pečių ir kaklo srityje – šis gelis yra holistinis sprendimas visapusiškai raumenų priežiūrai.</p> <p>Patirkite atjauninančią masažo galią, tepdami Joint Care Gelant savo kūno. Gelis sukurtas greitai įsigerti ir suteikti greitą poveikį toms sritims, kurioms to labiausiai reikia. Neriebi formulė užtikrina patogų naudojimą, todėl galite jį sklandžiai įtraukti į savo kasdienybę.</p> <p>Nesvarbu, ar esate aktyvus žmogus, sportininkas, ar ieškote pagalbos nuo kasdienio raumenų diskomforto, Joint Care Gelyra jūsų geriausias sprendimas. Pasinerkite į malonų šio masažinio kremo prisilietimą ir leiskite dienos stresui ištirpti, mėgaudamiesi jo teikiama gydomąja nauda.</p> <p>Savęs priežiūra taps prioritetu su Joint Care Gel“, kuriame veiksmingas palengvėjimas dera su masažo menu. Paverskite savo kasdienybę atsipalaidavimo ir pelnyto komforto akimirka ir mėgaukitės raumenų skausmo laisve, kurią suteikia šis išskirtinis masažinis kremas.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Представляем Joint Care Gel, вашего союзника в борьбе с мышечной болью и дискомфортом. Этот специально разработанный гель предназначен для оказания целенаправленного облегчения вашим коленям, поясничному отделу позвоночника, плечам, шее и телу, предлагая успокаивающий массажный крем, способствующий расслаблению и благополучию.</p> <p>Попрощайтесь с напряжением и стрессом, которые ваше тело испытывает ежедневно. Joint Care Gel наполнен тщательно подобранной смесью ингредиентов, известных своей способностью эффективно облегчать мышечную боль. От успокаивающего ощущения в поясничном отделе позвоночника до комфортного облегчения в плечах и шее, этот гель является вашим целостным решением для всестороннего ухода за мышцами.</p> <p>Ощутите омолаживающую силу массажа, нанося Joint Care Gel на свое тело. Гель создан для быстрого впитывания, обеспечивая быстродействующее облегчение в тех областях, которые в этом больше всего нуждаются. Нежирная формула обеспечивает комфортное применение, позволяя вам легко включить ее в свою повседневную рутину.</p> <p>Независимо от того, являетесь ли вы активным человеком, спортсменом или тем, кто ищет облегчения от ежедневного мышечного дискомфорта, Joint Care Gel — это ваше решение. Ощутите успокаивающее прикосновение этого массажного крема и позвольте стрессам дня растаять, пока вы наслаждаетесь его терапевтическими преимуществами.</p> <p>Сделайте заботу о себе приоритетом с Joint Care Gel, где эффективное облегчение встречается с искусством массажа. Превратите свою повседневную рутину в момент расслабления и заслуженного комфорта и наслаждайтесь свободой от мышечной боли, которую дает этот исключительный массажный крем.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Iepazīstinām ar Joint Care Gel — jūsu sabiedroto cīņā pret muskuļu sāpēm un diskomfortu. Šis īpaši izstrādātais gels ir paredzēts mērķtiecīgai atvieglošanai jūsu ceļgaliem, jostasvietai, pleciem, kaklam un ķermenim, piedāvājot nomierinošu masāžas krēmu, kas veicina relaksāciju un labsajūtu.</p> <p>Atvadieties no sasprindzinājuma un stresa, ko jūsu ķermenis izjūt katru dienu. Joint Care Gel ir piesūcināts ar rūpīgi atlasītu sastāvdaļu maisījumu, kas pazīstams ar spēju efektīvi mazināt muskuļu sāpes. Sākot ar nomierinošu sajūtu jostasvietā un beidzot ar komfortablu atvieglojumu plecos un kaklā, šis gels ir jūsu holistisks risinājums visaptverošai muskuļu aprūpei.</p> <p>Izbaudiet masāžas atjaunojošo spēku, uzklājot Joint Care Gel uz ķermeņa. Gels ir izstrādāts, lai ātri iesūktos, nodrošinot ātras iedarbības atvieglojumu zonās, kurām tas visvairāk nepieciešams. Netaukainā formula nodrošina ērtu lietošanu, ļaujot to nemanāmi iekļaut savā ikdienas rutīnā.</p> <p>Neatkarīgi no tā, vai esat aktīvs cilvēks, sportists vai kāds, kas meklē atvieglojumu no ikdienas muskuļu diskomforta, Joint Care Gel ir jūsu īstais risinājums. Izbaudiet šī masāžas krēma nomierinošo pieskārienu un ļaujiet dienas stresam izkust, ļaujoties tā sniegtajām terapeitiskajām priekšrocībām.</p> <p>Padariet sevis kopšanu par prioritāti ar Joint Care Gel, kur efektīva atvieglojuma sajūta satiekas ar masāžas mākslu. Pārveidojiet savu ikdienas rutīnu par relaksācijas un pelnīta komforta mirkli un izbaudiet brīvību no muskuļu sāpēm, ko sniedz šis izcilais masāžas krēms.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tutvustame Joint Care Geli, teie liitlast võitluses lihasvalu ja ebamugavustunde vastu. See spetsiaalselt loodud geel on loodud pakkuma sihipärast leevendust teie põlvedele, nimmelülidele, õlgadele, kaelale ja kehale, pakkudes rahustavat massaažikreemi, mis soodustab lõõgastumist ja heaolu.</p> <p>Jätke hüvasti pingete ja stressiga, mida teie keha igapäevaselt talub. Joint Care Gel on rikastatud hoolikalt valitud koostisosade seguga, mis on tuntud oma võime poolest leevendada tõhusalt lihasvalu. Alates rahustavast tundest teie nimmelülidel kuni lohutava leevenduseni teie õlgadel ja kaelal on see geel teie terviklik lahendus igakülgseks lihashoolduseks.</p> <p>Kogege massaaži noorendavat jõudu, kui kannate Joint Care Geli oma kehale. Geel on loodud kiiresti imenduma, pakkudes kiiret leevendust piirkondadele, mis seda kõige rohkem vajavad. Mitterasvane koostis tagab mugava pealekandmise, võimaldades teil seda sujuvalt oma igapäevasesse rutiini lisada.</p> <p>Olenemata sellest, kas olete aktiivne inimene, sportlane või keegi, kes otsib leevendust igapäevasele lihasvalule, on Joint Care Gel teie esimene valik. Nautige selle massaažikreemi lohutust ja laske päeva stressil sulada, nautides selle pakutavaid terapeutilisi eeliseid.</p> <p>Tehke enesehooldus prioriteediks Joint Care Geliga, kus tõhus leevendus kohtub massaažikunstiga. Muutke oma igapäevane rutiin lõõgastushetkeks ja teenitud mugavuseks ning nautige lihasvalude vabadust, mis kaasneb selle erakordse massaažikreemiga.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Esittelyssä Joint Care Gel, liittolaisesi taistelussa lihaskipuja ja -epämukavuutta vastaan. Tämä erityisesti kehitetty geeli on suunniteltu tarjoamaan kohdennettua lievitystä polville, lannerangalle, hartioille, niskalle ja vartalolle. Se tarjoaa rauhoittavan hierontavoiteen, joka edistää rentoutumista ja hyvinvointia.</p> <p>Jätä hyvästit kehosi päivittäisille rasituksille ja stressille. Joint Care Gel on valmistettu huolellisesti valitulla ainesosien sekoituksella, jotka tunnetaan kyvystään lievittää lihaskipuja tehokkaasti. Rauhoittavasta tuntemuksesta lannerangassa hartioiden ja niskan miellyttävään lievitykseen, tämä geeli on kokonaisvaltainen ratkaisu kattavaan lihashoitoon.</p> <p>Koe hieronnan nuorentava voima levittäessäsi Joint Care Geliä kehollesi. Geeli on suunniteltu imeytymään nopeasti ja tuomaan nopeasti vaikuttavaa lievitystä alueille, jotka sitä eniten tarvitsevat. Rasvaton koostumus varmistaa mukavan levityksen, joten voit sisällyttää sen saumattomasti päivittäiseen rutiiniisi.</p> <p>Oletpa sitten aktiivinen henkilö, urheilija tai joku, joka etsii helpotusta jokapäiväiseen lihaskipuun, Joint Care Gel on oikea ratkaisu. Nauti tämän hierontavoiteen lohduttavasta kosketuksesta ja anna päivän stressin sulaa pois, kun nautit sen tarjoamista terapeuttisista hyödyistä.</p> <p>Aseta itsestäsi huolehtiminen etusijalle Joint Care Gel -geelillä, jossa tehokas lievitys kohtaa hieronnan taiteen. Muuta päivittäinen rutiinisi rentoutumisen ja ansaitun mukavuuden hetkeksi ja ota osaa lihaskivun vapauteen, jonka tämä poikkeuksellinen hierontavoide tarjoaa.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/03/1908607039_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/08/1908607080_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/04/1908607047_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/06/1908607068_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/05/1908607059_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886383]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886383]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886383]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[sąnarių priežiūros gelis kelių, juosmens, pečių, kaklo ir raumenų skausmui malšinti kūno masažo kremas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[гель для ухода за суставами, облегчающий боли в коленях, пояснице, плечах, шее и мышцах, крем для массажа тела]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Locītavu kopšanas gels ceļgalu, jostasvietas, plecu, kakla un muskuļu sāpju mazināšanai, ķermeņa masāžas krēms]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[liigesehooldusgeel põlve-, nimme-, õla-, kaela- ja lihasvalu leevendamiseks kehamassaažikreem]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[niveltenhoitogeeli polvi-, lanne-, olkapää-, niska- ja lihaskipujen lievittämiseen hierontavoide]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pristatome Joint Care Gel– jūsų sąjungininką kovoje su raumenų skausmu ir diskomfortu. Šis specialiai sukurtas gelis skirtas tikslingai malšinti kelių, juosmens slankstelių, pečių, kaklo ir kūno skausmus, suteikiant raminamąjį masažinį kremą, kuris skatina atsipalaidavimą ir gerą savijautą.</p> <p>Atsisveikinkite su įtampa ir stresu, kuriuos jūsų kūnas patiria kasdien. Joint Care Gelpraturtintas kruopščiai atrinktų ingredientų mišiniu, žinomu dėl savo gebėjimo veiksmingai malšinti raumenų skausmą. Nuo raminančio pojūčio juosmens slankstelių srityje iki malonaus palengvėjimo pečių ir kaklo srityje – šis gelis yra holistinis sprendimas visapusiškai raumenų priežiūrai.</p> <p>Patirkite atjauninančią masažo galią, tepdami Joint Care Gelant savo kūno. Gelis sukurtas greitai įsigerti ir suteikti greitą poveikį toms sritims, kurioms to labiausiai reikia. Neriebi formulė užtikrina patogų naudojimą, todėl galite jį sklandžiai įtraukti į savo kasdienybę.</p> <p>Nesvarbu, ar esate aktyvus žmogus, sportininkas, ar ieškote pagalbos nuo kasdienio raumenų diskomforto, Joint Care Gelyra jūsų geriausias sprendimas. Pasinerkite į malonų šio masažinio kremo prisilietimą ir leiskite dienos stresui ištirpti, mėgaudamiesi jo teikiama gydomąja nauda.</p> <p>Savęs priežiūra taps prioritetu su Joint Care Gel“, kuriame veiksmingas palengvėjimas dera su masažo menu. Paverskite savo kasdienybę atsipalaidavimo ir pelnyto komforto akimirka ir mėgaukitės raumenų skausmo laisve, kurią suteikia šis išskirtinis masažinis kremas.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Представляем Joint Care Gel, вашего союзника в борьбе с мышечной болью и дискомфортом. Этот специально разработанный гель предназначен для оказания целенаправленного облегчения вашим коленям, поясничному отделу позвоночника, плечам, шее и телу, предлагая успокаивающий массажный крем, способствующий расслаблению и благополучию.</p> <p>Попрощайтесь с напряжением и стрессом, которые ваше тело испытывает ежедневно. Joint Care Gel наполнен тщательно подобранной смесью ингредиентов, известных своей способностью эффективно облегчать мышечную боль. От успокаивающего ощущения в поясничном отделе позвоночника до комфортного облегчения в плечах и шее, этот гель является вашим целостным решением для всестороннего ухода за мышцами.</p> <p>Ощутите омолаживающую силу массажа, нанося Joint Care Gel на свое тело. Гель создан для быстрого впитывания, обеспечивая быстродействующее облегчение в тех областях, которые в этом больше всего нуждаются. Нежирная формула обеспечивает комфортное применение, позволяя вам легко включить ее в свою повседневную рутину.</p> <p>Независимо от того, являетесь ли вы активным человеком, спортсменом или тем, кто ищет облегчения от ежедневного мышечного дискомфорта, Joint Care Gel — это ваше решение. Ощутите успокаивающее прикосновение этого массажного крема и позвольте стрессам дня растаять, пока вы наслаждаетесь его терапевтическими преимуществами.</p> <p>Сделайте заботу о себе приоритетом с Joint Care Gel, где эффективное облегчение встречается с искусством массажа. Превратите свою повседневную рутину в момент расслабления и заслуженного комфорта и наслаждайтесь свободой от мышечной боли, которую дает этот исключительный массажный крем.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Iepazīstinām ar Joint Care Gel — jūsu sabiedroto cīņā pret muskuļu sāpēm un diskomfortu. Šis īpaši izstrādātais gels ir paredzēts mērķtiecīgai atvieglošanai jūsu ceļgaliem, jostasvietai, pleciem, kaklam un ķermenim, piedāvājot nomierinošu masāžas krēmu, kas veicina relaksāciju un labsajūtu.</p> <p>Atvadieties no sasprindzinājuma un stresa, ko jūsu ķermenis izjūt katru dienu. Joint Care Gel ir piesūcināts ar rūpīgi atlasītu sastāvdaļu maisījumu, kas pazīstams ar spēju efektīvi mazināt muskuļu sāpes. Sākot ar nomierinošu sajūtu jostasvietā un beidzot ar komfortablu atvieglojumu plecos un kaklā, šis gels ir jūsu holistisks risinājums visaptverošai muskuļu aprūpei.</p> <p>Izbaudiet masāžas atjaunojošo spēku, uzklājot Joint Care Gel uz ķermeņa. Gels ir izstrādāts, lai ātri iesūktos, nodrošinot ātras iedarbības atvieglojumu zonās, kurām tas visvairāk nepieciešams. Netaukainā formula nodrošina ērtu lietošanu, ļaujot to nemanāmi iekļaut savā ikdienas rutīnā.</p> <p>Neatkarīgi no tā, vai esat aktīvs cilvēks, sportists vai kāds, kas meklē atvieglojumu no ikdienas muskuļu diskomforta, Joint Care Gel ir jūsu īstais risinājums. Izbaudiet šī masāžas krēma nomierinošo pieskārienu un ļaujiet dienas stresam izkust, ļaujoties tā sniegtajām terapeitiskajām priekšrocībām.</p> <p>Padariet sevis kopšanu par prioritāti ar Joint Care Gel, kur efektīva atvieglojuma sajūta satiekas ar masāžas mākslu. Pārveidojiet savu ikdienas rutīnu par relaksācijas un pelnīta komforta mirkli un izbaudiet brīvību no muskuļu sāpēm, ko sniedz šis izcilais masāžas krēms.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Tutvustame Joint Care Geli, teie liitlast võitluses lihasvalu ja ebamugavustunde vastu. See spetsiaalselt loodud geel on loodud pakkuma sihipärast leevendust teie põlvedele, nimmelülidele, õlgadele, kaelale ja kehale, pakkudes rahustavat massaažikreemi, mis soodustab lõõgastumist ja heaolu.</p> <p>Jätke hüvasti pingete ja stressiga, mida teie keha igapäevaselt talub. Joint Care Gel on rikastatud hoolikalt valitud koostisosade seguga, mis on tuntud oma võime poolest leevendada tõhusalt lihasvalu. Alates rahustavast tundest teie nimmelülidel kuni lohutava leevenduseni teie õlgadel ja kaelal on see geel teie terviklik lahendus igakülgseks lihashoolduseks.</p> <p>Kogege massaaži noorendavat jõudu, kui kannate Joint Care Geli oma kehale. Geel on loodud kiiresti imenduma, pakkudes kiiret leevendust piirkondadele, mis seda kõige rohkem vajavad. Mitterasvane koostis tagab mugava pealekandmise, võimaldades teil seda sujuvalt oma igapäevasesse rutiini lisada.</p> <p>Olenemata sellest, kas olete aktiivne inimene, sportlane või keegi, kes otsib leevendust igapäevasele lihasvalule, on Joint Care Gel teie esimene valik. Nautige selle massaažikreemi lohutust ja laske päeva stressil sulada, nautides selle pakutavaid terapeutilisi eeliseid.</p> <p>Tehke enesehooldus prioriteediks Joint Care Geliga, kus tõhus leevendus kohtub massaažikunstiga. Muutke oma igapäevane rutiin lõõgastushetkeks ja teenitud mugavuseks ning nautige lihasvalude vabadust, mis kaasneb selle erakordse massaažikreemiga.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Esittelyssä Joint Care Gel, liittolaisesi taistelussa lihaskipuja ja -epämukavuutta vastaan. Tämä erityisesti kehitetty geeli on suunniteltu tarjoamaan kohdennettua lievitystä polville, lannerangalle, hartioille, niskalle ja vartalolle. Se tarjoaa rauhoittavan hierontavoiteen, joka edistää rentoutumista ja hyvinvointia.</p> <p>Jätä hyvästit kehosi päivittäisille rasituksille ja stressille. Joint Care Gel on valmistettu huolellisesti valitulla ainesosien sekoituksella, jotka tunnetaan kyvystään lievittää lihaskipuja tehokkaasti. Rauhoittavasta tuntemuksesta lannerangassa hartioiden ja niskan miellyttävään lievitykseen, tämä geeli on kokonaisvaltainen ratkaisu kattavaan lihashoitoon.</p> <p>Koe hieronnan nuorentava voima levittäessäsi Joint Care Geliä kehollesi. Geeli on suunniteltu imeytymään nopeasti ja tuomaan nopeasti vaikuttavaa lievitystä alueille, jotka sitä eniten tarvitsevat. Rasvaton koostumus varmistaa mukavan levityksen, joten voit sisällyttää sen saumattomasti päivittäiseen rutiiniisi.</p> <p>Oletpa sitten aktiivinen henkilö, urheilija tai joku, joka etsii helpotusta jokapäiväiseen lihaskipuun, Joint Care Gel on oikea ratkaisu. Nauti tämän hierontavoiteen lohduttavasta kosketuksesta ja anna päivän stressin sulaa pois, kun nautit sen tarjoamista terapeuttisista hyödyistä.</p> <p>Aseta itsestäsi huolehtiminen etusijalle Joint Care Gel -geelillä, jossa tehokas lievitys kohtaa hieronnan taiteen. Muuta päivittäinen rutiinisi rentoutumisen ja ansaitun mukavuuden hetkeksi ja ota osaa lihaskivun vapauteen, jonka tämä poikkeuksellinen hierontavoide tarjoaa.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/83/1908697839_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/85/1908697850_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/85/1908697858_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/9/82/1908697829_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/82/1908697828_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886390]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886390]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886390]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>13260</category-id>
		<category-name><![CDATA[Accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Anti-Snoring nosies purškalas, lengvai naudojamas, ilgai veikianti formulė, sprendimas nuo knarkimo.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Спрей от храпа для носа, простая в использовании, долговечная формула, решение от храпа.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Pretkrākšanas deguna aerosols Viegli lietojams Ilgstošas iedarbības formula Apturēt krākšanu Risinājums Krākšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Norskamisvastane ninasprei, hõlpsasti kasutatav, pikaajalise toimega koostis, norskamise peatamise lahendus.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kuorsauksenestosuihke Nenäsuihke Helppokäyttöinen Pitkäkestoinen Koostumus Lopettaa Kuorsauksen Ratkaisu]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>PRODUKTO SPECIFIKACIJA</p> <p>Sudėtis: fiziologinis tirpalas, ksantio sulfatas, eukalipto lapų ekstraktas</p> <p>Grynasis kiekis: 20 ml</p> <p>[Taikomi simptomai]</p> <p>1. Sumažinkite arba sustabdykite partnerio knarkimą</p> <p>2. Pagerinkite miego sutrikimus, kuriuos sukelia nosies užgulimas</p> <p>3. Palengvinkite rinitą, peršalimą, užsikimšusią nosį</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>[privalumas]</p> <p>1. Paprasta, saugu ir veiksminga</p> <p>2. Kinų vaistažolių ingredientai, be šalutinio poveikio</p> <p>3. Tinka įvairaus amžiaus žmonėms, pacientams lengva naudoti</p> <p>[Instrukcijos]</p> <p>1 metodas: Pakelkite galvą, papurkškite šiuo produktu į nosies ertmę, papurkškite 1–2 kartus iš eilės</p> <p>2 metodas: Pamirkykite šį produktą vatos tamponėliu ir užtepkite ant abiejų sparno pusių nosies ertmės viduje. 2–3 kartus per dieną</p> <p>Į pakuotę įeina:</p> <p>1*papurškimas</p> <p>Pastabos:</p> <p>Dėl skirtingų monitorių skirtumų nuotraukos gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos.</p> <p>Palyginkite detalių dydžius su savo, prašome leisti 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo.</p> <p>Jei produktai turi kokių nors problemų, prašome palikti žinutę prieš pateikdami neigiamą atsiliepimą.</p> <p>Dėkojame už supratingumą.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>СПЕЦИФИКАЦИЯ ПРОДУКТА</p> <p>Состав: физиологический раствор, дурнишник, экстракт листьев эвкалипта</p> <p>Содержимое нетто: 20 мл</p> <p>[Применимые симптомы]</p> <p>1. Уменьшает или прекращает храп вашего партнера</p> <p>2. Улучшает нарушения сна, вызванные заложенностью носа</p> <p>3. Облегчает ринит, простуду, заложенность носа</p> <p>Характеристики:</p> <p>[преимущество]</p> <p>1. Простота, безопасность и эффективность</p> <p>2. Ингредиенты китайской травяной медицины, без побочных эффектов</p> <p>3. Подходит для разных возрастов, легко принимается пациентами</p> <p>[Инструкции]</p> <p>Способ 1: Поднимите голову, распылите это средство в носовую полость, распыляйте 1-2 раза за раз</p> <p>Способ 2: Используйте ватный тампон, чтобы окунуть это средство и нанести его на обе стороны крыла внутри носовой полости. 2-3 раза в день</p> <p>В комплект входит:</p> <p>1*Спрей</p> <p>Примечания:</p> <p>Из-за разницы между различными мониторами изображения могут не отражать фактический цвет изделия.</p> <p>Сравните размеры деталей с вашими, пожалуйста, допускайте погрешность в 1-3 см из-за ручного измерения.</p> <p>Пожалуйста, оставьте сообщение, прежде чем давать плохой отзыв, если у продукта есть какие-либо проблемы.</p> <p>Спасибо за понимание.</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>PRODUKTA SPECIFIKĀCIJA</p> <p>Sastāvs: Sāls šķīdums, ksanthijs, eikalipta lapu ekstrakts</p> <p>Neto saturs: 20 ml</p> <p>[Piemērojamie simptomi]</p> <p>1. Samaziniet vai apturiet partnera krākšanu</p> <p>2. Uzlabojiet miega traucējumus, ko izraisa deguna nosprostojums</p> <p>3. Atvieglo rinītu, saaukstēšanos, aizliktu degunu</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>[priekšrocība]</p> <p>1. Vienkāršs, drošs un efektīvs</p> <p>2. Ķīniešu augu izcelsmes zāļu sastāvdaļas, bez blakusparādībām</p> <p>3. Piemērots dažāda vecuma pacientiem, pacientiem viegli lietojams</p> <p>[Instrukcijas]</p> <p>1. metode: Paceliet galvu, izsmidziniet šo produktu deguna dobumā, izsmidziniet 1–2 reizes vienlaikus</p> <p>2. metode: Izmantojiet vates tamponu, lai iemērktu šo produktu un uzklātu to abās deguna dobuma spārna pusēs. 2–3 reizes dienā</p> <p>Iepakojumā iekļauts:</p> <p>1 * Izsmidzinājums</p> <p>Piezīmes:</p> <p>Dažādu monitoru atšķirību dēļ attēli var neatbilst preces faktiskajai krāsai.</p> <p>Salīdziniet detaļu izmērus ar savējiem, lūdzu, atļaujiet 1–3 cm kļūdu manuālas mērīšanas dēļ.</p> <p>Lūdzu, atstājiet ziņu, pirms sniedzat negatīvas atsauksmes, ja ar produktiem ir kādas problēmas.</p> <p>Paldies par sapratni.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>TOOTESPETSIFIKATSIOON</p> <p>Valem: Soolalahus, ksantium, eukalüptilehtede ekstrakt</p> <p>Netosisaldus: 20ml</p> <p>[Kohaldatavad sümptomid]</p> <p>1. Vähendage või peatage partneri norskamine</p> <p>2. Parandab ninakinnisuse põhjustatud unehäireid</p> <p>3. Leevendab riniiti, külmetushaigusi, nohu</p> <p>Spetsifikatsioonid:</p> <p>[eelis]</p> <p>1. Lihtne, ohutu ja efektiivne</p> <p>2. Hiina taimsete ravimite koostisosad, kõrvaltoimeteta</p> <p>3. Sobib erinevas vanuses inimestele, patsientidele lihtne omaks võtta</p> <p>[Juhend]</p> <p>Meetod 1: Tõstke pea üles, pihustage toodet ninaõõnde, pihustage 1–2 korda korraga</p> <p>Meetod 2: Kastke toode vatitupsuga lahusesse ja kandke see ninaõõne sees oleva tiiva mõlemale küljele. 2–3 korda päevas</p> <p>Pakend sisaldab:</p> <p>1 *pihustus</p> <p>Märkused:</p> <p>Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pildid toote tegelikku värvi kajastada.</p> <p>Võrrelge detailide suurusi enda omadega, palun lubage käsitsi mõõtmise tõttu 1–3 cm viga.</p> <p>Kui toodetel on probleeme, jätke enne halva tagasiside andmist teade.</p> <p>Täname teie mõistva suhtumise eest.</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>TUOTTEEN TEKNISET TIEDOT</p> <p>Koostumus: Suolaliuos, ksanthium, eukalyptuslehtiuute</p> <p>Nettosisältö: 20 ml</p> <p>[Sovellettavat oireet]</p> <p>1. Vähennä tai lopeta kumppanisi kuorsaus</p> <p>2. Parantaa nenän tukkoisuuden aiheuttamia unihäiriöitä</p> <p>3. Lievittää nuhaa, vilustumista ja tukkoista nenää</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>[etu]</p> <p>1. Yksinkertainen, turvallinen ja tehokas</p> <p>2. Kiinalaisia kasviperäisiä lääkeaineita, ei sivuvaikutuksia</p> <p>3. Sopii eri ikäisille, potilaiden helppo hyväksyä</p> <p>[Ohjeet]</p> <p>Menetelmä 1: Nosta päätäsi, suihkuta tätä tuotetta nenäonteloon, suihkuta 1–2 kertaa kerrallaan</p> <p>Menetelmä 2: Kasta tämä tuote vanupuikolla ja levitä sitä siiven molemmille puolille nenäontelon sisällä. 2–3 kertaa päivässä</p> <p>Pakkaus sisältää:</p> <p>1 *Suihkutus</p> <p>Huomautuksia:</p> <p>Eri näyttöjen erojen vuoksi kuvat eivät välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä.</p> <p>Vertaa yksityiskohtien kokoja omiin kokoihisi, salli 1–3 cm:n virhe manuaalisen mittauksen vuoksi.</p> <p>Jos tuotteissa on ongelmia, jätä viesti ennen kuin annat huonoa palautetta.</p> <p>Kiitos ymmärryksestäsi.</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/38/1911868383_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/36/1911868361_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/37/1911868372_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458886659]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458886659]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458886659]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>13260</category-id>
		<category-name><![CDATA[Accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Miego pleistras nuo nemigos ir svajingumo pagerina miegą 12 vnt. 93285153512731PC]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пластырь для сна от бессонницы и сонливости улучшает сон на 12 шт. 93285153512731 шт.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Miega plāksteris bezmiega un sapņainības mazināšanai uzlabo miegu par 12 gab. 93285153512731PC]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Uneplaaster unetus ja unisuse korral parandab und 12 tk 93285153512731PC]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Unilaastari unettomuuteen ja uneliaisuuteen parantaa unta 12 kpl 93285153512731PC]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto pavadinimas: migdomoji priemonė</p> <p>Produkto veiksmingumas: migdomoji priemonė</p> <p>Produkto talpa: 12 vnt.</p> <p>Produkto medžiaga: neaustinis audinys</p> <p>Pakuotė: dėžutėje</p> <p>Bendras svoris apie: 13 g</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>1: Akupunktūros terapija. Lengva ir patogi bemiegėms naktims</p> <p>2: Akupunktūros terapija veikia odą ir stimuliuoja vidinį šilumos jutiklį</p> <p>3: Pagreitina kraujotaką, reguliuoja nenormalų nervinio susijaudinimo būseną</p> <p>4: Atpalaiduoja sausgysles, aktyvina šoninius raumenis ir mažina įtampą.</p> <p>5: Sveikas ir geras miegas, eik anksti miegoti naktį ir miegok mažiau košmarų iki aušros</p> <p>Į pakuotę įeina:</p> <p>Miego pleistras * 1 [12 vnt.]</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Название продукта: средство для сна</p> <p>Эффективность продукта: средство для сна</p> <p>Вместимость продукта: 12 шт</p> <p>Материал продукта: нетканый материал</p> <p>Упаковка: в коробке</p> <p>Вес брутто около: 13 г</p> <p>Характеристики:</p> <p>1: Акупунктурная терапия. Легкий и удобный для бессонных ночей</p> <p>2: Акупунктурная терапия с помощью наклеивания действует на кожу и стимулирует внутренний тепловой датчик</p> <p>3: Ускоряет кровообращение, регулирует ненормальное состояние нервного возбуждения</p> <p>4: Для расслабления сухожилий и активации коллатералей и снятия напряжения</p> <p>5: Здоровый и хороший сон, ложитесь спать рано ночью и спите меньше кошмаров до рассвета</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Пластырь для сна * 1 [12 шт]</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta nosaukums: miega līdzeklis</p> <p>Produkta efektivitāte: miega līdzeklis</p> <p>Produkta ietilpība: 12 gab.</p> <p>Produkta materiāls: neausts audums</p> <p>Iepakojums: kastē</p> <p>Bruto svars aptuveni: 13 g</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>1: Akupunktūras terapija. Viegla un ērta bezmiega naktīm</p> <p>2: Akupunktūras terapija iedarbojas uz ādu un stimulē iekšējo siltuma sensoru</p> <p>3: Paātrina asinsriti, regulē nervu uzbudinājuma patoloģisko stāvokli</p> <p>4: Atslābina cīpslas, aktivizē sānu muskuļus un mazina spriedzi.</p> <p>5: Veselīgs un labs miegs, agri jāiet gulēt naktī un jāguļ mazāk murgu līdz rītausmai</p> <p>Iepakojumā iekļauts:</p> <p>Miega plāksteris * 1 [12 gab.]</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toote nimetus: unerohi</p> <p>Toote efektiivsus: unerohi</p> <p>Toote maht: 12 tk</p> <p>Toote materjal: lausriie</p> <p>Pakend: karbis</p> <p>Brutokaal umbes: 13 g</p> <p>Spetsifikatsioonid:</p> <p>1: Nõelravi. Kerge ja mugav unetute ööde jaoks</p> <p>2: Nõelravi toimib nahale ja stimuleerib sisemist soojusandurit</p> <p>3: Kiirendab vereringet, reguleerib ebanormaalset närvilist erutusseisundit</p> <p>4: Lõõgastab kõõluseid ja aktiveerib külglihaseid ning leevendab pingeid.</p> <p>5: Tervislik ja hea uni, mine vara magama ja maga vähem õudusunenägusid koidikuni</p> <p>Pakend sisaldab:</p> <p>Uneplaaster * 1 [12 tk]</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen nimi: unilääke</p> <p>Tuotteen teho: unilääke</p> <p>Tuotteen kapasiteetti: 12 kpl</p> <p>Tuotteen materiaali: kuitukangas</p> <p>Pakkaus: laatikkoon pakattuna</p> <p>Kokonaispaino noin: 13 g</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>1: Akupunktiohoito. Kevyt ja kätevä unettomiin öihin</p> <p>2: Akupunktiohoito vaikuttaa ihoon ja stimuloi sisäistä lämpöanturia</p> <p>3: Nopeuttaa verenkiertoa, säätelee hermoston epänormaalia kiihtymystä</p> <p>4: Rentouttaa jänteitä ja aktivoi sivulihaksia ja lievittää jännitystä.</p> <p>5: Terveellinen ja hyvä uni, mene nukkumaan aikaisin yöllä ja nuku vähemmän painajaisia aamunkoittoon asti</p> <p>Pakkaus sisältää:</p> <p>Unilaastari * 1 [12 kpl]</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/84/1911871843_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/82/1911871820_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458887335]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458887335]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458887335]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>13260</category-id>
		<category-name><![CDATA[Accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Miego pleistras nuo nemigos ir svajingumo pagerina miegą 12 vnt. 93285153512732PC]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пластырь для сна от бессонницы и сонливости улучшает сон на 12 шт. 93285153512732PC]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Miega plāksteris bezmiega un sapņainības mazināšanai uzlabo miegu par 12 gab. 93285153512732PC]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Uneplaaster unetus ja unisuse korral parandab und 12 tk 93285153512732PC]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Unilaastari unettomuuteen ja uneliaisuuteen parantaa unta 12 kpl 93285153512732PC]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto pavadinimas: migdomoji priemonė</p> <p>Produkto veiksmingumas: migdomoji priemonė</p> <p>Produkto talpa: 12 vnt.</p> <p>Produkto medžiaga: neaustinis audinys</p> <p>Pakuotė: dėžutėje</p> <p>Bendras svoris apie: 13 g</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>1: Akupunktūros terapija. Lengva ir patogi bemiegėms naktims</p> <p>2: Akupunktūros terapija veikia odą ir stimuliuoja vidinį šilumos jutiklį</p> <p>3: Pagreitina kraujotaką, reguliuoja nenormalų nervinio susijaudinimo būseną</p> <p>4: Atpalaiduoja sausgysles, aktyvina šoninius raumenis ir mažina įtampą.</p> <p>5: Sveikas ir geras miegas, eik anksti miegoti naktį ir miegok mažiau košmarų iki aušros</p> <p>Į pakuotę įeina:</p> <p>Miego pleistras * 1 [12 vnt.]</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Название продукта: средство для сна</p> <p>Эффективность продукта: средство для сна</p> <p>Вместимость продукта: 12 шт</p> <p>Материал продукта: нетканый материал</p> <p>Упаковка: в коробке</p> <p>Вес брутто около: 13 г</p> <p>Характеристики:</p> <p>1: Акупунктурная терапия. Легкий и удобный для бессонных ночей</p> <p>2: Акупунктурная терапия с помощью наклеивания действует на кожу и стимулирует внутренний тепловой датчик</p> <p>3: Ускоряет кровообращение, регулирует ненормальное состояние нервного возбуждения</p> <p>4: Для расслабления сухожилий и активации коллатералей и снятия напряжения</p> <p>5: Здоровый и хороший сон, ложитесь спать рано ночью и спите меньше кошмаров до рассвета</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Пластырь для сна * 1 [12 шт]</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta nosaukums: miega līdzeklis</p> <p>Produkta efektivitāte: miega līdzeklis</p> <p>Produkta ietilpība: 12 gab.</p> <p>Produkta materiāls: neausts audums</p> <p>Iepakojums: kastē</p> <p>Bruto svars aptuveni: 13 g</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>1: Akupunktūras terapija. Viegla un ērta bezmiega naktīm</p> <p>2: Akupunktūras terapija iedarbojas uz ādu un stimulē iekšējo siltuma sensoru</p> <p>3: Paātrina asinsriti, regulē nervu uzbudinājuma patoloģisko stāvokli</p> <p>4: Atslābina cīpslas, aktivizē sānu muskuļus un mazina spriedzi.</p> <p>5: Veselīgs un labs miegs, agri jāiet gulēt naktī un jāguļ mazāk murgu līdz rītausmai</p> <p>Iepakojumā iekļauts:</p> <p>Miega plāksteris * 1 [12 gab.]</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toote nimetus: unerohi</p> <p>Toote efektiivsus: unerohi</p> <p>Toote maht: 12 tk</p> <p>Toote materjal: lausriie</p> <p>Pakend: karbis</p> <p>Brutokaal umbes: 13 g</p> <p>Spetsifikatsioonid:</p> <p>1: Nõelravi. Kerge ja mugav unetute ööde jaoks</p> <p>2: Nõelravi toimib nahale ja stimuleerib sisemist soojusandurit</p> <p>3: Kiirendab vereringet, reguleerib ebanormaalset närvilist erutusseisundit</p> <p>4: Lõõgastab kõõluseid ja aktiveerib külglihaseid ning leevendab pingeid.</p> <p>5: Tervislik ja hea uni, mine vara magama ja maga vähem õudusunenägusid koidikuni</p> <p>Pakend sisaldab:</p> <p>Uneplaaster * 1 [12 tk]</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen nimi: unilääke</p> <p>Tuotteen teho: unilääke</p> <p>Tuotteen kapasiteetti: 12 kpl</p> <p>Tuotteen materiaali: kuitukangas</p> <p>Pakkaus: laatikkoon pakattuna</p> <p>Kokonaispaino noin: 13 g</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>1: Akupunktiohoito. Kevyt ja kätevä unettomiin öihin</p> <p>2: Akupunktiohoito vaikuttaa ihoon ja stimuloi sisäistä lämpöanturia</p> <p>3: Nopeuttaa verenkiertoa, säätelee hermoston epänormaalia kiihtymystä</p> <p>4: Rentouttaa jänteitä ja aktivoi sivulihaksia ja lievittää jännitystä.</p> <p>5: Terveellinen ja hyvä uni, mene nukkumaan aikaisin yöllä ja nuku vähemmän painajaisia aamunkoittoon asti</p> <p>Pakkaus sisältää:</p> <p>Unilaastari * 1 [12 kpl]</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/84/1911871843_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/82/1911871820_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458887342]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458887342]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458887342]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>13260</category-id>
		<category-name><![CDATA[Accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Miego pleistras nuo nemigos ir svajingumo pagerina miegą 12 vnt. 93285153512733PC]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пластырь для сна от бессонницы и сонливости улучшает сон на 12 шт. 93285153512733PC]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Miega plāksteris bezmiega un sapņainības mazināšanai uzlabo miegu par 12 gab. 93285153512733PC]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Uneplaaster unetus ja unisuse korral parandab und 12 tk 93285153512733PC]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Unilaastari unettomuuteen ja uneliaisuuteen parantaa unta 12 kpl 93285153512733PC]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto pavadinimas: migdomoji priemonė</p> <p>Produkto veiksmingumas: migdomoji priemonė</p> <p>Produkto talpa: 12 vnt.</p> <p>Produkto medžiaga: neaustinis audinys</p> <p>Pakuotė: dėžutėje</p> <p>Bendras svoris apie: 13 g</p> <p>Specifikacijos:</p> <p>1: Akupunktūros terapija. Lengva ir patogi bemiegėms naktims</p> <p>2: Akupunktūros terapija veikia odą ir stimuliuoja vidinį šilumos jutiklį</p> <p>3: Pagreitina kraujotaką, reguliuoja nenormalų nervinio susijaudinimo būseną</p> <p>4: Atpalaiduoja sausgysles, aktyvina šoninius raumenis ir mažina įtampą.</p> <p>5: Sveikas ir geras miegas, eik anksti miegoti naktį ir miegok mažiau košmarų iki aušros</p> <p>Į pakuotę įeina:</p> <p>Miego pleistras * 1 [12 vnt.]</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>Название продукта: средство для сна</p> <p>Эффективность продукта: средство для сна</p> <p>Вместимость продукта: 12 шт</p> <p>Материал продукта: нетканый материал</p> <p>Упаковка: в коробке</p> <p>Вес брутто около: 13 г</p> <p>Характеристики:</p> <p>1: Акупунктурная терапия. Легкий и удобный для бессонных ночей</p> <p>2: Акупунктурная терапия с помощью наклеивания действует на кожу и стимулирует внутренний тепловой датчик</p> <p>3: Ускоряет кровообращение, регулирует ненормальное состояние нервного возбуждения</p> <p>4: Для расслабления сухожилий и активации коллатералей и снятия напряжения</p> <p>5: Здоровый и хороший сон, ложитесь спать рано ночью и спите меньше кошмаров до рассвета</p> <p>В комплект входит:</p> <p>Пластырь для сна * 1 [12 шт]</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta nosaukums: miega līdzeklis</p> <p>Produkta efektivitāte: miega līdzeklis</p> <p>Produkta ietilpība: 12 gab.</p> <p>Produkta materiāls: neausts audums</p> <p>Iepakojums: kastē</p> <p>Bruto svars aptuveni: 13 g</p> <p>Specifikācijas:</p> <p>1: Akupunktūras terapija. Viegla un ērta bezmiega naktīm</p> <p>2: Akupunktūras terapija iedarbojas uz ādu un stimulē iekšējo siltuma sensoru</p> <p>3: Paātrina asinsriti, regulē nervu uzbudinājuma patoloģisko stāvokli</p> <p>4: Atslābina cīpslas, aktivizē sānu muskuļus un mazina spriedzi.</p> <p>5: Veselīgs un labs miegs, agri jāiet gulēt naktī un jāguļ mazāk murgu līdz rītausmai</p> <p>Iepakojumā iekļauts:</p> <p>Miega plāksteris * 1 [12 gab.]</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Toote nimetus: unerohi</p> <p>Toote efektiivsus: unerohi</p> <p>Toote maht: 12 tk</p> <p>Toote materjal: lausriie</p> <p>Pakend: karbis</p> <p>Brutokaal umbes: 13 g</p> <p>Spetsifikatsioonid:</p> <p>1: Nõelravi. Kerge ja mugav unetute ööde jaoks</p> <p>2: Nõelravi toimib nahale ja stimuleerib sisemist soojusandurit</p> <p>3: Kiirendab vereringet, reguleerib ebanormaalset närvilist erutusseisundit</p> <p>4: Lõõgastab kõõluseid ja aktiveerib külglihaseid ning leevendab pingeid.</p> <p>5: Tervislik ja hea uni, mine vara magama ja maga vähem õudusunenägusid koidikuni</p> <p>Pakend sisaldab:</p> <p>Uneplaaster * 1 [12 tk]</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen nimi: unilääke</p> <p>Tuotteen teho: unilääke</p> <p>Tuotteen kapasiteetti: 12 kpl</p> <p>Tuotteen materiaali: kuitukangas</p> <p>Pakkaus: laatikkoon pakattuna</p> <p>Kokonaispaino noin: 13 g</p> <p>Tekniset tiedot:</p> <p>1: Akupunktiohoito. Kevyt ja kätevä unettomiin öihin</p> <p>2: Akupunktiohoito vaikuttaa ihoon ja stimuloi sisäistä lämpöanturia</p> <p>3: Nopeuttaa verenkiertoa, säätelee hermoston epänormaalia kiihtymystä</p> <p>4: Rentouttaa jänteitä ja aktivoi sivulihaksia ja lievittää jännitystä.</p> <p>5: Terveellinen ja hyvä uni, mene nukkumaan aikaisin yöllä ja nuku vähemmän painajaisia aamunkoittoon asti</p> <p>Pakkaus sisältää:</p> <p>Unilaastari * 1 [12 kpl]</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/84/1911871843_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/82/1911871820_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458887359]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458887359]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458887359]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>2777</category-id>
		<category-name><![CDATA[massagers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sąnarių priežiūros gelis, kelio, juosmens, stuburo, pečių, kaklo, kūno masažo kremas, 20 g]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Гель для ухода за суставами, коленями, поясницей, позвоночником, плечами, шеей, массажным кремом для тела 20 г]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Locītavu kopšanas gels ceļgalam, jostasvietai, mugurkaulam, pleciem, kaklam, ķermeņa masāžas krēms, 20 g]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Liigeste hooldusgeel Põlv Nimmelüli Õlg Kael Keha Massaažikreem 20G]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Niveltenhoitogeeli Polvi Lanne Selkäranka Olkapää Niska Vartalo Hierontavoide 20G]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>: </p> <p>Tipas: OEM</p> <p>Importuojamas ar ne: Ne</p> <p>Prekės Nr.: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Efektyvumas: Kita</p> <p>Specifikacija: Standartinės specifikacijos</p> <p>Pagrindinės vartotojų platformos: Kitos</p> <p>Pagrindinės pardavimo sritys: Kitos</p> <p>Įgalioti privatūs tiekėjai: Taip</p> <p>Ar tarpvalstybinis eksportas galimas tik: Taip</p> <p>Specialios paskirties kosmetika: Ne</p> <p>Grynasis kiekis: 20G (Tik eksportui, pardavimas vidaus rinkoje draudžiamas, o pirkimas prilygsta numatytajam atsakomybės apribojimui)</p> <p>Produkto pavadinimas: Sąnarių priežiūros gelis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>: </p> <p>Тип: Oem</p> <p>Импортировать или нет: нет</p> <p>Номер товара: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Эффективность: другое</p> <p>Спецификация: стандартные спецификации</p> <p>Основные платформы нисходящей цепочки: другие</p> <p>Основные районы продаж: другие</p> <p>Авторизованные частные лица: да</p> <p>Доступен ли эксклюзивный экспорт за границу: да</p> <p>Косметика специального назначения: нет</p> <p>Содержимое нетто: 20 г (только для экспортных продаж, внутренние продажи запрещены, покупка эквивалентна отказу от ответственности по умолчанию)</p> <p>Название продукта: гель для ухода за суставами</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>: </p> <p>Tips: OEM</p> <p>Importēts vai nē: Nē</p> <p>Preces Nr.: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Efektivitāte: Cita</p> <p>Specifikācija: Standarta specifikācijas</p> <p>Galvenās lejupējās platformas: Citas</p> <p>Galvenās pārdošanas zonas: Citas</p> <p>Atļautas privātās tirdzniecības platformas: Jā</p> <p>Vai pārrobežu eksports ir pieejams tikai: Jā</p> <p>Kosmētika īpašiem mērķiem: Nē</p> <p>Neto saturs: 20G (tikai eksportam, pārdošana vietējā tirgū ir aizliegta, un iegāde ir līdzvērtīga noklusējuma atrunai)</p> <p>Produkta nosaukums: Locītavu kopšanas gels</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>: </p> <p>Tüüp: OEM</p> <p>Import või mitte: Ei</p> <p>Tootekood: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Efektiivsus: Muu</p> <p>Spetsifikatsioon: Standardspetsifikatsioonid</p> <p>Peamised allvooluplatvormid: Muud</p> <p>Peamised müügipiirkonnad: Muud</p> <p>Volitatud eraisikud: Jah</p> <p>Kas piiriülene eksport on ainult saadaval: Jah</p> <p>Eriotstarbeline kosmeetika: Ei</p> <p>Netokaal: 20G (Ainult ekspordiks, siseriiklik müük on keelatud ja ostmine on samaväärne vaikimisi lahtiütlusega)</p> <p>Toote nimetus: Liigeste hooldusgeel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>: </p> <p>Tyyppi: Alkuperäisvalmistaja</p> <p>Tuonti vai ei: Ei</p> <p>Tuotenumero: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Tehokkuus: Muu</p> <p>Tekniset tiedot: Vakiotiedot</p> <p>Tärkeimmät alavirran alustat: Muut</p> <p>Tärkeimmät myyntialueet: Muut</p> <p>Valtuutettu yksityinen: Kyllä</p> <p>Onko rajat ylittävä vienti yksinomaan saatavilla: Kyllä</p> <p>Kosmetiikka erityistarkoituksiin: Ei</p> <p>Nettopaino: 20G (Vain vientiin, kotimaan myynti on kielletty ja ostaminen vastaa oletusarvoista vastuuvapauslauseketta)</p> <p>Tuotteen nimi: Nivelten hoitogeeli</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/3/29/1916982293_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/4/26/1916982264_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/6/19/1916982196_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/7/23/1916982237_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/21/1916982212_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458887489]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458887489]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458887489]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10707</category-id>
		<category-name><![CDATA[Massage oils]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sąnarių priežiūros gelis kūnui, masažinis kremas malšina kelių, juosmens, pečių ir kaklo skausmus, 20 g]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Массажный крем для суставов и тела, снимает боли в коленях, пояснице, плечах и шее20 г]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Locītavu kopšanas želejveida ķermeņa masāžas krēms mazina ceļa, jostas, plecu un kakla sāpes, 20 g]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Liigeste hooldusgeel-kehamassaažikreem leevendab põlve-, nimme-, õla- ja kaelavalu 20G]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Niveltenhoitogeeli-vartalohierontavoide lievittää polvi-, lanne-, olkapää- ja niskakipuja 20 g]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>:</p> <p>Tipas: OEM</p> <p>Importuojamas ar ne: Ne</p> <p>Prekės Nr.: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Efektyvumas: Kitas</p> <p>Specifikacijos: Įprastos specifikacijos</p> <p>Pagrindinės platformos: , nepriklausoma stotis, Lazada, kitos</p> <p>Pagrindinės pardavimo sritys: Pietryčių Azija, Šiaurės Amerika, Šiaurės Rytų Azija, Artimieji Rytai, kitos</p> <p>Licencijuota privati etiketė: Taip</p> <p>Ar tarpvalstybinis eksportas yra prekių šaltinis: Taip</p> <p>Specialios paskirties kosmetika: Ne</p> <p>Grynasis kiekis: 20G (tik eksportui)</p> <p>Produkto specifikacijos: 20G (tik eksportui)</p> <p>Produkto pavadinimas: sąnarių priežiūros gelis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p>:</p> <p>Тип: OEM</p> <p>Импорт или нет: Нет</p> <p>Номер товара: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Эффективность: Другое</p> <p>Характеристики: Нормальные характеристики</p> <p>Основные платформы сбыта: , Независимая станция, Lazada, Другие</p> <p>Основные регионы сбыта: Юго-Восточная Азия, Северная Америка, Северо-Восточная Азия, Ближний Восток, Другие</p> <p>Лицензированная частная торговая марка: Да</p> <p>Является ли трансграничный экспорт источником товаров: Да</p> <p>Специальная косметика: Нет</p> <p>Содержимое нетто: 20 г (только для экспортных продаж</p> <p>Характеристики продукта: 20 г (только для экспортных продаж</p> <p>Название продукта: Гель для ухода за суставами</p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>:</p> <p>Tips: OEM</p> <p>Importēts vai nē: Nē</p> <p>Preces Nr.: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Efektivitāte: Cita</p> <p>Specifikācijas: Parastās specifikācijas</p> <p>Galvenās lejupējās platformas: , Neatkarīgā stacija, Lazada, citas</p> <p>Galvenās pārdošanas zonas: Dienvidaustrumāzija, Ziemeļamerika, Ziemeļaustrumāzija, Tuvie Austrumi, citas</p> <p>Licencēts privātais marķējums: Jā</p> <p>Vai pārrobežu eksports ir preču avots: Jā</p> <p>Kosmētika īpašam lietojumam: Nē</p> <p>Neto saturs: 20G (tikai eksporta pārdošanai</p> <p>Produkta specifikācijas: 20G (tikai eksporta pārdošanai</p> <p>Produkta nosaukums: Locītavu kopšanas gels</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>:</p> <p>Tüüp: OEM</p> <p>Import või mitte: Ei</p> <p>Tootekood: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Efektiivsus: Muu</p> <p>Spetsifikatsioonid: Tavalised spetsifikatsioonid</p> <p>Peamised allvooluplatvormid: , sõltumatu jaam, Lazada, muud</p> <p>Peamised müügipiirkonnad: Kagu-Aasia, Põhja-Ameerika, Kirde-Aasia, Lähis-Ida, muud</p> <p>Litsentseeritud eramärgis: Jah</p> <p>Kas piiriülene eksport on kaubaallikas: Jah</p> <p>Eriotstarbeline kosmeetika: Ei</p> <p>Netokaal: 20G (ainult ekspordiks)</p> <p>Toote spetsifikatsioonid: 20G (ainult ekspordiks)</p> <p>Toote nimetus: liigesehooldusgeel</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>:</p> <p>Tyyppi: OEM</p> <p>Tuonti vai ei: Ei</p> <p>Tuotenumero: Soa08-A061-20-Ye1</p> <p>Tehokkuus: Muu</p> <p>Tekniset tiedot: Normaalit tiedot</p> <p>Tärkeimmät alavirran alustat: , Itsenäinen asema, Lazada, muut</p> <p>Tärkeimmät myyntialueet: Kaakkois-Aasia, Pohjois-Amerikka, Koillis-Aasia, Lähi-itä, muut</p> <p>Lisensoitu oma tuotemerkki: Kyllä</p> <p>Onko rajat ylittävä vienti tavaralähde: Kyllä</p> <p>Erikoiskäyttöön tarkoitetut kosmetiikkatuotteet: Ei</p> <p>Nettopaino: 20G (Vain vientiin</p> <p>Tuotteen tiedot: 20G (Vain vientiin</p> <p>Tuotteen nimi: Nivelten hoitogeeli</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/02/1916986025_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/01/1916986018_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/04/1916986045_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/1/03/1916986031_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/03/1916986038_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[4706458887496]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[4706458887496]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[4706458887496]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>